{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38086370356302623,39.49173387148874],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7179,"id_falla":227,"nombre":"Gayano Lluch","seccion":"1B","fallera":"Mar Gimeno Jord\u00e1","presidente":"Roberto Godoy Cortes","artista":"Luis Espinosa Olmos","lema":"Atraca\u00b4m si vols, la terror\u00edfica hist\u00f2ria de 'el d\u00eda de..'","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_227_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38086370356302623,"lat":39.49173387148874}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34863203864841114,39.476113155733195],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7181,"id_falla":77,"nombre":"Barri de Sant Josep","seccion":"3A","fallera":"Ari\u00e1n Baraja Lanuza","presidente":"Salvador Villanueva Ca\u00f1izares","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"Que venen els pirates","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (2001)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_077_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.34863203864841114,"lat":39.476113155733195}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3739215059338786,39.46210003770514],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7183,"id_falla":348,"nombre":"Cadis-Moss\u00e9n Femenia-Puerto Rico","seccion":"6A","fallera":"Nerea Moratal Mar\u00ed","presidente":"Jaume L\u00f3pez Bronchud","artista":"Joserra Lisarde Ferrer","lema":"En territori enemic","anyo_fundacion":1927,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_348_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3739215059338786,"lat":39.46210003770514}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3853699267753799,39.474642818854825],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7187,"id_falla":7,"nombre":"Borrull-T\u00faria","seccion":"5C","fallera":"M\u00f3nica Vall\u00e9s Ruiz","presidente":"Francisco Escrib\u00e1 Valles","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Afrika","anyo_fundacion":1922,"distintivo":"Brillants (1988)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_007_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3853699267753799,"lat":39.474642818854825}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3697157721572177,39.4606143491609],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7189,"id_falla":98,"nombre":"Mestre Aguilar-Maties Perell\u00f3","seccion":"6A","fallera":"Mar\u00eda Gramage Cardera","presidente":"Joan Antoni Marrahi P\u00e9rez","artista":"Eliot Garc\u00eda Mart\u00edn","lema":"Cuidem-la","anyo_fundacion":1900,"distintivo":"Brillants (1997)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_098_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3697157721572177,"lat":39.4606143491609}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35844506393542175,39.49183166236876],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7193,"id_falla":352,"nombre":"Poeta Emili Bar\u00f3-Enric Ginesta","seccion":"5B","fallera":"Silvia Puchades Palanca","presidente":"C\u00e9sar Gonz\u00e1lez Peir\u00f3","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Fart west","anyo_fundacion":1984,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_352_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35844506393542175,"lat":39.49183166236876}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3908599970392952,39.443772005105956],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7195,"id_falla":100,"nombre":"Arquebisbe Olaechea-Sant Marcel\u00b7l\u00ed","seccion":"1A","fallera":"Mati Casa\u00f1 S\u00e1nchez","presidente":"Silvia Atienza Mora","artista":"SacabutxART","lema":"Fora de Temps","anyo_fundacion":1960,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_100_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3908599970392952,"lat":39.443772005105956}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4033495755875469,39.479311833161084],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7200,"id_falla":297,"nombre":"Hern\u00e1ndez L\u00e1zaro-Vall de la Ballestera","seccion":"7C","fallera":"Mar\u00eda Cobo Ruiz","presidente":"Aida Arcas Aristot","artista":"Isidro Ventiscas","lema":"Horus","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_297_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4033495755875469,"lat":39.479311833161084}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3301930417603211,39.46747466862137],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7202,"id_falla":144,"nombre":"Progr\u00e9s-Teatre de la Marina","seccion":"3C","fallera":"Jennifer Gil Alemany","presidente":"Vicente Viv\u00f3 Benedito","artista":"Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda","lema":"Oz...tia","anyo_fundacion":1959,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_144_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3301930417603211,"lat":39.46747466862137}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379922034444319,39.48847376882573],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7204,"id_falla":134,"nombre":"Vilanova de Castell\u00f3-Horticultor Gal\u00e1n","seccion":"8A","fallera":"Ainhoa Lapuente Dev\u00eds","presidente":"Silvia Delgado Herrera","artista":"Mario N\u00fa\u00f1ez Hern\u00e1ndez","lema":"Qu\u00e9 ens portar\u00e0 el futur?","anyo_fundacion":1967,"distintivo":"Brillants (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_134_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.379922034444319,"lat":39.48847376882573}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40444333961030704,39.453587061853845],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7210,"id_falla":260,"nombre":"Barri de Sant Isidre","seccion":"3C","fallera":"Raquel Meg\u00edas D\u00edaz","presidente":"Emilio Jos\u00e9 Ruip\u00e9rez Castro","artista":"Vicente Herrando Soler","lema":"Quins 'elements'...","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_260_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.40444333961030704,"lat":39.453587061853845}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36475176248483837,39.48625755500238],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7211,"id_falla":185,"nombre":"Poeta Altet-Benicarl\u00f3","seccion":"7B","fallera":"NO HAY","presidente":"Amparo Blay Villanueva","artista":"Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez","lema":"Amor tour","anyo_fundacion":1971,"distintivo":"Brillants (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_185_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36475176248483837,"lat":39.48625755500238}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3397869661332229,39.42222368126172],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7213,"id_falla":230,"nombre":"Moss\u00e9n Josep Cuenca-Pinedo","seccion":"6C","fallera":"Mar Peris Sendra","presidente":"Jos\u00e9 Navarro Tom\u00e1s","artista":"Manuel Jos\u00e9 Blanco Climent","lema":"Mal d'ull","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_230_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3397869661332229,"lat":39.42222368126172}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34981762918440623,39.45833266721674],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7215,"id_falla":377,"nombre":"Avinguda de Fran\u00e7a-Alfred Toran i Olmos","seccion":"3A","fallera":"Laura del Carmen Herrera Carmona","presidente":"Mar\u00eda Jos\u00e9 S\u00e1nchez Santonja","artista":"Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez","lema":"Aduladors","anyo_fundacion":2002,"distintivo":"Argent (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_377_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.34981762918440623,"lat":39.45833266721674}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38938505671853046,39.449292699953794],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7216,"id_falla":341,"nombre":"Carters-Lit\u00f2graf Pasqual i Abad","seccion":"5C","fallera":"Blanca Mart\u00ednez Mu\u00f1oz","presidente":"Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez Alvarado","artista":"Manuel Jos\u00e9 Blanco Climent","lema":"Quin carnaval","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_341_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38938505671853046,"lat":39.449292699953794}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3785618783122072,39.47753152338547],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7225,"id_falla":4,"nombre":"Portal de la Valldigna-Salines","seccion":"7B","fallera":"NO HAY","presidente":"Jordi Rodrigo Pascual","artista":"\u00c1lvaro Guija Moreno","lema":"Equilibra\u00b4t","anyo_fundacion":1923,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_004_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3785618783122072,"lat":39.47753152338547}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3607326806859068,39.48293825647196],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7228,"id_falla":270,"nombre":"Cuenca Tramoyeres-La Gu\u00e0rdia Civil","seccion":"5A","fallera":"Beatriz M\u00e1s Belenguer","presidente":"Enrique Escorihuela Cebri\u00e1n","artista":"Gotes de Foc","lema":"Santuyuqmi Nisuptiki","anyo_fundacion":1976,"distintivo":"Brillants (2020)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_270_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3607326806859068,"lat":39.48293825647196}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3340952974155169,39.470898729883],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7229,"id_falla":70,"nombre":"Vidal de Canyelles-S\u00e1nchez Coello","seccion":"7C","fallera":"Julia Mondrag\u00f3 Garc\u00eda","presidente":"Antonio Miguel Guisado G\u00f3mez","artista":"Fernando Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez","lema":"Somnis de paper","anyo_fundacion":1965,"distintivo":"Brillants (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_070_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3340952974155169,"lat":39.470898729883}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3947707565357127,39.4661152568831],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7234,"id_falla":87,"nombre":"Arxiduc Carles-Xiva","seccion":"3A","fallera":"Bel\u00e9n Lafarga Cerradelo","presidente":"Esperanza Moreno Manteca","artista":"\u00d3scar Garc\u00eda","lema":"Dipg","anyo_fundacion":1953,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_087_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3947707565357127,"lat":39.4661152568831}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32963461177405284,39.465794889357774],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7238,"id_falla":155,"nombre":"Barraca-Esgl\u00e9sia del Rosari","seccion":"5A","fallera":"Blanca L\u00f3pez Ferriols","presidente":"Jos\u00e9 Antonio P\u00e9rez Ruiz","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"Eclipse","anyo_fundacion":1970,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_155_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.32963461177405284,"lat":39.465794889357774}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3497112392603484,39.4633669010947],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7242,"id_falla":323,"nombre":"Fontcalent-Lebon","seccion":"7A","fallera":"Aina Vicedo Santosjuanes","presidente":"Francisco Aguado G\u00f3mez","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"Xino Chano","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_323_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3497112392603484,"lat":39.4633669010947}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36117128122587977,39.428005165021204],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7243,"id_falla":147,"nombre":"Plaza Mare de D\u00e9u de Lepant","seccion":"3C","fallera":"M\u00f3nica Arce Gimeno","presidente":"Pablo Bueno Villena","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"Mare Nostrum","anyo_fundacion":1932,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_147_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36117128122587977,"lat":39.428005165021204}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3938388314882098,39.47939715709402],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7251,"id_falla":191,"nombre":"Pare Dom\u00e8nech-Pius XII","seccion":"7B","fallera":"Marta Salvador Salinas","presidente":"Amparo Sebasti\u00e1n Llongo","artista":"Sergi Garc\u00eda P\u00e9rez (Creacions Artist\u00edques Art de Foc","lema":"Quina meravella","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_191_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3938388314882098,"lat":39.47939715709402}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3926302284069324,39.42711859200086],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7252,"id_falla":299,"nombre":"Maria Ros-Manuel Iranzo","seccion":"7C","fallera":"Irene L\u00f3pez Rodero","presidente":"Javier P\u00e9rez Palomares","artista":"Paco y David","lema":"Pirateries tots els dies","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_299_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3926302284069324,"lat":39.42711859200086}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3343299880767387,39.47289848389419],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7256,"id_falla":181,"nombre":"Barri Beter\u00f3","seccion":"3B","fallera":"Yasmina L\u00f3pez Correcher","presidente":"Iv\u00e1n P\u00e9rez Esteban","artista":"Francisco Javier G\u00f3mez Moroll\u00f3n","lema":"Que tens al cap?","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_181_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3343299880767387,"lat":39.47289848389419}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32741127595698505,39.47767532871639],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7258,"id_falla":346,"nombre":"Riu Tajo-Cavite","seccion":"5C","fallera":"Carmen Mart\u00ednez Castillo","presidente":"Rub\u00e9n Moreno Alaez","artista":"Francisco Fuentes Moreno","lema":"Made in xina","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_346_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.32741127595698505,"lat":39.47767532871639}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39163049524260024,39.43534090287222],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7273,"id_falla":25,"nombre":"Cam\u00ed d'Alba-Castell de Cullera","seccion":"7A","fallera":"Sandra Khelfaoui Ballester","presidente":"Alejandro L\u00f3pez Salas","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"A ROMA CON AMOR","anyo_fundacion":1958,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_025_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39163049524260024,"lat":39.43534090287222}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37733954379343254,39.478125223089975],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7280,"id_falla":198,"nombre":"Plaza de l'\u00c0ngel","seccion":"8B","fallera":"Alba Arbiol L\u00e1zaro","presidente":"Isabel L\u00e1zaro Ferrer","artista":"Fet d'Enc\u00e0rrec","lema":"Falles, festa, foc, fum","anyo_fundacion":1902,"distintivo":"Brillants (1995)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_198_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37733954379343254,"lat":39.478125223089975}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38125077526855905,39.49588544497863],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7282,"id_falla":295,"nombre":"Cam\u00ed de Montcada-Pintor Jacomart","seccion":"5A","fallera":"Ana\u00efs Puchades Albert","presidente":"Alberto Torres Marques","artista":"Pepe Sales Marco","lema":"Au","anyo_fundacion":1979,"distintivo":"Fulles (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_295_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38125077526855905,"lat":39.49588544497863}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3307482531076747,39.46623488747877],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7287,"id_falla":168,"nombre":"Josep Benlliure-Teatre de la Marina","seccion":"6C","fallera":"NO HAY","presidente":"Jos\u00e9 V. Amores Barroso","artista":"Antonio Sales","lema":"L`hora del treball","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_168_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3307482531076747,"lat":39.46623488747877}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37610776569143606,39.46541706874882],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7289,"id_falla":39,"nombre":"Castell\u00f3-Sogorb","seccion":"3B","fallera":"Alicia P\u00e9rez Cocheteux","presidente":"Francisco P\u00e9rez Cuco","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"El crep\u00fasculo de los dioses","anyo_fundacion":1935,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_039_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37610776569143606,"lat":39.46541706874882}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3942222945455906,39.45541546762011],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7292,"id_falla":391,"nombre":"Montesa - Dr. Mara\u00f1\u00f3n","seccion":"8C","fallera":"NO HAY","presidente":"Juan Jos\u00e9 Requejo Estell\u00e9s","artista":"Iv\u00e1n G\u00f3mez Villalba","lema":"Flores de primavera","anyo_fundacion":2017,"distintivo":"-","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_391_bm.jpg","experim":null,"geo_point_2d":{"lon":-0.3942222945455906,"lat":39.45541546762011}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4031417034602587,39.45634263283864],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7293,"id_falla":317,"nombre":"Cam\u00ed Nou de Picanya-Nicolau Primitiu","seccion":"3B","fallera":"Eva Mar\u00eda Javaloyes G\u00f3mez","presidente":"Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Sanz","artista":"Germans Melia","lema":"Estima't","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_317_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4031417034602587,"lat":39.45634263283864}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35389882888663265,39.48604202864177],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7297,"id_falla":369,"nombre":"Poetes An\u00f2nims-Real de Gandia","seccion":"8C","fallera":"Andrea Lloret Perdiguer","presidente":"Miguel \u00c1ngel Bonilla Huertas","artista":"Arturo Valles Bea","lema":"Benvinguts a la Jungla","anyo_fundacion":1992,"distintivo":"Fulles (2021)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_369_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35389882888663265,"lat":39.48604202864177}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3864793234797861,39.46654741432958],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7304,"id_falla":78,"nombre":"Bisbe Amig\u00f3-Conca","seccion":"1B","fallera":"Estela Mej\u00edas Pe\u00f1alver","presidente":"Amparo Bertomeu Borao","artista":"Fernando Llopis Torres","lema":"Bailes del Mundo","anyo_fundacion":1929,"distintivo":"Brillants (1996)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_078_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3864793234797861,"lat":39.46654741432958}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3773745861466461,39.467751689734484],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7307,"id_falla":242,"nombre":"Ribera-Convent de Santa Clara","seccion":"1A","fallera":"Dennisa Isabel Buduru Serban","presidente":"Jorge Gracia Pe\u00f1arrocha","artista":"Miguel Santaeulalia Serr\u00e1n","lema":"Quant m\u00e9s sucre, m\u00e9s\u00a0dol\u00e7","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_242_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3773745861466461,"lat":39.467751689734484}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40483137007986786,39.467031511410894],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7309,"id_falla":116,"nombre":"Josep Maestre","seccion":"7C","fallera":"Rosa Mart\u00ednez Mar\u00eda","presidente":"M\u00aa Carmen Rodr\u00edguez T\u00e1rrega","artista":"Reyes Pe","lema":"CREMA COM L'OR","anyo_fundacion":1957,"distintivo":"Brillants (2001)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_116_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.40483137007986786,"lat":39.467031511410894}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37951578966779664,39.47438553541575],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7312,"id_falla":91,"nombre":"Pintor Domingo-Guillem de Castro","seccion":"8B","fallera":"NO HAY","presidente":"Alfonso Miguel Hern\u00e1ndez Selva","artista":"Francisco Ribes L\u00f3pez","lema":"Qu\u00e8 va ser primer? l'au o l'ou?","anyo_fundacion":1885,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_091_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37951578966779664,"lat":39.47438553541575}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3883555203598957,39.46392550964067],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7314,"id_falla":146,"nombre":"Tres Forques-Conca-P\u00e9rez Gald\u00f3s","seccion":"4A","fallera":"Paula Vilches Benavent","presidente":"Juan Manuel Laserna Iba\u00f1ez","artista":"V\u00edctor Navarro Granero","lema":"A\u00e7\u00f2 es la guerra","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_146_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3883555203598957,"lat":39.46392550964067}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39118522395647115,39.486352192277835],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7318,"id_falla":60,"nombre":"Conchita Piquer-Monestir de Poblet","seccion":"8A","fallera":"Amparo Salvador Buralla","presidente":"Andr\u00e9s Verd\u00fa L\u00f3pez","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Independents day","anyo_fundacion":1966,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_060_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39118522395647115,"lat":39.486352192277835}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37065933733266543,39.49745257459591],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7319,"id_falla":366,"nombre":"Santiago Rusi\u00f1ol-Comte de Lumiares","seccion":"4B","fallera":"Sara Hueso S\u00e1nchez","presidente":"Jos\u00e9 Miguel S\u00e1nchez Rodr\u00edguez","artista":"Javier Rico Catal\u00e1n","lema":"Conservem la tradici\u00f3","anyo_fundacion":1986,"distintivo":"Fulles (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_366_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37065933733266543,"lat":39.49745257459591}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3351432531121549,39.463638415411694],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7320,"id_falla":228,"nombre":"Arquitecte Alfaro-Francesc Cubells","seccion":"4A","fallera":"Carolina Monsoriu Monzon\u00eds","presidente":"Ana Amparo Domingo Navarro","artista":"Miguel Banaclocha Mar\u00edn","lema":"La potencia (made in Spain) turismo a go-go","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_228_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3351432531121549,"lat":39.463638415411694}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3672899284724234,39.44339565398936],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7321,"id_falla":195,"nombre":"Gravador Jord\u00e1n-Escultor Pastor","seccion":"6A","fallera":"Yeneva Garc\u00eda Garc\u00eda","presidente":"Antonio Garc\u00eda Parra","artista":"David San Ruperto","lema":"Els venjadors","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_195_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3672899284724234,"lat":39.44339565398936}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38933550661099564,39.498608884289986],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7322,"id_falla":388,"nombre":"Manuel Meli\u00e0 i Fuster-Carles Cortina","seccion":"3B","fallera":"Raquel Sierra Molina","presidente":"Alfredo Alfonso Barbero","artista":"Manuel Garc\u00eda Lleonart","lema":"Ragnarok","anyo_fundacion":2013,"distintivo":"Argent (2022)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_388_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38933550661099564,"lat":39.498608884289986}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3847567600086444,39.45792290397415],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7329,"id_falla":51,"nombre":"Carretera d'Escriv\u00e0-Coop. de Sant Ferran","seccion":"7A","fallera":"Marta Capella Guanter","presidente":"Carolina Garc\u00eda Gallego","artista":"Joan Sim\u00f3 Arlandis","lema":"L'encanteri","anyo_fundacion":1932,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_051_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3847567600086444,"lat":39.45792290397415}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39119388059648597,39.4759901445261],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7331,"id_falla":205,"nombre":"Nord-Doctor Zamenhoff","seccion":"4A","fallera":"Lorena Sempere Purificaci\u00f3n","presidente":"Jorge Defez Zaf\u00f3n","artista":"Jordi Palanca Marques","lema":"L'esmorzaret","anyo_fundacion":1890,"distintivo":"Brillants (2006)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_205_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39119388059648597,"lat":39.4759901445261}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37826449710814597,39.47344194460842],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7338,"id_falla":1,"nombre":"Plaza Mercat Central","seccion":"1A","fallera":"Vega Archer R\u00edos","presidente":"Jos\u00e9 Vte. Archer Retortillo","artista":"Palacio i Serra Artesans S.L.","lema":"Mercat d\u00b4encants","anyo_fundacion":1797,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_001_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37826449710814597,"lat":39.47344194460842}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37550347733393286,39.473880838304645],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7341,"id_falla":143,"nombre":"Reina-Pau-Sant Vicent","seccion":"2A","fallera":"Sof\u00eda Regidor Porcar","presidente":"Luis G\u00f3mez Belando","artista":"Manuel Algarra Viguer","lema":"Ren\u00e0ixer","anyo_fundacion":1880,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_143_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37550347733393286,"lat":39.473880838304645}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37951592968874953,39.46643844060057],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7342,"id_falla":12,"nombre":"Convent de Jerusalem-Matem\u00e0tic Marzal","seccion":"E","fallera":"Carmen Prades Gil","presidente":"Francisco Segura Herv\u00e1s","artista":"El Taller de Llongo, S.L.","lema":"Or","anyo_fundacion":1893,"distintivo":"Brillants (1983)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_012_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37951592968874953,"lat":39.46643844060057}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3428958715182895,39.4315152939176],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7351,"id_falla":314,"nombre":"Tres Camins-Pinedo","seccion":"6A","fallera":"Laura Garc\u00eda Crespo","presidente":"Juan Manuel Orient Chinchilla","artista":"Roc\u00edo Harriero Montesinos","lema":"La mosqueta morta","anyo_fundacion":1953,"distintivo":"Fulles (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_314_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3428958715182895,"lat":39.4315152939176}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3838569305448312,39.47273001915721],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7352,"id_falla":36,"nombre":"Guillem de Castro-Triador","seccion":"8C","fallera":"Inmaculada Quiles Gosp","presidente":"Celso Sierra Barber\u00e1","artista":"Celso Sierra Barber\u00e1","lema":"Triador 1900","anyo_fundacion":1900,"distintivo":"Brillants (1997)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_036_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3838569305448312,"lat":39.47273001915721}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34518335520122395,39.45555426298999],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7353,"id_falla":386,"nombre":"Menorca-Llu\u00eds Bolinches","seccion":"8A","fallera":"NO HAY","presidente":"Jos\u00e9 Luis Bonet Senach","artista":"Francisco Dauver Estopi\u00f1a","lema":"Hora punta","anyo_fundacion":2009,"distintivo":"Argent (2021)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_386_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.34518335520122395,"lat":39.45555426298999}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37172878277946253,39.46444424722499],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7356,"id_falla":170,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Sant Valer","seccion":"2B","fallera":"Bego\u00f1a Galarza Hern\u00e1ndez","presidente":"Jorge Fabuel Iranzo","artista":"Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda","lema":"El color dels ulls","anyo_fundacion":1930,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_170_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37172878277946253,"lat":39.46444424722499}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3750743192894241,39.49088229762195],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7358,"id_falla":370,"nombre":"Llorers-Arquitecte Lucini","seccion":"6B","fallera":"NO HAY","presidente":"Antonio And\u00fajar Ruiz","artista":"Isidro Mart\u00ednez Aparicio","lema":"Ciao venezia","anyo_fundacion":1993,"distintivo":"Fulles (2022)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_370_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3750743192894241,"lat":39.49088229762195}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3840948994531567,39.47379106025571],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7360,"id_falla":211,"nombre":"Lepant-Guillem de Castro","seccion":"5C","fallera":"Sheila Taroncher Mart\u00edn","presidente":"Sergio Briega C\u00e1novas","artista":"Anna Ruiz Sospedra","lema":"Esdevenen els dies","anyo_fundacion":1871,"distintivo":"Brillants (2001)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_211_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.3840948994531567,"lat":39.47379106025571}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40145133554004403,39.47099581853792],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7365,"id_falla":67,"nombre":"Llu\u00eds Lamarca-Vel\u00e1zquez","seccion":"4A","fallera":"Amparo Rodr\u00edguez Sancho","presidente":"David Rem\u00f3n Gracia","artista":"Art en Foc","lema":"Poker Face","anyo_fundacion":1971,"distintivo":"Brillants (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_067_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.40145133554004403,"lat":39.47099581853792}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4028847355135055,39.46574816053042],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7370,"id_falla":308,"nombre":"Mercat de Castella","seccion":"4B","fallera":"Mar\u00eda Luj\u00e1n Juan","presidente":"Julio Fco. Morgado Durb\u00e1n","artista":"Luis Espinosa Olmos","lema":"Carretera y manta","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_308_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4028847355135055,"lat":39.46574816053042}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37883658497576084,39.46626507696817],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7371,"id_falla":57,"nombre":"Pelai-Matem\u00e0tic Marzal","seccion":"4C","fallera":"Mar\u00eda F\u00e9lix Rosell\u00f3","presidente":"Vicente Garc\u00eda Bon","artista":"Art de Foc","lema":"De Pelayo y  dulces","anyo_fundacion":1887,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_057_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37883658497576084,"lat":39.46626507696817}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37166030348986734,39.45607372505492],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7377,"id_falla":114,"nombre":"Carrera de Sant Llu\u00eds-Doctor Waksman","seccion":"4A","fallera":"Nadia Mansilla Morell\u00f3","presidente":"David Mari\u00f1o Clemente","artista":"Xavier Herrero Mart\u00ednez","lema":"Fes l'amor i no la guerra","anyo_fundacion":1935,"distintivo":"Brillants (2000)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_114_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37166030348986734,"lat":39.45607372505492}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3898486667363017,39.47003991500788],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7379,"id_falla":182,"nombre":"\u00c0ngel Guimer\u00e0-Pintor Vila Prades","seccion":"FC","fallera":null,"presidente":"Josep Llu\u00eds Romero Carbonell","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Agranant","anyo_fundacion":1908,"distintivo":"Fulles (1984)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_182_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3898486667363017,"lat":39.47003991500788}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33055559683662017,39.4826516487807],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7385,"id_falla":328,"nombre":"Enginyer Manuel Maese-Crist\u00f3bal Llorens","seccion":"4C","fallera":"Elena Villaverde Mil\u00e1n","presidente":"\u00c1ngel J. Zazo Garc\u00eda","artista":"\u00c1lvaro Guija Moreno","lema":"En quin jard\u00ed thas ficat?","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_328_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33055559683662017,"lat":39.4826516487807}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33347762771092826,39.45026327279821],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7386,"id_falla":169,"nombre":"Major-Moraira-Natzaret","seccion":"4B","fallera":"Nerea Soro i Garc\u00eda","presidente":"Juan P. Lobato Ferrer","artista":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Devis Benet","lema":"Una vida feta sonmis","anyo_fundacion":1963,"distintivo":"Brillants (2002)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_169_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33347762771092826,"lat":39.45026327279821}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.31785693491881334,39.31000407074395],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7391,"id_falla":224,"nombre":"Plaza Sequiota-El Palmar","seccion":"7C","fallera":"Anabel Calero Bru","presidente":"Alfonso Huertas Baixauli","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Ac\u00ed ja ning\u00fa fa por","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_224_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.31785693491881334,"lat":39.31000407074395}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3571350504069377,39.488624944043536],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7392,"id_falla":342,"nombre":"Avinguda de Valladolid-Enginyer Vicent Pich\u00f3","seccion":"5C","fallera":"Arantxa Fern\u00e1ndez Jumilla","presidente":"Sara Lloret Dom\u00ednguez","artista":"Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez","lema":"Phantastika","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_342_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3571350504069377,"lat":39.488624944043536}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3778696561312386,39.47271011716038],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7394,"id_falla":11,"nombre":"Plaza Merc\u00e9","seccion":"1A","fallera":"Marta Gallo Gonz\u00e1lez","presidente":"Eduardo S\u00e1nchez L\u00f3pez","artista":"Art en Foc","lema":"Vintage","anyo_fundacion":1872,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_011_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3778696561312386,"lat":39.47271011716038}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36238435457431295,39.45703637936282],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7395,"id_falla":233,"nombre":"Avinguda de la Plata-La Senyera","seccion":"6B","fallera":"Amparo Zaragoza Furi\u00f3","presidente":"Jos\u00e9 Miguel Molines Cano","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"El Rei","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_233_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36238435457431295,"lat":39.45703637936282}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39069179055456327,39.46569756541261],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7400,"id_falla":302,"nombre":"Xiva-Francisco de Llano","seccion":"5B","fallera":"Izaskun Albertos Garc\u00eda","presidente":"Jorge Carb\u00f3 Rubio","artista":"Anna Ruiz Sospedra","lema":"El senyor dels fardatxos","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_302_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39069179055456327,"lat":39.46569756541261}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3840070640457518,39.47529403862051],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7402,"id_falla":167,"nombre":"En Plom-Guillem de Castro","seccion":"7A","fallera":"Blanca Aguilar Navarro","presidente":"Rub\u00e9n Moya Agust\u00edn","artista":"Mauricio Moreira Santos","lema":"Somni d'una nit d'estiu","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (2006)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_167_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3840070640457518,"lat":39.47529403862051}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36180576185667435,39.45112261735788],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7408,"id_falla":392,"nombre":"Blas G\u00e1mez - \u00c1ngel Villena","seccion":"5C","fallera":"Ana Mart\u00edn Sanchis","presidente":"Jes\u00fas P\u00e9rez Sanchis","artista":"Fran Tarazona","lema":"Creativa","anyo_fundacion":2019,"distintivo":"-","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_392_bm.jpg","experim":null,"geo_point_2d":{"lon":-0.36180576185667435,"lat":39.45112261735788}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3916678806495576,39.45439573111787],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7413,"id_falla":141,"nombre":"Fra J. Rodr\u00edguez-Pintor Cortina","seccion":"4C","fallera":"Mar\u00eda Navarro D\u00edaz","presidente":"Alfredo Ferrando Ortiz","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"A l'est del'oest","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_141_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3916678806495576,"lat":39.45439573111787}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39486263355254964,39.49216943127674],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7417,"id_falla":74,"nombre":"Alqueries de Bellver-Garb\u00ed","seccion":"2B","fallera":"Erika Moncho Garc\u00eda","presidente":"Rafael Higuera Mas","artista":"Daniel Barea Ortiz","lema":"60 anys fent flama","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_074_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39486263355254964,"lat":39.49216943127674}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3909764853881572,39.459644712061916],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7418,"id_falla":294,"nombre":"Jacint Labaila-Manuel Sim\u00f3","seccion":"6B","fallera":"Ana G\u00f3mez G\u00e1rate","presidente":"Jos\u00e9 Luis G\u00e1rate Castell\u00f3","artista":"Arturo Vall\u00e9s Bea","lema":"Desorientats","anyo_fundacion":1979,"distintivo":"Fulles (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_294_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3909764853881572,"lat":39.459644712061916}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39012063625978444,39.4871258438645],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7420,"id_falla":176,"nombre":"Campanar-Hip\u00f2lit Rovira","seccion":"5A","fallera":"Sandra Herv\u00e1s Lara","presidente":"Manolo Hern\u00e1ndez Viso","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"El triunfo de marte","anyo_fundacion":1965,"distintivo":"Brillants (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_176_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39012063625978444,"lat":39.4871258438645}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3615592745139162,39.48171019289159],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7422,"id_falla":303,"nombre":"Alemanya-El Batxiller","seccion":"5C","fallera":"Almudena S\u00e1nchez Amaya","presidente":"Alfonso For\u00e9s Zaragoza","artista":"Pedro Espadero Colmenar","lema":"El Misteri","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_303_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3615592745139162,"lat":39.48171019289159}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3677151406950975,39.46893079659118],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7423,"id_falla":149,"nombre":"Comte de Salvatierra-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"1A","fallera":"Cristina U\u00f1a Ivars","presidente":"Vicente Fuster Morales","artista":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Devis Benet","lema":"Oh fortuna !","anyo_fundacion":1921,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_149_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3677151406950975,"lat":39.46893079659118}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36130260918637747,39.45962441767419],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7425,"id_falla":94,"nombre":"Plaza Mercat de Montolivet","seccion":"3B","fallera":"Esperanza Navarro S\u00e1nchez","presidente":"Alejandro Rueda Mart\u00ednez","artista":"V\u00edctor Navarro Granero","lema":"Quina fauna","anyo_fundacion":1946,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_094_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36130260918637747,"lat":39.45962441767419}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3830761808637824,39.45998088872869],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7427,"id_falla":189,"nombre":"Giorgeta-Ro\u00eds de Corella","seccion":"5A","fallera":"Marta G\u00f3mez Campos","presidente":"Borja Blanch Lladr\u00f3","artista":"Enrique i Mario Cardells","lema":"Llevem-li la pols","anyo_fundacion":1971,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_189_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3830761808637824,"lat":39.45998088872869}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36941727808852726,39.465421124639285],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7428,"id_falla":44,"nombre":"Mestre Gozalbo-Comte d'Altea","seccion":"1A","fallera":"Luc\u00eda Verduch Polit","presidente":"Miguel Pons Puig","artista":"El Taller de Llongo","lema":"RENAIXEN\u00c7A","anyo_fundacion":1930,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_044_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36941727808852726,"lat":39.465421124639285}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3539397451678329,39.46588765777108],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7433,"id_falla":31,"nombre":"Lo Rat Penat","seccion":"1B","fallera":"Lydia Jim\u00e9nez Garro","presidente":"Sebasti\u00e1n Romero Ben\u00edtez","artista":"Sergio Musoles Ros","lema":"Demana un Desig","anyo_fundacion":1963,"distintivo":"Brillants (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_031_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3539397451678329,"lat":39.46588765777108}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38823533497749685,39.45957313401032],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7437,"id_falla":200,"nombre":"Carcaixent-Comprom\u00eds de Casp","seccion":"8A","fallera":"Noelia Rodr\u00edguez Chicote","presidente":"Francisco A\u00f1\u00f3n Garc\u00eda","artista":"Jos\u00e9 Lorenzo Santana Riquelme","lema":"Terra nostra","anyo_fundacion":1969,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_200_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38823533497749685,"lat":39.45957313401032}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37741928924965046,39.498171458274726],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7439,"id_falla":287,"nombre":"Riu Bidasoa-Comte de Torrefiel","seccion":"6B","fallera":"Laura Mart\u00ednez Hurman-Davies","presidente":"Juan P\u00e9rez Albal\u00e1","artista":"Cristian Garc\u00eda Carrasco","lema":"Jocs de joventut","anyo_fundacion":1978,"distintivo":"Fulles (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_287_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37741928924965046,"lat":39.498171458274726}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37051485117174027,39.47503212429119],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7443,"id_falla":19,"nombre":"Plaza Sant Bult","seccion":"4C","fallera":"Raquel Mu\u00f1oz Garc\u00e9s","presidente":"Francisco Jos\u00e9 L\u00f3pez Moral","artista":"Art en Foc","lema":"Tota una vida","anyo_fundacion":1875,"distintivo":"Brillants (2000)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_019_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37051485117174027,"lat":39.47503212429119}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3333018650210224,39.44814866367574],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7445,"id_falla":59,"nombre":"Aras de Alpuente-Castell de Pop","seccion":"3C","fallera":"Rebeca Vivo Benedito","presidente":"Jos\u00e9 Vicente Monrabal Rodrigo","artista":"Iv\u00e1n Mart\u00ednez Vello ' Falles i Fogueres Mart\u00ednez Vello'","lema":"C\u00e0ntics de sirena","anyo_fundacion":1971,"distintivo":"Brillants (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_059_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3333018650210224,"lat":39.44814866367574}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35442051025428367,39.47441479319403],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7447,"id_falla":344,"nombre":"Polo y Peyrol\u00f3n-Ciutat de Mula","seccion":"6A","fallera":"Valentina Garc\u00eda Herrera","presidente":"Eduardo Garc\u00eda B\u00e1rcenas","artista":"Mario N. N\u00fa\u00f1ez Hern\u00e1ndez","lema":"ELS NOSTRES C\u00d2MICS","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_344_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35442051025428367,"lat":39.47441479319403}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32912996251536797,39.46894951640295],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7449,"id_falla":322,"nombre":"Barraca-Columbretes","seccion":"7C","fallera":"Mar\u00eda Rosa Pastor Cuquerella","presidente":"Carlos Sancho Cervero","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Vora mar","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_322_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.32912996251536797,"lat":39.46894951640295}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3826168476826125,39.46855013608175],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7451,"id_falla":204,"nombre":"Espartero-Ram\u00f3n y Cajal","seccion":"1A","fallera":"Paloma Hernando Sebasti\u00e1n","presidente":"Jos\u00e9 Vicente L\u00f3pez Iba\u00f1ez","artista":"Vicente Manuel Mart\u00ednez Aparici 'fallas Vicente Mart\u00ednez, SLU '","lema":"Enrocarse","anyo_fundacion":1906,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_204_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3826168476826125,"lat":39.46855013608175}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40565132037422647,39.540459361592085],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7452,"id_falla":237,"nombre":"Senent Ib\u00e1\u00f1ez-Massarrojos","seccion":"8B","fallera":"Hua Montesa Mart\u00ednez","presidente":"Jes\u00fas Fajardo Mu\u00f1oz","artista":"Isidro Mart\u00ednez Aparicio ( Ventiscas)","lema":"Que porta la paella?","anyo_fundacion":1998,"distintivo":"Argent (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_237_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.40565132037422647,"lat":39.540459361592085}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.42694251974195235,39.49966059930721],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7459,"id_falla":262,"nombre":"Campament-La Iessa","seccion":"5B","fallera":"Kirsten Van Elsen","presidente":"Rafael Mart\u00ednez Garc\u00eda","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Lluitem o naufraguem","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_262_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.42694251974195235,"lat":39.49966059930721}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3317872479289378,39.46381729935695],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7462,"id_falla":225,"nombre":"Plaza Rosari-Calabuig","seccion":"4C","fallera":"Olga Gimeno Mesa","presidente":"Julio Orero S\u00e1nchez","artista":"Carlos Carsi Garc\u00eda","lema":"Amors que maten","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_225_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3317872479289378,"lat":39.46381729935695}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3804479169630393,39.46260763530272],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7465,"id_falla":310,"nombre":"Doctor Gil i Morte-Doctor Vila Barber\u00e0","seccion":"2B","fallera":"Mar\u00eda del Reino Gonz\u00e1lez-Lizondo Garc\u00eda","presidente":"Jos\u00e9 Vicente Gay Rodrigo","artista":"Plantadeu 2018 SL","lema":"La ruta de la Seda","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (2006)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_310_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3804479169630393,"lat":39.46260763530272}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3797308036438255,39.472402895172],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7476,"id_falla":6,"nombre":"Llanterna-Na Rovella-Avinguda de l\u2019Oest","seccion":"1A","fallera":"Carla Ubeda Royo","presidente":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Monz\u00f3 S\u00e1nchez","artista":"Juan Carlos Ferri y Lola Climent","lema":"Atrapa Somnis","anyo_fundacion":2000,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_006_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3797308036438255,"lat":39.472402895172}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38692476532345454,39.45285577758091],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7477,"id_falla":72,"nombre":"Joaquim Navarro-Carr\u00edcola","seccion":"7A","fallera":"Alba Escot Ob\u00f3n","presidente":"Marcos Maroto Jimenez","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"Discordia","anyo_fundacion":1962,"distintivo":"Brillants (2006)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_072_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38692476532345454,"lat":39.45285577758091}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33073650805865024,39.469174944011],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7478,"id_falla":234,"nombre":"Escalante-Empar Guill\u00e9n","seccion":"8A","fallera":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Gim\u00e9nez Rivera","presidente":"Rebeca Haro Parra","artista":"Roberto Salvador Climent Cremades","lema":"Amunt","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2006)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_234_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33073650805865024,"lat":39.469174944011}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3727828734589119,39.46161231113529],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7480,"id_falla":23,"nombre":"Tomasos-Carles Cervera","seccion":"2B","fallera":"Luc\u00eda Valero Biosca","presidente":"Vicente Valero Ortiz","artista":"SacabutxART","lema":"TomaDos","anyo_fundacion":1924,"distintivo":"Brillants (2001)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_023_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3727828734589119,"lat":39.46161231113529}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38066231341555273,39.47841951139677],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7482,"id_falla":63,"nombre":"Ripalda-Soguers","seccion":"6B","fallera":"Nuria Mu\u00f1oz Saus","presidente":"Esteban Polo Mat\u00edas","artista":"Jos\u00e9 Ricardo Carrasco Chiva","lema":"Els tres desitjos","anyo_fundacion":1872,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_063_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38066231341555273,"lat":39.47841951139677}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37282416667587365,39.450307061197115],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7491,"id_falla":218,"nombre":"Ausi\u00e0s March-Na Rovella","seccion":"5C","fallera":"Carla Arnau Bernete","presidente":"Empar Iba\u00f1ez Beut","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Romanceros","anyo_fundacion":1970,"distintivo":"Brillants (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_218_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37282416667587365,"lat":39.450307061197115}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32875701687514536,39.4742678497239],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7492,"id_falla":76,"nombre":"Josep Benlliure-Vicent Guillot","seccion":"7C","fallera":"Paula Gim\u00e9nez Das","presidente":"Vicente M. Navarro Ferrando","artista":"Antonio Benavente Alcaina","lema":"Llibertat i foscor","anyo_fundacion":1966,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_076_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.32875701687514536,"lat":39.4742678497239}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38388938944398227,39.49108213042409],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7496,"id_falla":69,"nombre":"Sant Josep de Pignatelli-Doctor Peset Aleixandre","seccion":"6B","fallera":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00edn Ases","presidente":"Francisco L\u00f3pez Romero","artista":"Daniel Barea Ortiz","lema":"Gaia","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_069_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38388938944398227,"lat":39.49108213042409}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3507873043867637,39.471130657003656],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7498,"id_falla":312,"nombre":"S\u00e8neca-Poeta Mas i Ros","seccion":"7A","fallera":"Andrea Zan\u00f3n Garc\u00eda","presidente":"Sergio Lorente Rezusta","artista":"Roberto Climent Cremades","lema":"Fantasmadas","anyo_fundacion":1981,"distintivo":"Fulles (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_312_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3507873043867637,"lat":39.471130657003656}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37796089639106206,39.47870902830696],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7501,"id_falla":73,"nombre":"Plaza Santa Creu","seccion":"8C","fallera":"Anabel Mar\u00ed Ad\u00e1n","presidente":"Manuel Visiedo Bellver","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"La Rebel.li\u00f3 dels Ninots. Quina Revolta","anyo_fundacion":1849,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_073_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37796089639106206,"lat":39.47870902830696}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3487247982529765,39.481324121349914],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7503,"id_falla":null,"nombre":"Tarongers-Universitat Polit\u00e8cnica","seccion":"4C","fallera":"Sonia Linares Llaudis","presidente":"Juan Sebasti\u00e1n Ortiz Juan","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Intel\u00b7lig\u00e8ncia Art-i-ficial?","anyo_fundacion":1999,"distintivo":"Or (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_318_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.3487247982529765,"lat":39.481324121349914}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36202199835634036,39.475304228431845],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7504,"id_falla":22,"nombre":"Exposici\u00f3-Misser Masc\u00f3","seccion":"E","fallera":"Laura Llobell L\u00f3pez","presidente":"Manuel Mas Gaspar","artista":"Salva Banyuls y N\u00e9stor Ruiz","lema":"Jaque mate a la rutina","anyo_fundacion":1950,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_022_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36202199835634036,"lat":39.475304228431845}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.397476296431412,39.47060000654007],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7510,"id_falla":203,"nombre":"Joan Baptista Vives","seccion":"8A","fallera":"Sara Zurano Ruiz","presidente":"Jes\u00fas Garc\u00eda Palaz\u00f3n","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"Un any de magia","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_203_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.397476296431412,"lat":39.47060000654007}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33323440488049083,39.467230501200184],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7512,"id_falla":151,"nombre":"Just Vilar-Mercat del Cabanyal","seccion":"1A","fallera":"Sabrina Montoro Sanjuan","presidente":"Enrique A. D\u00edaz Naranjo","artista":"Rafael Ib\u00e1\u00f1ez S\u00e1nchez","lema":"Mares i Guerreres","anyo_fundacion":1962,"distintivo":"Brillants (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_151_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33323440488049083,"lat":39.467230501200184}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3563404758400985,39.47700261805716],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7513,"id_falla":272,"nombre":"Men\u00e9ndez y Pelayo-Catalunya","seccion":"4A","fallera":"Paula Flores Vila","presidente":"Alejandro L\u00f3pez Sanfeliu","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"Dansul Vampirilur","anyo_fundacion":1979,"distintivo":"Fulles (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_272_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3563404758400985,"lat":39.47700261805716}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3737676386276045,39.47186774954473],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7519,"id_falla":305,"nombre":"Universitat Vella-Plaza Patriarca","seccion":"5C","fallera":"Leyre Crespo Valiente","presidente":"Olaya Mesa Garc\u00eda","artista":"Estudio Quemadera (Javier Garc\u00eda Moya y V\u00edctor Visa)","lema":"Morir d'\u00e8xit","anyo_fundacion":1990,"distintivo":"Fulles (2021)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_305_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3737676386276045,"lat":39.47186774954473}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38614064985348234,39.46902068609314],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7520,"id_falla":79,"nombre":"Ferran el Cat\u00f2lic-\u00c0ngel Guimer\u00e0","seccion":"1B","fallera":"Marta Ferrer Baixauli","presidente":"Jos\u00e9 David Bravo Minguet","artista":"Noel Herv\u00e1s Garc\u00eda","lema":"Canvi clim\u00e0tic-tac","anyo_fundacion":1929,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_079_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38614064985348234,"lat":39.46902068609314}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37309611399724774,39.48897072711106],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7523,"id_falla":45,"nombre":"Sagunt-Sant Antoni-Pare Urbano","seccion":"4C","fallera":"Margarita Izquierdo Dur\u00e1","presidente":"Sergio Mart\u00ednez Silvestre","artista":"Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda","lema":"Bonico, i tu de qui eres?","anyo_fundacion":1934,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_045_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37309611399724774,"lat":39.48897072711106}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3279891629167065,39.47323469853482],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7177,"id_falla":133,"nombre":"Reina-Vicent Guillot","seccion":"6C","fallera":"Paula Natacha Gal\u00e1n Velasco","presidente":"David Armero David","artista":"Ram\u00f3n Lemos Sierra","lema":"Amor egipcio","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_133_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3279891629167065,"lat":39.47323469853482}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36696480895598893,39.4637036789513],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7178,"id_falla":187,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Duc de Cal\u00e0bria","seccion":"E","fallera":"Raquel Casanova Garc\u00eda","presidente":"Rafael H\u00e9rcules Ferraro","artista":"Sergio Musoles Ros","lema":"Scenica","anyo_fundacion":1934,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_187_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36696480895598893,"lat":39.4637036789513}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3880532496615205,39.45528771924896],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7180,"id_falla":199,"nombre":"Vene\u00e7uela-Agust\u00ed Sales","seccion":"5A","fallera":"Amparo Irene Lorente Requena","presidente":"Carlos Juan Amor\u00f3s","artista":"Rafael Mart\u00ednez Reig (Estudio Chuky)","lema":"Lletres","anyo_fundacion":1969,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_199_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3880532496615205,"lat":39.45528771924896}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3333067767609018,39.383109188222605],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7182,"id_falla":338,"nombre":"Embarcador-Historiador Bet\u00ed","seccion":"6C","fallera":"Alejandro Montes Dasi","presidente":"Blanca Vilches Navarro","artista":"Iv\u00e1n G\u00f3mez Villalba","lema":"Un mundo nuevo","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_338_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3333067767609018,"lat":39.383109188222605}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4015348180518823,39.4728086186131],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7185,"id_falla":96,"nombre":"Quart Extramurs-Vel\u00e1zquez","seccion":"1A","fallera":"Clara Guillem Gam\u00f3n","presidente":"V\u00edctor Ag\u00fces Torrent","artista":"V\u00edctor Hugo Giner Blasco","lema":"Enganys i Promeses","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_096_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4015348180518823,"lat":39.4728086186131}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4152655550543899,39.46739948966099],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7190,"id_falla":235,"nombre":"Barri de La Llum","seccion":"2B","fallera":"Laura Gonz\u00e1lez L\u00f3pez","presidente":"Ana S\u00e1nchez Guti\u00e9rrez","artista":"Miguel Santaeulalia Serr\u00e1n","lema":"Viatgem","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_235_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4152655550543899,"lat":39.46739948966099}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38070728342626975,39.4530471194324],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7192,"id_falla":324,"nombre":"Poeta Garc\u00eda Lorca-Olt\u00e0","seccion":"4C","fallera":"Ana Mar\u00eda Bosch Pla","presidente":"Pablo A\u00f1\u00f3n Yunta","artista":"Miguel Banaclocha Mar\u00edn","lema":"Embruixos","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_324_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38070728342626975,"lat":39.4530471194324}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35675921723112397,39.46971704584027],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7194,"id_falla":330,"nombre":"Vicent Sancho Tello-Xile","seccion":"2A","fallera":"Sara Costa Mart\u00ednez","presidente":"Luis Aguilar Llavata","artista":"El Taller de J de Juanes S.L.","lema":"Qu\u00e8 hi ha darrere de l'espill?","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_330_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35675921723112397,"lat":39.46971704584027}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3593050941860082,39.457030196618064],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7197,"id_falla":368,"nombre":"Hort de Sant Valer-Avinguda de la Plata","seccion":"8C","fallera":"Lidia D\u00edaz Garc\u00eda","presidente":"Jes\u00fas Casta\u00f1eda Sierra","artista":"Vicente Chaveli Llinares","lema":"Entre el cel i l'infern","anyo_fundacion":1992,"distintivo":"Or (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_368_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3593050941860082,"lat":39.457030196618064}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3992068415348189,39.47041391338216],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7203,"id_falla":108,"nombre":"Pintor Stolz-Burgos","seccion":"6C","fallera":"NO HAY","presidente":"Purificaci\u00f3n Ant\u00f3n Aparicio","artista":"Carlos Sevilla Lieto","lema":"L'Oest","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_108_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3992068415348189,"lat":39.47041391338216}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38521059950761277,39.47277557519841],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7212,"id_falla":104,"nombre":"Plaza Rojas Clemente","seccion":"7B","fallera":"Olena Lis Ortega","presidente":"Francisco Rodr\u00edguez i Mart\u00ednez","artista":"Daniel Barea Ortiz","lema":"Des - units","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (1996)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_104_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38521059950761277,"lat":39.47277557519841}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.384560914975047,39.491657406622934],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7217,"id_falla":365,"nombre":null,"seccion":null,"fallera":null,"presidente":null,"artista":null,"lema":null,"anyo_fundacion":1986,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_365_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.384560914975047,"lat":39.491657406622934}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3741454897237825,39.457701025437906],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7218,"id_falla":239,"nombre":"Peris i Valero-Cuba","seccion":"3C","fallera":"Mar\u00eda Triguero Garc\u00eda","presidente":"Virtudes Serrano Claramonte","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"NI CONTIGO NI SIN TI","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2020)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_239_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3741454897237825,"lat":39.457701025437906}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3653829545001309,39.46569776037665],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7219,"id_falla":83,"nombre":"Ciscar-Borriana","seccion":"1A","fallera":"Lis Xandri Ib\u00e1\u00f1ez","presidente":"Joan Pere Palma Madrigal","artista":"Pedro Vicente Baenas Garc\u00eda","lema":"Maquillatge","anyo_fundacion":1961,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_083_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3653829545001309,"lat":39.46569776037665}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3883870931489558,39.474570466711036],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7222,"id_falla":56,"nombre":"Azc\u00e0rraga-Ferran el Cat\u00f2lic","seccion":"3A","fallera":"Luc\u00eda Alepuz Salvador","presidente":"Arturo Virgilio Alepuz Vidal","artista":"Beatriz Victoria Olavarrieta Ram\u00edrez","lema":"Orient kai (la vict\u00f2ria d'orient sobre el decadent occident)","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_056_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3883870931489558,"lat":39.474570466711036}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4178785752519145,39.49746987963352],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7224,"id_falla":274,"nombre":"Plaza de la Tenda","seccion":"3B","fallera":"Paula Valdivia Zamorano","presidente":"Francesc Xavier Ferr\u00e1ndiz Garc\u00eda","artista":"Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez","lema":"T'apuntes","anyo_fundacion":1976,"distintivo":"Brillants (2020)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_274_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4178785752519145,"lat":39.49746987963352}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33936808191609164,39.46995896900919],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7230,"id_falla":123,"nombre":"L'Alguer-Enginyer Rafael Janini","seccion":"3A","fallera":"Claudia Piquer Molin\u00e9","presidente":"Jos\u00e9 Manuel Mart\u00ednez Correcher","artista":"Mauricio Moreira Santos","lema":"Quina Oloreta","anyo_fundacion":1965,"distintivo":"Brillants (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_123_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33936808191609164,"lat":39.46995896900919}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.353724216433461,39.47694606123328],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7241,"id_falla":360,"nombre":"Rub\u00e9n Dar\u00edo-Fra Llu\u00eds Colomer","seccion":"4C","fallera":"Marina Escriv\u00e1 Salvador","presidente":"Enrique Mart\u00ed Zurilla","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"Intolerancies","anyo_fundacion":1985,"distintivo":"Fulles (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_360_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.353724216433461,"lat":39.47694606123328}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4080213128225596,39.46577630453772],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7244,"id_falla":190,"nombre":"Mare de D\u00e9u de la Fontsanta","seccion":"7C","fallera":"Zoe Molino Tom\u00e1s","presidente":"Vicente Redondo Ruiz","artista":"Vicente Chaveli Llinares","lema":"I t\u00fa que veus?","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_190_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4080213128225596,"lat":39.46577630453772}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3769284575294549,39.48472319406416],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7245,"id_falla":194,"nombre":"Visitaci\u00f3-Oriola","seccion":"6B","fallera":"Patricia Mut Cholbi","presidente":"Carlos Picazo Serra","artista":"Xavier Herrero Mart\u00ednez","lema":"Fora de la llei","anyo_fundacion":1924,"distintivo":"Brillants (1995)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_194_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3769284575294549,"lat":39.48472319406416}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3822463177606689,39.47866804150547],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7246,"id_falla":80,"nombre":"Ripalda-Benefic\u00e8ncia-Sant Ramon","seccion":"6C","fallera":"Anabel Molt\u00f3 Bonafont","presidente":"Alberto Gay Tomillo","artista":"Reyes Pe","lema":"Y en eixe clarobscur sorgeixen els monstres.","anyo_fundacion":1874,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_080_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.3822463177606689,"lat":39.47866804150547}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38393547485670376,39.46356125621929],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7248,"id_falla":158,"nombre":"Albacete-Marv\u00e0","seccion":"3B","fallera":"Patricia Ten Viatela","presidente":"Paca Lagunas Parada","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"Cubos cubistas","anyo_fundacion":1952,"distintivo":"Brillants (2002)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_158_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38393547485670376,"lat":39.46356125621929}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39502941325215835,39.49631468758309],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7249,"id_falla":358,"nombre":"Andreu Piles Ivars-Salvador Tuset","seccion":"2A","fallera":"Beatriz Pedr\u00f3n Ortega","presidente":"Yolanda Gonz\u00e1lez Gormaz","artista":"Imagine Creative Projets S.L","lema":"La conquesta","anyo_fundacion":1985,"distintivo":"Fulles (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_358_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39502941325215835,"lat":39.49631468758309}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35396008611612534,39.47166911653631],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7250,"id_falla":131,"nombre":"Iecla-Cardenal Benlloch","seccion":"7A","fallera":"Mar\u00eda Mart\u00ednez Darder","presidente":"Oscar Garc\u00eda Garrido","artista":"Fernando L\u00f3pez Caba\u00f1ero","lema":"Teatre","anyo_fundacion":1962,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_131_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35396008611612534,"lat":39.47166911653631}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35863690912085333,39.46528639211273],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7254,"id_falla":373,"nombre":"Antiga Senda de Senent-Albereda","seccion":"8B","fallera":"Ana Giner Lillo","presidente":"Bego\u00f1a G\u00f3mez-Cencillo Mart\u00edn","artista":"Les Art","lema":"L`espirit a versalles","anyo_fundacion":2002,"distintivo":"Or (2022)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_373_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35863690912085333,"lat":39.46528639211273}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3953971581406712,39.481608702760916],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7255,"id_falla":292,"nombre":"Mestre Arambul Sanz-Campanar","seccion":"4C","fallera":"Alba Mart\u00ednez Arrue","presidente":"Jes\u00fas Torres Merino","artista":"Agust\u00edn Torralba Soto","lema":"Un mon ple de contradicions","anyo_fundacion":1979,"distintivo":"Fulles (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_292_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3953971581406712,"lat":39.481608702760916}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3282611407518631,39.47192818142817],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7260,"id_falla":49,"nombre":"Barraca-Espad\u00e0","seccion":"3C","fallera":"In\u00e9s Plaza Soriano","presidente":"Jos\u00e9 Antonio Lacomba R\u00edos","artista":"Luis Espinosa Olmos","lema":"Animal que no conegues no li toques les orelles","anyo_fundacion":1961,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_049_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3282611407518631,"lat":39.47192818142817}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37301236364374346,39.4609293063527],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7264,"id_falla":24,"nombre":"Cadis-Literat Azor\u00edn","seccion":"3C","fallera":"Alejandra Vicente Villanueva","presidente":"Ra\u00fal Hern\u00e1ndez Ram\u00edrez","artista":"SacabutxART","lema":"On est\u00e0 la piloteta?","anyo_fundacion":1934,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_024_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37301236364374346,"lat":39.4609293063527}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36898602983539497,39.458852118489084],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7265,"id_falla":55,"nombre":"Sapadors-Vicent Lle\u00f3","seccion":"2A","fallera":"Alicia Serra Ramo","presidente":"Guacimara Vel\u00e1zquez Arner","artista":"SacabutxART","lema":"Tentaci\u00f3","anyo_fundacion":1944,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_055_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36898602983539497,"lat":39.458852118489084}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38204603705016693,39.47526444476464],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7269,"id_falla":8,"nombre":"Murillo-Palomar","seccion":"8B","fallera":"NO HAY","presidente":"Raquel Nieto Biot","artista":"Celso Sierra Barber\u00e1","lema":"Non ad bellum","anyo_fundacion":1887,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_008_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38204603705016693,"lat":39.47526444476464}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38750473341092323,39.47066618257236],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7270,"id_falla":201,"nombre":"Palleter-Erudit Orellana","seccion":"4A","fallera":"Ana Guiral C\u00e1mara","presidente":"M\u00aa Paz Moreno Tur","artista":"Carsi Artes Pl\u00e1sticas SL","lema":"Ru\u00efnes","anyo_fundacion":1969,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_201_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38750473341092323,"lat":39.47066618257236}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3937892995302449,39.49849886623569],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7271,"id_falla":26,"nombre":"Ciutat de l'Artista Faller","seccion":"6A","fallera":"Andrea Chaves Alarc\u00f3n","presidente":"David Egido Campos","artista":"Manolo Garc\u00eda","lema":"Des de 1983","anyo_fundacion":1971,"distintivo":"Brillants (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_026_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3937892995302449,"lat":39.49849886623569}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32871006805430697,39.47653775630954],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7275,"id_falla":109,"nombre":"Sant Rafael-Ant\u00f3n Mart\u00edn","seccion":"5B","fallera":"Luc\u00eda Rold\u00e1n G\u00f3mez","presidente":"Sergio P\u00e9rez Gimeno","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"\u00a1Viva Mexico!","anyo_fundacion":1966,"distintivo":"Brillants (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_109_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.32871006805430697,"lat":39.47653775630954}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3997132445378726,39.49747852164597],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7276,"id_falla":238,"nombre":"Avgda.Burjassot-Serra d'Agullent","seccion":"8B","fallera":"NO HAY","presidente":"Mar\u00eda Amparo Vivas Broseta","artista":"Xavier Bonilla Silvestre","lema":"Al pes","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_238_bm.jpg","experim":null,"geo_point_2d":{"lon":-0.3997132445378726,"lat":39.49747852164597}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37781072398274007,39.47434156217726],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7279,"id_falla":3,"nombre":"Plaza Doctor Collado","seccion":"1B","fallera":"Mar Vivanco i Marco","presidente":"David Gonz\u00e1lez Garc\u00eda","artista":"Mario Cardells","lema":"Expoliaci\u00f3","anyo_fundacion":1869,"distintivo":"Brillants (1984)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_003_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37781072398274007,"lat":39.47434156217726}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37085888779983467,39.47206282199894],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7281,"id_falla":148,"nombre":"Alfons el Magn\u00e0nim-Nau-Bonaire","seccion":"6B","fallera":"Luc\u00eda Zapata Gonz\u00e1lez-Haba","presidente":"Gregorio Zapata Rodr\u00edguez","artista":"Juan Jes\u00fas Garc\u00eda P\u00e9rez","lema":"Escabuzo","anyo_fundacion":1893,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_148_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37085888779983467,"lat":39.47206282199894}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3772671542038569,39.48008514919252],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7283,"id_falla":339,"nombre":"Blanqueries","seccion":"8A","fallera":"Roc\u00edo Ibarra Grafi\u00e1","presidente":"Guillermo Galindo Bres\u00f3","artista":"Javier Guillermo G\u00f3mez Gil","lema":"El pes de la tradici\u00f3","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_339_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3772671542038569,"lat":39.48008514919252}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41352278127992215,39.4703536252716],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7284,"id_falla":286,"nombre":"Plaza Pere Mar\u00eda Orts i Bosch","seccion":"8C","fallera":"Mireia Romero Mart\u00ednez","presidente":"Inmaculada L\u00f3pez Navarro","artista":"Jos\u00e9 Pascual Roda Fernando","lema":"Intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial en un m\u00f3n molt animal","anyo_fundacion":1978,"distintivo":"Brillants (2022)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_286_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.41352278127992215,"lat":39.4703536252716}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3703718162476261,39.48216349442592],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7286,"id_falla":71,"nombre":"Trinitat-Alboraia","seccion":"6B","fallera":"Mar\u00eda Verd\u00fa Garrig\u00f3s","presidente":"Miguel \u00c1ngel Verd\u00fa Tarraso","artista":"Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez","lema":"L'horta morta","anyo_fundacion":1950,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_071_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3703718162476261,"lat":39.48216349442592}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3390263852116358,39.4677940297333],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7288,"id_falla":244,"nombre":"Josep Maria Haro-Poeta Mas i Ros","seccion":"7A","fallera":"Alba Carrero Maci\u00e1n","presidente":"Jes\u00fas Caballer S\u00e1nchez","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"LAS ARTES","anyo_fundacion":1978,"distintivo":"Fulles (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_244_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3390263852116358,"lat":39.4677940297333}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33654779566390125,39.46627553490898],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7290,"id_falla":349,"nombre":"Sants Just i Pastor-Serradora","seccion":"4C","fallera":"Alicia Fuertes Romero","presidente":"Antonio Abad Roda","artista":"Pedro Espadero Colmenar","lema":"El Legado","anyo_fundacion":1984,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_349_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33654779566390125,"lat":39.46627553490898}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35785045869929083,39.48610683337672],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7291,"id_falla":115,"nombre":"Frederic Mistral-Murta","seccion":"2B","fallera":"Pau Cuenca Renau","presidente":"Susana Senent Valero","artista":"El Taller de Tamany","lema":"Drames, com\u00e8dies i sainets","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_115_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35785045869929083,"lat":39.48610683337672}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3469497028937954,39.47216687324881],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7299,"id_falla":306,"nombre":"Cedre-Explorador Andr\u00e9s","seccion":"8B","fallera":"Zulema Lacueva S\u00e1nchez","presidente":"Amalio Herranz de Llago","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"I love you","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_306_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3469497028937954,"lat":39.47216687324881}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3755461515680367,39.49441494097684],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7300,"id_falla":43,"nombre":"Marqu\u00e9s de Montortal-Bern\u00ed i Catal\u00e0","seccion":"2A","fallera":"Marta Linuesa Hern\u00e1ndez","presidente":"Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez Torres","artista":"Luis Espinosa Olmos","lema":"Kiss me, besame tonto","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_043_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3755461515680367,"lat":39.49441494097684}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37670245719812756,39.475389399096265],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7301,"id_falla":50,"nombre":"Corretgeria-Bany dels Pavesos","seccion":"6A","fallera":"Mar\u00eda Cristina Guillam\u00f3n Lou","presidente":"Agust\u00edn Puig Nebot","artista":"David Moreno Terr\u00f3n","lema":"Her\u00e1ldica infausta","anyo_fundacion":1871,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_050_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37670245719812756,"lat":39.475389399096265}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39359869668803743,39.49052484285274],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7302,"id_falla":223,"nombre":"Benicadell-Sant Roc","seccion":"4A","fallera":"Ainhoa Ruiz Bernad","presidente":"Pedro Mi\u00f1arro S\u00e1nchez","artista":"Xavier Herrero  Mart\u00ednez","lema":"La mascara","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_223_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39359869668803743,"lat":39.49052484285274}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34306338304685524,39.46228212072669],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7305,"id_falla":183,"nombre":"Illes Can\u00e0ries-Dama d'Elx","seccion":"2B","fallera":"Carolina Vela Mar\u00ed","presidente":"Milagros Rabad\u00e1n L\u00f3pez","artista":"Javier Rico Catal\u00e1n","lema":"Airb-en-b","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_183_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.34306338304685524,"lat":39.46228212072669}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3567287688482404,39.481163355694854],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7308,"id_falla":394,"nombre":"Dr. Garc\u00eda Brustenga - Vicente Barrera Cambra","seccion":"2A","fallera":"Paula Luj\u00e1n de las Heras","presidente":"Miguel Navarro Coll","artista":"Vicente Garc\u00eda P\u00e9rez","lema":"De Val\u00e9ncia a New York","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_394_bm.jpg","experim":null,"geo_point_2d":{"lon":-0.3567287688482404,"lat":39.481163355694854}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4003576780791572,39.459268438274826],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7313,"id_falla":316,"nombre":"Arxiduc Carles-M\u00fasic Gomis","seccion":"1B","fallera":"In\u00e9s Amundarain Castellano","presidente":"Francisco Javier Ariza Gil","artista":"Ernesto Cimas Ribera","lema":"La m\u00e9s dol\u00e7a","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_316_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4003576780791572,"lat":39.459268438274826}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3446305973370022,39.46508403330851],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7316,"id_falla":68,"nombre":"Conserva-Berenguer Mallol","seccion":"4B","fallera":"NO HAY","presidente":"Daniel Olmos Horcajuelo","artista":"Miguel Banaclocha Mar\u00edn","lema":"El temps vola, els anys tamb\u00e9","anyo_fundacion":1928,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_068_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3446305973370022,"lat":39.46508403330851}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3918781223702056,39.44663089770351],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7324,"id_falla":359,"nombre":"Enginyer Josep Sirera-Pius IX","seccion":"6A","fallera":"Eva Aull\u00f3 i Padilla","presidente":"Juan Jos\u00e9 Pons i Bosc\u00e1","artista":"Rafael Mart\u00ednez Reig","lema":"Indi","anyo_fundacion":1985,"distintivo":"Fulles (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_359_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3918781223702056,"lat":39.44663089770351}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39243996563591305,39.46300851929425],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7326,"id_falla":130,"nombre":"Plaza Patraix","seccion":"6B","fallera":"Silvia Pe\u00f1alver Romero","presidente":"Juan Jos\u00e9 Vinagre Briones","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"7291","anyo_fundacion":1929,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_130_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39243996563591305,"lat":39.46300851929425}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36841578049487167,39.46583740509804],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7328,"id_falla":14,"nombre":"Almirall Cadarso-Comte d'Altea","seccion":"E","fallera":"Elia Dom\u00ednguez S\u00e1nchez","presidente":"Jos\u00e9 Miguel Montalva Subirats","artista":"Francisco Giner Nu\u00f1ez","lema":"Wanderlust","anyo_fundacion":1930,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_014_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36841578049487167,"lat":39.46583740509804}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37691843175762624,39.488275643332265],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7332,"id_falla":95,"nombre":"Cam\u00ed de Barcelona-Travessera i Cam\u00ed de Montcada","seccion":"6B","fallera":"Mar\u00eda Jos\u00e9 C\u00e1rcel Mart\u00ednez","presidente":"Jos\u00e9 Miguel Avivar Ortega","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Romanceros","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (1997)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_095_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37691843175762624,"lat":39.488275643332265}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3782139038499347,39.45410196666526],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7333,"id_falla":101,"nombre":"Carrera de Malilla-Enginyer J. Benlloch","seccion":"2A","fallera":"Sandra Garc\u00eda Carro","presidente":"F\u00e9lix Fern\u00e1ndez Banacloig","artista":"Fede Alonso Andreu","lema":"Ven a descubrir el fuego","anyo_fundacion":1962,"distintivo":"Brillants (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_101_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3782139038499347,"lat":39.45410196666526}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3719490931032086,39.467123406936295],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7334,"id_falla":165,"nombre":"Pizarro-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"3A","fallera":"Trinuca Larraz Roig","presidente":"Alejandro Garc\u00eda Salom","artista":"Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda","lema":"P\u00e1satelo pirata !","anyo_fundacion":1904,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_165_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3719490931032086,"lat":39.467123406936295}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3650317499096773,39.491670787473986],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7339,"id_falla":384,"nombre":"Santa Genoveva Torres-Arquitecte Tols\u00e0","seccion":"1A","fallera":"Emma Gabarda Mart\u00ednez","presidente":"Luis Frejo Ballesteros","artista":"Mario Gual del Olmo","lema":"Viatge al centre de la vida","anyo_fundacion":2007,"distintivo":"Argent (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_384_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3650317499096773,"lat":39.491670787473986}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3779630963965322,39.48638260551808],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7343,"id_falla":13,"nombre":"Actor Mora-Constituci\u00f3","seccion":"7A","fallera":"\u00c1gueda de Toro \u00cd\u00f1iguez","presidente":"Ana Isabel Palacios Canto","artista":"Mat\u00edas Almela Piqueras","lema":"Imagine","anyo_fundacion":1959,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_013_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3779630963965322,"lat":39.48638260551808}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3649831083279868,39.467294788582635],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7355,"id_falla":20,"nombre":"Salamanca-Comte d'Altea","seccion":"5C","fallera":"M\u00aa Jos\u00e9 Mochol\u00ed P\u00e9rez","presidente":"Camino G\u00f3mez Juan","artista":"Gotes de Foc","lema":"L'Ensomi d'Aquiles","anyo_fundacion":1942,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_020_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3649831083279868,"lat":39.467294788582635}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3797206784766971,39.48497303911221],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7359,"id_falla":243,"nombre":"M\u00e0laga-Doctor Montoro","seccion":"FC","fallera":"Ana Mar\u00eda Mira Mas","presidente":"Josefina Alventosa del Rio","artista":"Rafael Ventura Pozo","lema":"El nostre barri","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_243_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3797206784766971,"lat":39.48497303911221}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36690804986603626,39.46182218665583],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7361,"id_falla":279,"nombre":"Maties Perello-Llu\u00eds de Sant\u00e0ngel","seccion":"2B","fallera":"Paula Mar\u00ed Turrientes","presidente":"Juan Guixeres Provinciale","artista":"Pere Baenas","lema":"La Tribu","anyo_fundacion":1977,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_279_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36690804986603626,"lat":39.46182218665583}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38528533570549606,39.464285028304666],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7366,"id_falla":53,"nombre":"Plaza Pintor Segrelles","seccion":"1B","fallera":"Mar\u00eda Meli\u00e1 Semper","presidente":"Juanjo Soler Bas","artista":"Devis Creaciones","lema":"L\u00b4electricitat l\u00b4invent que paguen tota la gent","anyo_fundacion":1932,"distintivo":"Brillants (2000)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_053_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38528533570549606,"lat":39.464285028304666}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3746039405177908,39.463208352054146],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7372,"id_falla":250,"nombre":"Cadis-D\u00e9nia","seccion":"3C","fallera":"L\u00eda Dutor Carcel\u00e9n","presidente":"\u00c1ngel Sanchis Santisteban","artista":"V\u00edctor Navarro Granero","lema":"Emocions","anyo_fundacion":1912,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_250_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3746039405177908,"lat":39.463208352054146}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38848795472935727,39.46035876884558],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7375,"id_falla":236,"nombre":"Plaza Jes\u00fas","seccion":"7A","fallera":"Rosa Calpe Fortea","presidente":"Toni Monmeneu Mart\u00ed","artista":"Juan Jes\u00fas Garc\u00eda P\u00e9rez","lema":"\u00c9xtasi","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_236_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.38848795472935727,"lat":39.46035876884558}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3469409259361088,39.46248531292707],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7376,"id_falla":178,"nombre":"Illes Can\u00e0ries-Trafalgar","seccion":"1A","fallera":"Almudena Piquero Ib\u00e1\u00f1ez","presidente":"Jorge Casarrubio de la Rubia","artista":"Vicente Herrando Soler","lema":"Contra natura","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_178_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3469409259361088,"lat":39.46248531292707}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3774221698567762,39.47606471901717],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7380,"id_falla":309,"nombre":"Plaza del Negret","seccion":"6A","fallera":"NO HAY","presidente":"Juan Jos\u00e9 Mas Soria","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"NO estem per Xarlotades!","anyo_fundacion":1849,"distintivo":"Brillants (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_309_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3774221698567762,"lat":39.47606471901717}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3898406910079974,39.49387795534716],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7382,"id_falla":320,"nombre":"L'Equador-Alcalde Gurrea","seccion":"4B","fallera":"Luc\u00eda Montesinos P\u00e9rez","presidente":"Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Domingo Ram\u00edrez","artista":"Manuel Jos\u00e9 Blanco Climent","lema":"P\u00f3cimes malignes","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_320_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3898406910079974,"lat":39.49387795534716}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39281340655909247,39.488057158784265],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7383,"id_falla":336,"nombre":"Serra Mart\u00e9s-Miguel Servet","seccion":"5A","fallera":"Andrea P\u00e9rez Fr\u00edas","presidente":"\u00d3scar Gen\u00e9s Lucas","artista":"Enrique Andr\u00e9s Aland\u00ed","lema":"Menuda generaci\u00f2","anyo_fundacion":1992,"distintivo":"Fulles (2022)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_336_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39281340655909247,"lat":39.488057158784265}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.366450419860437,39.46944772376713],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7384,"id_falla":84,"nombre":"Gravador Esteve-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"1A","fallera":"Blanca Giner Zarranz","presidente":"Eduardo Herrero Pons","artista":"Francisco Giner Nu\u00f1ez","lema":"Bajo Manga","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_084_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.366450419860437,"lat":39.46944772376713}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.413282900120297,39.46792982172759],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7388,"id_falla":371,"nombre":"Josep Maria Bayarri-Los Isidros","seccion":"7B","fallera":"Laura Ruiz S\u00e1nchez","presidente":"Alberto Carbonell L\u00f3pez","artista":"Salvador Espert","lema":"Dif\u00edcil d`entendre","anyo_fundacion":1994,"distintivo":"Or (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_371_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.413282900120297,"lat":39.46792982172759}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37662210436087573,39.47020756436468],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7389,"id_falla":219,"nombre":null,"seccion":"FC","fallera":"Berta Peir\u00f3","presidente":null,"artista":"Santaeulalia-Ll\u00e1cer","lema":"Fauna fallera","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_219_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37662210436087573,"lat":39.47020756436468}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3566697905647343,39.48430173437475],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7390,"id_falla":241,"nombre":"Pare Alegre-Enric Navarro","seccion":"6A","fallera":"Coral Andr\u00e9s Clausich","presidente":"M.Carmen Campillo P\u00e9rez","artista":"Roberto Climent Cremades","lema":"El meu barri","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_241_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3566697905647343,"lat":39.48430173437475}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38534648627645585,39.46523632073423],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7396,"id_falla":173,"nombre":"Jes\u00fas-Sant Francesc de Borja","seccion":"2B","fallera":"Ana Calero Mora","presidente":"Jos\u00e9 Manuel Acosta Garc\u00eda","artista":"Paco Torres Josa","lema":"KABUKI","anyo_fundacion":1949,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_173_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38534648627645585,"lat":39.46523632073423}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3987727019103844,39.4719160994899],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7398,"id_falla":81,"nombre":"Goya-El Brasil","seccion":"4C","fallera":"Laura Blasco Maza","presidente":"Vicente Rodr\u00edguez Pastor","artista":"V\u00edctor Navarro Granero","lema":"No te claves en jardins","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_081_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3987727019103844,"lat":39.4719160994899}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3476997788345594,39.45799717655648],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7399,"id_falla":380,"nombre":"Pintor Maella-Fran\u00e7a-Menorca","seccion":"4A","fallera":"\u00c1ngela Alandi Gregori","presidente":"M\u00e1ximo P\u00e9rez Torres","artista":"Mauricio Moreira Santos","lema":"Brasil! tambi\u00e9n est\u00e1 en fallas!","anyo_fundacion":2004,"distintivo":"Argent (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_380_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3476997788345594,"lat":39.45799717655648}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3882830028388083,39.45752291034988],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7401,"id_falla":52,"nombre":"Misser Rabassa-Poeta Maragall","seccion":"8A","fallera":"Marta Pamblanco Risaldes","presidente":"Luis Herrero Varea","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor Y Amparo Ordaz Ceballos","lema":"Porno educar","anyo_fundacion":1954,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_052_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3882830028388083,"lat":39.45752291034988}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36835161017455764,39.460209638830186],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7405,"id_falla":174,"nombre":"Pintor Salvador Abril-Peris i Valero","seccion":"2A","fallera":"Marta L\u00f3pez San Andr\u00e9s","presidente":"Francisco Jos\u00e9 Correa L\u00e1zaro","artista":"Sergio Musoles Ros","lema":"Temps al temps","anyo_fundacion":1963,"distintivo":"Brillants (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_174_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36835161017455764,"lat":39.460209638830186}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3602447548118345,39.47319951840402],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7406,"id_falla":156,"nombre":"General Pando-Serrano Flores","seccion":"5C","fallera":"Paloma Clemente Garc\u00eda","presidente":"Javier Clemente Gonz\u00e1lez","artista":"Vicente Albert","lema":"Espanya Circus","anyo_fundacion":1926,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_156_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3602447548118345,"lat":39.47319951840402}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3694846799876428,39.489826251421505],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7409,"id_falla":106,"nombre":"Primat Reig-Sant Vicent de Pa\u00fcl","seccion":"5A","fallera":"Lydia Carcel\u00e9n Garc\u00eda","presidente":"Consuelo Mic\u00f3 Bosch","artista":"Miguel Banaclocha Mar\u00edn","lema":"Joc fora!","anyo_fundacion":1960,"distintivo":"Brillants (2005)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_106_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3694846799876428,"lat":39.489826251421505}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41975454574939064,39.50278906654451],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7410,"id_falla":121,"nombre":"Plaza Llu\u00eds Cano","seccion":"5B","fallera":"Cristina Herrero Mar\u00edn","presidente":"Adri\u00e1n G\u00f3mez Iranzo","artista":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Lisarde Ferrer","lema":"Colors de vida","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (1995)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_121_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.41975454574939064,"lat":39.50278906654451}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3818656189399902,39.47473297889326],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7412,"id_falla":92,"nombre":"En Sendra-Plaza Coll","seccion":"7C","fallera":"Gema Garc\u00eda Atienza","presidente":"Laura Crespo Cano","artista":"Rub\u00e9n Vela Romero de \u00c1vila","lema":"Asi es la moda","anyo_fundacion":1943,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_092_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3818656189399902,"lat":39.47473297889326}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3759723486426317,39.49567581324469],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7414,"id_falla":61,"nombre":"Marqu\u00e9s de Montortal-Josep Esteve","seccion":"3C","fallera":"Virginia Pulido Mart\u00ednez","presidente":"Francisco Pastor Vila","artista":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Lisarde Ferrer","lema":"A soles davant el perill","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_061_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3759723486426317,"lat":39.49567581324469}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3814834673941599,39.46774043076786],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7419,"id_falla":122,"nombre":"Cervantes-Pare Jofr\u00e9","seccion":"3B","fallera":"Marta Alonso Rodr\u00edguez","presidente":"Francisco Bisbal Mirasol","artista":"Vidal Garrido Gavidia","lema":"\u00bfA quien no le amarga un dulce?","anyo_fundacion":1878,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_122_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3814834673941599,"lat":39.46774043076786}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.374884347501508,39.432173663583576],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7421,"id_falla":265,"nombre":"Riu Segura-Forn d'Alcedo","seccion":"5A","fallera":"\u00c1ngela Freseda Pons","presidente":"Diana Gim\u00e9nez Gimeno","artista":"Pedro Espadero Colmenar","lema":"A Treballar","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_265_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.374884347501508,"lat":39.432173663583576}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3691418916563294,39.491850685338285],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7424,"id_falla":319,"nombre":"Sant Vicent de Pa\u00fcl-Dip. Clara Campoamor","seccion":"4C","fallera":"Lorena Mart\u00ednez Gil","presidente":"Juan Ferm\u00edn Mart\u00ednez Navarro","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Transmetre","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_319_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3691418916563294,"lat":39.491850685338285}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3852955868424629,39.47559866222997],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7426,"id_falla":137,"nombre":"Quart-T\u00faria","seccion":"8A","fallera":"Mar\u00eda Serra Soriano","presidente":"Jos\u00e9 de La Gu\u00eda Mu\u00f1oz","artista":"Rafael Vilches","lema":"Un Quart de Mileni","anyo_fundacion":1941,"distintivo":"Brillants (1996)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_137_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3852955868424629,"lat":39.47559866222997}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4019744769216952,39.46049617277406],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7430,"id_falla":367,"nombre":"Puebla de Valverde-II Rep\u00fablica Espanyola","seccion":"8A","fallera":"Elena Ballesteros S\u00e1nchez","presidente":"Salvador Garc\u00eda Parra","artista":"Isidro Ventiscas","lema":"De cine","anyo_fundacion":1992,"distintivo":"Fulles (2021)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_367_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4019744769216952,"lat":39.46049617277406}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38509602527484094,39.487110385693036],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7432,"id_falla":139,"nombre":"Portugal-Fragata","seccion":"7C","fallera":"Sara G\u00f3mez Donaires","presidente":"Alfredo Ferrando Esteban","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"Las mariposas del alma","anyo_fundacion":1971,"distintivo":"Brillants (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_139_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38509602527484094,"lat":39.487110385693036}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3717515085287368,39.46081230213626],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7435,"id_falla":213,"nombre":"Vivons-Romeu de Corbera","seccion":"6C","fallera":"Mar\u00eda Torres Garc\u00eda","presidente":"Alberto Bibas Lence","artista":"Vicente Zacar\u00e9s Carri\u00f3","lema":"Un dimoni em de plantar , per les males influencies espantar","anyo_fundacion":1923,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_213_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3717515085287368,"lat":39.46081230213626}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3633524959570204,39.46503559236648],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7436,"id_falla":283,"nombre":"Jacinto Benavente-Regina Na Germana","seccion":"4A","fallera":"Roc\u00edo Clavel Calatayud","presidente":"Miguel A. Taulet Navarro","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"Influencers","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_283_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3633524959570204,"lat":39.46503559236648}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3690045875007099,39.485029347825304],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7444,"id_falla":120,"nombre":"Molinell-Alboraia","seccion":"2A","fallera":"Paula Molina Mu\u00f1oz","presidente":"V\u00edctor Navarro G\u00f3mez","artista":"V\u00edctor Navarro Granero","lema":"No em barreges churres en menines","anyo_fundacion":1960,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_120_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3690045875007099,"lat":39.485029347825304}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36662713240429057,39.459612232474804],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7446,"id_falla":186,"nombre":"Bisbe Jaume P\u00e9rez-Llu\u00eds Oliag","seccion":"4C","fallera":"Bel\u00e9n Sancho Romero","presidente":"Javier Sancho Tos","artista":"David Llopis Perpi\u00f1\u00e1n","lema":"Gaia","anyo_fundacion":1970,"distintivo":"Brillants (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_186_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36662713240429057,"lat":39.459612232474804}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3867734708515959,39.455265737447746],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7448,"id_falla":340,"nombre":"Francesc Climent-L'Uruguai","seccion":"5B","fallera":"NO HAY","presidente":"Carla Gonz\u00e1lez Mira","artista":"David Belenguer Ram\u00edrez (Deivid - Xe que Falles)","lema":"Trenca cors","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_340_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3867734708515959,"lat":39.455265737447746}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35123440210435797,39.47337290307147],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7450,"id_falla":113,"nombre":"Rep\u00fablica Argentina-Doctor Pallar\u00e9s Iranzo","seccion":"5A","fallera":"Amparo Soto Pizarro","presidente":"Juan Rabad\u00e1n Arocas","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"Cabaret Ambulant","anyo_fundacion":1947,"distintivo":"Brillants (1995)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_113_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35123440210435797,"lat":39.47337290307147}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3867744977991217,39.48875636136932],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7453,"id_falla":64,"nombre":"Doctor Peset Aleixandre-En Guillem Ferrer","seccion":"6A","fallera":"Laura Henche Llopis","presidente":"\u00c1lvaro Bad\u00eda Tejedor","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"A que tens por?","anyo_fundacion":1957,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_064_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3867744977991217,"lat":39.48875636136932}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37277134695863196,39.4624912312956],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7458,"id_falla":32,"nombre":"Doctor Serrano-Carles Cervera-Clero","seccion":"3A","fallera":"Irene Mart\u00edn Soler","presidente":"Javier Sanz L\u00f3pez","artista":"Sergio Musoles Ros","lema":"Ai, quin dilema!","anyo_fundacion":1923,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_032_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37277134695863196,"lat":39.4624912312956}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36040966256810064,39.48541765267115],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7461,"id_falla":125,"nombre":"Bar\u00f3 de San Petrillo-Leonor Jovani","seccion":"1B","fallera":"Aitana S\u00e1nchez Garc\u00eda","presidente":"Esther Mor Cubas","artista":"Arturo Vall\u00e9s Bea","lema":"Les bogeries del Bar\u00f3","anyo_fundacion":1943,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_125_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36040966256810064,"lat":39.48541765267115}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3652351258713155,39.48780326855104],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7466,"id_falla":188,"nombre":"Primat Reig-Vinar\u00f2s","seccion":"4B","fallera":"Noelia Belver A\u00ednsa","presidente":"Carmen Guara Miralles","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Quimeres","anyo_fundacion":1936,"distintivo":"Brillants (2000)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_188_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3652351258713155,"lat":39.48780326855104}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40182444701162895,39.49219526139716],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7467,"id_falla":379,"nombre":"La Vall d'Albaida-La Canal de Navarr\u00e9s","seccion":"6B","fallera":"M\u00aa Carmen Catal\u00e1 Roig","presidente":"Javier Mart\u00ednez Maiques","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"Tauromagia","anyo_fundacion":2004,"distintivo":"Argent (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_379_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.40182444701162895,"lat":39.49219526139716}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3720636032781886,39.48536060474848],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7468,"id_falla":281,"nombre":"Ministre Luis Mayans-Argenter Su\u00e1rez","seccion":"4B","fallera":"Luc\u00eda Primo Olivas","presidente":"Jos\u00e9 Miguel Pay\u00e1 Pedr\u00f3s","artista":"V\u00edctor Navarro Granero","lema":"Aci pau i despr\u00e9s...","anyo_fundacion":1977,"distintivo":"Brillants (2021)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_281_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3720636032781886,"lat":39.48536060474848}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3315859880032733,39.46801715082672],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7474,"id_falla":42,"nombre":"Plaza La Creu -Els \u00c0ngels","seccion":"5C","fallera":"Carmen Mart\u00ed Nomdedeu","presidente":"Juan Rodenas Bernat","artista":"Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda","lema":"La Gran Castanya","anyo_fundacion":1963,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_042_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3315859880032733,"lat":39.46801715082672}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4048301514353266,39.49469301474271],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7475,"id_falla":361,"nombre":"Ciutat de C\u00f3rdova-Vicent Tom\u00e0s Mart\u00ed","seccion":"8A","fallera":"Esther Fern\u00e1ndez Ponce","presidente":"Ra\u00fal Renau Alcaide","artista":"David San Ruperto P\u00e9rez","lema":"El cicle de la vida","anyo_fundacion":1985,"distintivo":"Fulles (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_361_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4048301514353266,"lat":39.49469301474271}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37680881968192065,39.473984997897055],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7481,"id_falla":110,"nombre":"Plaza Lope de Vega","seccion":"3C","fallera":"Sara R\u00edos S\u00e1nchez","presidente":"Mercedes Simarro Mizrahi","artista":"Pedro Vicente Baenas Garc\u00eda","lema":"La magia","anyo_fundacion":1915,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_110_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37680881968192065,"lat":39.473984997897055}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3315674545359686,39.47782364166739],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7484,"id_falla":351,"nombre":"Doctor \u00c1lvaro L\u00f3pez-Sant Joan de D\u00e9u","seccion":"7B","fallera":"Laura Gallardo Vivo","presidente":"Oscar Jos\u00e9 Mart\u00ednez Serrat","artista":"Ximo Esteve  Mares","lema":"Sports","anyo_fundacion":1984,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_351_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3315674545359686,"lat":39.47782364166739}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3724451464993009,39.487390757327496],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7485,"id_falla":107,"nombre":"Bilbao-Maximili\u00e0 Thous","seccion":"2B","fallera":"Nuria Dolz Valc\u00e1rcel","presidente":"Alejandro Colomer Mu\u00f1oz","artista":"Jos\u00e9 Vicente Zurita Abad","lema":"Mater Misericordiam Natura (La Mare naturalea \u00e9s misericordiosa)","anyo_fundacion":1967,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_107_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3724451464993009,"lat":39.487390757327496}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3993194027976139,39.462133487937685],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7488,"id_falla":282,"nombre":"Mare de D\u00e9u de la Cabe\u00e7a-J.M. Mortes Lerma","seccion":"7A","fallera":"Marta Sanchis Ort\u00ed","presidente":"Mar\u00eda Carmen S\u00e1nchez Reig","artista":"Fernando Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez","lema":"Sense terra a la vista","anyo_fundacion":1977,"distintivo":"Brillants (2021)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_282_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3993194027976139,"lat":39.462133487937685}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38548799488016167,39.47842901093516],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7489,"id_falla":127,"nombre":"Doctor Sanchis Berg\u00f3n-T\u00faria","seccion":"6A","fallera":"Carla S\u00e1nchez Ferrer","presidente":"Fco.Javier Garc\u00eda Marco","artista":"Estudio Chuky","lema":"Revoluci\u00f3n estelar","anyo_fundacion":1927,"distintivo":"Brillants (2000)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_127_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38548799488016167,"lat":39.47842901093516}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3673768641582282,39.44871221639871],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7493,"id_falla":307,"nombre":"\u00c0ngel Villena-Pintor Sabater","seccion":"8A","fallera":"Natalia Belenguer Royo","presidente":"Juan Carlos Requena Campos","artista":"Jos\u00e9 Ricardo Carrasco Chiva","lema":"Amor per la por","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_307_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3673768641582282,"lat":39.44871221639871}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3664877643152533,39.465244970923855],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7495,"id_falla":54,"nombre":"Joaquim Costa-Borriana","seccion":"3B","fallera":"Ana P\u00e9rez P\u00e9rez","presidente":"Albert Barbe Garc\u00eda","artista":"Art en Foc","lema":"Al-lucinant","anyo_fundacion":1946,"distintivo":"Brillants (2001)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_054_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3664877643152533,"lat":39.465244970923855}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3881400186958512,39.487424515096926],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7500,"id_falla":119,"nombre":"Burjassot-Carretera de Paterna","seccion":"8C","fallera":"Concepci\u00f3n Barreira Ballester","presidente":"Santiago Pons Anad\u00f3n","artista":"Jorge A. Mas Mart\u00ed","lema":"Per ous","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_119_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.3881400186958512,"lat":39.487424515096926}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3763943028061851,39.46105582277257],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7505,"id_falla":41,"nombre":"Cuba-Puerto Rico","seccion":"4B","fallera":"Mireia Bardaj\u00ed Gait\u00e1n","presidente":"Jes\u00fas L\u00f3pez Risue\u00f1o","artista":"Joan Torres Cuenca","lema":"Robot Rojo 0041","anyo_fundacion":1932,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_041_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3763943028061851,"lat":39.46105582277257}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40345926033496476,39.463542797929584],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7506,"id_falla":284,"nombre":"Ceramista Ros-Josep Maria Mortes Lerma","seccion":"2A","fallera":"Milagros Leticia Grande Herv\u00e1s","presidente":"Jaume Garc\u00e9s Alapont","artista":"Iv\u00e1n Mart\u00ednez Vello (Falles i Fogueres Mart\u00ednez Vello)","lema":"Menja molt, caga fort i no li tingues por a la mort","anyo_fundacion":1978,"distintivo":"Fulles (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_284_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.40345926033496476,"lat":39.463542797929584}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3681322788282425,39.46356092517482],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7508,"id_falla":273,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Mestre Serrano","seccion":"7B","fallera":"Silvia Garc\u00eda Bornay","presidente":"Beatriz P\u00e9rez Faus","artista":"Xavier Herrero Mart\u00ednez","lema":"Men\u00fa xin\u00e8s","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_273_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3681322788282425,"lat":39.46356092517482}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3794835192595184,39.477540303774745],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7514,"id_falla":46,"nombre":"Baix-Mes\u00f3 de Morella","seccion":"8B","fallera":"NO HAY","presidente":"David Sotelo Iranzo","artista":"Cristian Garc\u00eda Carrasco","lema":"De la festa la vespra","anyo_fundacion":1853,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_046_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3794835192595184,"lat":39.477540303774745}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.27778532579105064,39.28052325606388],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7517,"id_falla":381,"nombre":null,"seccion":null,"fallera":null,"presidente":null,"artista":null,"lema":null,"anyo_fundacion":2004,"distintivo":"Argent (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_381_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.27778532579105064,"lat":39.28052325606388}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3266735260947662,39.46581100145378],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7518,"id_falla":86,"nombre":"Blocs Platja","seccion":"2B","fallera":"Paula Fern\u00e1ndez Molina","presidente":"Julio Mena Gimeno","artista":"V\u00edctor Hugo Giner Blasco","lema":"Els somnis, somnis son","anyo_fundacion":1951,"distintivo":"Brillants (2002)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_086_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3266735260947662,"lat":39.46581100145378}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33303043696653806,39.461572181609505],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7524,"id_falla":226,"nombre":"Doctor Joan Josep D\u00f3mine-Port","seccion":"3C","fallera":"Paula Laguna i Lleonart","presidente":"Paula Espa\u00f1ol i Vindel","artista":"Paco Pellicer Brell","lema":"Desajustar","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_226_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33303043696653806,"lat":39.461572181609505}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3737189890264384,39.49690862008502],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7176,"id_falla":257,"nombre":"M\u00fasic Esp\u00ed-Gravador Fabregat","seccion":"7A","fallera":"Sara Ahullana Carayol","presidente":"Toni Segovia Mora","artista":"Alejandro L\u00f3pez S\u00e1nchez","lema":"Agotats","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_257_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3737189890264384,"lat":39.49690862008502}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3905431396733902,39.45301536477047],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7184,"id_falla":258,"nombre":"Calvo Acacio","seccion":"5A","fallera":"Sandra Tortosa Gil","presidente":"Francisco Masi\u00e1 Serrano","artista":"Vicente Chaveli Llinares","lema":"Titanic","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_258_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3905431396733902,"lat":39.45301536477047}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39052991297316186,39.43350870092288],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7186,"id_falla":326,"nombre":"Hell\u00edn-Pere de Luna","seccion":"5A","fallera":"Gema Rueda Gonz\u00e1lez","presidente":"Jos\u00e9 Antonio Ali\u00f1o Rodr\u00edguez","artista":"Teodora Chichanova","lema":"El jard\u00edn encantado","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_326_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39052991297316186,"lat":39.43350870092288}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39290680116344257,39.46070876276903],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7188,"id_falla":202,"nombre":"Humanista Mariner-Manuel Sim\u00f3","seccion":"6C","fallera":"Anay Bratos Ferr\u00fas","presidente":"Alberto Soldado Pons","artista":"Alejandro Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez","lema":"Sos treballadors per a la festa...","anyo_fundacion":1969,"distintivo":"Brillants (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_202_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39290680116344257,"lat":39.46070876276903}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39012458308617143,39.492963347730765],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7191,"id_falla":288,"nombre":"Periodista Gil Sumbiela-Assutzena","seccion":"4A","fallera":"M\u00aa Victoria L\u00f3pez Garc\u00eda","presidente":"Claudio Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez","artista":"Enrique Andr\u00e9s Alandi","lema":"A\u00e7o es de por","anyo_fundacion":1978,"distintivo":"Fulles (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_288_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39012458308617143,"lat":39.492963347730765}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3756507780432564,39.49237680382123],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7196,"id_falla":33,"nombre":"Montortal-Torrefiel","seccion":"3A","fallera":"Luc\u00eda Godoy Ort\u00ed","presidente":"Antonio de la Asunci\u00f3n Andr\u00e9s","artista":"Toni Fornes","lema":"Replegues el que sembres","anyo_fundacion":1956,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_033_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3756507780432564,"lat":39.49237680382123}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38827057385365543,39.49099752242869],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7198,"id_falla":118,"nombre":"Ac\u00e0cies-Picaio","seccion":"4C","fallera":"Mar\u00eda G\u00f3mez Mart\u00ednez","presidente":null,"artista":"Xavi Herrero Mart\u00ednez","lema":"Oh la la!! El cap a fer la m\u00e1.","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_118_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38827057385365543,"lat":39.49099752242869}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37477015290572724,39.484030015347805],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7199,"id_falla":75,"nombre":"Sagunt-Sant Guillem","seccion":"5C","fallera":"Olga Chisbert Dolz","presidente":"Laura Rodrigo Piqueras","artista":"Mario Nu\u00f1ez Hern\u00e1ndez","lema":"Cyber amor","anyo_fundacion":1891,"distintivo":"Brillants (1996)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_075_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37477015290572724,"lat":39.484030015347805}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3927055613298509,39.493548539741205],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7201,"id_falla":111,"nombre":"Burjassot-Pare Carbonell","seccion":"2B","fallera":"Noelia Conches Ponce","presidente":"Jos\u00e9 Antonio Arias Ariza","artista":"Luis Espinosa Olmos","lema":"Glu, glu, glu, glup","anyo_fundacion":1930,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_111_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3927055613298509,"lat":39.493548539741205}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4191242078180465,39.50486614317032],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7205,"id_falla":356,"nombre":"Evarist Bas-Cullera","seccion":"8C","fallera":"Tere Saur\u00ed Vicent","presidente":"Antonio J Vega Selma","artista":"Antonio Sansano Escribano","lema":"Pintant Val\u00e8ncia","anyo_fundacion":1984,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_356_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4191242078180465,"lat":39.50486614317032}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3901402600898215,39.46199328729429],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7206,"id_falla":215,"nombre":"Bar\u00f3 de Patraix-Conca","seccion":"4B","fallera":"Mar\u00eda Cebri\u00e1 Correcher","presidente":"Mari Carmen L\u00f3pez Fern\u00e1ndez","artista":"Enric Andr\u00e9s Aland\u00ed","lema":"Vells rockers","anyo_fundacion":1970,"distintivo":"Brillants (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_215_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3901402600898215,"lat":39.46199328729429}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39212598459609016,39.474632406927945],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7207,"id_falla":140,"nombre":"Sant Josep de la Muntanya-Terol","seccion":"2A","fallera":"Noem\u00ed \u00dabeda Esteve","presidente":"Teresa Montagud Cabo","artista":"Pau Soler Marchante","lema":"Invocats","anyo_fundacion":1959,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_140_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39212598459609016,"lat":39.474632406927945}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38657959709267087,39.44786421875481],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7208,"id_falla":193,"nombre":"Manuel Arnau-La Creu Coberta","seccion":"7B","fallera":"Almudena Pastor Navarro","presidente":"Jos\u00e9 Gil Ortu\u00f1o","artista":"Mauricio Moreira Santos","lema":"Al Atack!!!","anyo_fundacion":1943,"distintivo":"Brillants (2001)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_193_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38657959709267087,"lat":39.44786421875481}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3734182352053092,39.47553053881567],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7209,"id_falla":271,"nombre":"Plaza Moss\u00e9n Mil\u00e0","seccion":"8B","fallera":"B\u00e1rbara de Z\u00e1rate Boetti","presidente":"Antonio de Z\u00e1rate Molt\u00f3","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"MADE IN ASI\u00c1","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2022)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_271_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3734182352053092,"lat":39.47553053881567}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.372139180133711,39.45964542332738],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7214,"id_falla":27,"nombre":"Cadis-Els Centelles","seccion":"2B","fallera":"Lydia Serrano Garc\u00eda","presidente":"Ignacio Garc\u00eda Valero","artista":"Art en Foc","lema":"Que no es perguen","anyo_fundacion":1932,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_027_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.372139180133711,"lat":39.45964542332738}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.2971537689519083,39.30801699570303],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7220,"id_falla":329,"nombre":"Grup de Peixcadors  del Perellonet","seccion":"7B","fallera":"Andrea Alapont G\u00f3mez","presidente":"Jos\u00e9 Gim\u00e9nez de los Galanes Royo","artista":"Vicente Francisco Lorenzo","lema":"Indignats","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_329_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.2971537689519083,"lat":39.30801699570303}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38808417340727086,39.46295128211806],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7221,"id_falla":172,"nombre":"P\u00e9rez Gald\u00f3s-Jes\u00fas-Mestre Sosa","seccion":"8C","fallera":"Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Luz Ba\u00f1uls","presidente":"Vicente Sospedra de los Santos","artista":"Antonio Sansano Escribano","lema":"El ritmo del mar","anyo_fundacion":1943,"distintivo":"Brillants (2001)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_172_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38808417340727086,"lat":39.46295128211806}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3877072642967807,39.44017378574481],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7223,"id_falla":246,"nombre":"Josep Soto Mic\u00f3-S\u00edndic Mochol\u00ed","seccion":"6C","fallera":"Laura Morgado Merlo","presidente":"Margarita Romero Lle\u00f3","artista":"Jos\u00e9 Luis Cardells Mart\u00ednez","lema":"Pirates de hui en dia","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_246_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3877072642967807,"lat":39.44017378574481}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3299935350006616,39.472090450497674],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7226,"id_falla":208,"nombre":"Escalante-Marina","seccion":"7A","fallera":"Marta Tarazona Fern\u00e1ndez","presidente":"Juan Jos\u00e9 Mart\u00ed Gimeno","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"Batfalla","anyo_fundacion":1971,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_208_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3299935350006616,"lat":39.472090450497674}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37606705183017275,39.4789440633792],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7227,"id_falla":65,"nombre":"Serrans-Plaza Els Furs","seccion":"2A","fallera":"Clara Serrano Moncholi","presidente":"Amparo Prats Chac\u00f3n","artista":"Javier \u00c1lvarez Sala Salinas","lema":"Els problemes de Cupido","anyo_fundacion":1887,"distintivo":"Brillants (1997)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_065_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37606705183017275,"lat":39.4789440633792}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35007997461738655,39.47271514928657],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7231,"id_falla":97,"nombre":"S\u00e8neca-Iecla","seccion":"7B","fallera":"NO HAY","presidente":"Agust\u00edn Mart\u00ednez Mart\u00ednez","artista":"SacabutxART","lema":"Guriland","anyo_fundacion":1981,"distintivo":"Fulles (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_097_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35007997461738655,"lat":39.47271514928657}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39994799188087216,39.48505060110104],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7232,"id_falla":321,"nombre":"Escultor Garc\u00eda Mas-Puerto de Santa Mar\u00eda","seccion":"8A","fallera":"Rosa Mar\u00eda Lozano Mart\u00ednez","presidente":"Jos\u00e9 Belenguer Piquer","artista":"Arturo Valles Bea","lema":"Bruixeria","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_321_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39994799188087216,"lat":39.48505060110104}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399221002649132,39.49331139022875],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7233,"id_falla":383,"nombre":"L'Horta Sud-La Costera","seccion":"FC","fallera":"NO HAY","presidente":"Samuel Diana Garc\u00eda","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Deja salir tus emociones","anyo_fundacion":2007,"distintivo":"Argent (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_383_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.399221002649132,"lat":39.49331139022875}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38375923190475575,39.474073376412036],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7235,"id_falla":29,"nombre":"Peu de La Creu-En Joan de Vila-Rasa","seccion":"3A","fallera":"Gema Ballester Climent","presidente":"Yolanda Alarc\u00f3n Medina","artista":"Ximo Esteve  Mares","lema":"Pocions i transformacions","anyo_fundacion":1874,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_029_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38375923190475575,"lat":39.474073376412036}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33304296521736076,39.45917916175017],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7236,"id_falla":395,"nombre":"Enginyer Manuel Soto - Fran\u00e7a","seccion":"6A","fallera":"Esther Zazo Padilla","presidente":"Jos\u00e9 Luis Ortiz Pavia","artista":"Francisco Giner Nu\u00f1ez","lema":"Mirant al mar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_395_bm.jpg","experim":null,"geo_point_2d":{"lon":-0.33304296521736076,"lat":39.45917916175017}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32850237965088286,39.47424055884697],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7237,"id_falla":347,"nombre":"Pare Llu\u00eds Navarro-Remunta","seccion":"8C","fallera":"NO HAY","presidente":"M\u00aa Carmen Gurrea Estrela","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Qui esta darrere?","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_347_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.32850237965088286,"lat":39.47424055884697}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37597989049484126,39.48695663931614],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7239,"id_falla":163,"nombre":"La Pobla del Duc-Benipeixcar","seccion":"7A","fallera":"Ana Blanes Mena","presidente":"Vicente Bargues Gurrea","artista":"Ram\u00f3n Lemos Sierra","lema":"Az\u00facar","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_163_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37597989049484126,"lat":39.48695663931614}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3487833644862564,39.46873409945521],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7240,"id_falla":145,"nombre":"Duc de Gaeta-La Pobla de Farnals","seccion":"1B","fallera":"Sonia Garc\u00eda Denia","presidente":"Marcos E. Soriano Soriano","artista":"Art Factory Sculptures & Theming S.L.","lema":"Show must go on","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_145_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3487833644862564,"lat":39.46873409945521}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38914092827422275,39.47387374928242],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7247,"id_falla":160,"nombre":"Sant Ignasi de Loiola-Jes\u00fas i Maria","seccion":"3C","fallera":"Luc\u00eda In\u00e9s Torrijos Saiz","presidente":"Juan Enrique Mart\u00ednez Albuixech","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Passeig oriental","anyo_fundacion":1956,"distintivo":"Brillants (2006)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_160_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38914092827422275,"lat":39.47387374928242}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3787288315664735,39.47300373620803],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7253,"id_falla":40,"nombre":"Carabasses-En Gall","seccion":"5B","fallera":"Sof\u00eda Herrero Crua\u00f1es","presidente":"M.Nieves Meseguer Serrano","artista":"Pedro Espadero Colmenar","lema":"DesMARcats","anyo_fundacion":1821,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_040_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3787288315664735,"lat":39.47300373620803}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39466452280721553,39.46967902886709],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7257,"id_falla":231,"nombre":"Poeta Alberola-Totana","seccion":"3C","fallera":"Elena Cubes Catal\u00e1","presidente":"In\u00e9s P\u00e9rez Ortega","artista":"Juan Carlos Moles Mart\u00ednez","lema":"Eunoia","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_231_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39466452280721553,"lat":39.46967902886709}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3996240367825288,39.4767807098059],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7259,"id_falla":245,"nombre":"Manuel de Falla-Tamarindes","seccion":"4A","fallera":"Ana Mar\u00eda Navarro Mendoza","presidente":"Luis Villanueva Llorens","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Divers i Ment","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_245_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3996240367825288,"lat":39.4767807098059}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3787031910225065,39.478546834368935],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7261,"id_falla":66,"nombre":"Plaza de l'Arbre","seccion":"5B","fallera":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Garc\u00eda Pastor","presidente":"Vicente Pastor Torralba","artista":"Miguel Hache","lema":"NADA","anyo_fundacion":1874,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_066_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3787031910225065,"lat":39.478546834368935}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3807050382177141,39.46529990666118],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7262,"id_falla":180,"nombre":"Pla\u00e7a d'Espanya-Ram\u00f3n y Cajal-Pintor Benedito","seccion":"5A","fallera":"Rosa M\u00aa Cantos P\u00e9rez","presidente":"Amparo Montesinos Caro","artista":"Javier Rico Catal\u00e1n","lema":"El salvatge est","anyo_fundacion":1967,"distintivo":"Brillants (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_180_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3807050382177141,"lat":39.46529990666118}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3710988159255096,39.49344736202629],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7263,"id_falla":138,"nombre":"Pare Vi\u00f1as-Agust\u00edn Lara","seccion":"6A","fallera":"Naomi Valero Alarc\u00f3n","presidente":"Carlos Dom\u00ednguez Sim\u00f3n","artista":"Miguel Banaclocha Mar\u00edn","lema":"Estilos (Manga- Made in Spain)","anyo_fundacion":1967,"distintivo":"Brillants (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_138_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3710988159255096,"lat":39.49344736202629}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3919007137610434,39.49657840125326],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7266,"id_falla":389,"nombre":"Manuel Meli\u00e0 i Fuster-Mar\u00eda Fernanda D'Oc\u00f3n","seccion":"8A","fallera":"Paula Romero Escobar","presidente":"Miguel D\u00edaz Llorente","artista":"Jordi Palanca Marqu\u00e9s","lema":"Corrupcio en la Federacci\u00f3 artista Jordi palanca","anyo_fundacion":2013,"distintivo":"Argent (2022)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_389_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3919007137610434,"lat":39.49657840125326}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.358425326048514,39.521355896197555],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7267,"id_falla":290,"nombre":"Cases de B\u00e0rcena","seccion":"8C","fallera":"NO HAY","presidente":"Iv\u00e1n Manzaneque Rodr\u00edguez","artista":"Mon de Color","lema":"Hab\u00eda una vez.....un circo","anyo_fundacion":1998,"distintivo":"Or (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_290_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.358425326048514,"lat":39.521355896197555}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3855026620048148,39.49051982054972],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7268,"id_falla":93,"nombre":"General Llorens","seccion":"4A","fallera":"Laura Alonso Medina","presidente":"Antonio Colomer M\u00e1rmol","artista":"Ilusi\u00f3n Artistica, S.L.","lema":"Impresionants","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_093_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3855026620048148,"lat":39.49051982054972}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3776125925314483,39.467585191647224],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7272,"id_falla":88,"nombre":"Bail\u00e9n-X\u00e0tiva","seccion":"3B","fallera":"Mar\u00eda L\u00f3pez Crespo","presidente":"Leovigildo Pat\u00f3n Sell\u00e9s","artista":"ArtdeFoc Creaciones Art\u00edsticas S.L","lema":"Lib\u00e9rate","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_088_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3776125925314483,"lat":39.467585191647224}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3829647012506613,39.47135704324243],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7274,"id_falla":34,"nombre":"Plaza del Pilar","seccion":"E","fallera":"Andrea Mart\u00ednez Mart\u00edn","presidente":"Jos\u00e9 Javier L\u00f3pez Llop","artista":"Estudi Falles 3D SL Administrador: Francisco Torres Josa","lema":"Ic\u00f2nica","anyo_fundacion":1954,"distintivo":"Brillants (1985)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_034_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3829647012506613,"lat":39.47135704324243}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.405407931044737,39.48067945912474],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7277,"id_falla":393,"nombre":null,"seccion":null,"fallera":null,"presidente":null,"artista":null,"lema":null,"anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_393_bm.jpg","experim":null,"geo_point_2d":{"lon":-0.405407931044737,"lat":39.48067945912474}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3550974321229795,39.461834536166066],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7278,"id_falla":375,"nombre":"Albereda-Fran\u00e7a","seccion":"3B","fallera":"Rosa Ba\u00f1uls Miquel","presidente":"Manuel Cabrera Faus","artista":"Iv\u00e1n Mart\u00ednez Vell\u00f3","lema":"25 anys cremats (efecte 2000-2025)","anyo_fundacion":2001,"distintivo":"Argent (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_375_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3550974321229795,"lat":39.461834536166066}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39159405472765896,39.451570152583095],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7285,"id_falla":291,"nombre":"Jer\u00f3nima Gal\u00e9s-Lit\u00f2graf Pascual i Abad","seccion":"1A","fallera":"Cristina Fayos G\u00f3mez","presidente":"Jos\u00e9 Valle Garc\u00eda","artista":"Luis Espinosa Olmos","lema":"Calents","anyo_fundacion":1979,"distintivo":"Fulles (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_291_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39159405472765896,"lat":39.451570152583095}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.354681514427446,39.4684383678488],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7294,"id_falla":212,"nombre":"Arts i Oficis-Actor Llorens","seccion":"5B","fallera":"Isabel Tarazona Blasco","presidente":"Guillermo Garc\u00eda Navarro","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Cuina d'autor","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_212_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.354681514427446,"lat":39.4684383678488}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3780316053508553,39.51717437790738],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7295,"id_falla":313,"nombre":"Plaza del Poble.-Sant Roc","seccion":"8C","fallera":"Sara Mart\u00ed Barber\u00e1","presidente":"Frco.Vte. Casilda Mart\u00ednez","artista":"Cristian Garc\u00eda Carrasco","lema":"Un poble en festa","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_313_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3780316053508553,"lat":39.51717437790738}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38962108542024043,39.45439730907497],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7296,"id_falla":38,"nombre":"Costa i Borr\u00e0s-Agustina d'Arag\u00f3","seccion":"4A","fallera":"Blanca Hernando Lozano","presidente":"Consuelo Lorente P\u00e9rez","artista":"Vidal Garrido Gavidia","lema":"Confia en tu.......aconseguir\u00e0s les teues metes","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (1996)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_038_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38962108542024043,"lat":39.45439730907497}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3735688802301487,39.483913498954564],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7298,"id_falla":90,"nombre":"Nador-Miraculosa","seccion":"4B","fallera":"Ariana Olmier Carbonell","presidente":"Jorge L\u00f3pez de Bri\u00f1as Banacloy","artista":"Carlos Carsi Garc\u00eda","lema":"Mojate por la ELA","anyo_fundacion":1950,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_090_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3735688802301487,"lat":39.483913498954564}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3919070914269896,39.46485423704973],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7303,"id_falla":240,"nombre":"Mestre Bellver-Mari\u00e0 Ribera","seccion":"7A","fallera":"Sandra Mayoral Cicuendez","presidente":"Patricia Castello Sanjuan","artista":"Estudio Pont de Fusta \/ Pepita Grilla","lema":"Pacha mama","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_240_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3919070914269896,"lat":39.46485423704973}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3962536392244285,39.47410130908976],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7306,"id_falla":82,"nombre":"Olivereta-Cerd\u00e0 i Rico","seccion":"4A","fallera":"Mar\u00eda L\u00f3pez Asencio","presidente":"Jos\u00e9 Alfonso Benavent","artista":"Estudio Quemadera","lema":"Tot est\u00e1 per fer","anyo_fundacion":1944,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_082_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3962536392244285,"lat":39.47410130908976}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36360127883959475,39.46321283556124],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7310,"id_falla":161,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Ciscar","seccion":"3B","fallera":"Nuria Gonz\u00e1lez Guill\u00e9n","presidente":"M\u00aa Amparo Bonet Ramos","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"CMYK","anyo_fundacion":1946,"distintivo":"Brillants (2002)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_161_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36360127883959475,"lat":39.46321283556124}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.347866127628359,39.467398718101094],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7311,"id_falla":129,"nombre":"Ramiro de Maeztu-Els Lleons","seccion":"1B","fallera":"Rebeca Mayor Llop","presidente":"Rafael Moreno Ripoll","artista":"Carsi Artes Pl\u00e1sticas","lema":"Arreee!!! Quina fira!","anyo_fundacion":1964,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_129_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.347866127628359,"lat":39.467398718101094}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39092072921271404,39.47044236098282],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7315,"id_falla":164,"nombre":"P\u00e9rez Gald\u00f3s-Calixt III","seccion":"5A","fallera":"Cristina Juli\u00e1 Chirivella","presidente":"Pedro Fern\u00e1ndez Roca","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Or\u00e1cul","anyo_fundacion":1963,"distintivo":"Brillants (1996)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_164_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39092072921271404,"lat":39.47044236098282}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40869583327406844,39.46704952555757],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7317,"id_falla":280,"nombre":"Plaza Doctor Berenguer Ferrer","seccion":"8C","fallera":"Tunde Beyxer Gim\u00e9nez","presidente":"Teresa Lozal Serrano","artista":"Joserra Lisarde Ferrer","lema":"En l\u00b4amor i en la guerra tot val","anyo_fundacion":1977,"distintivo":"Fulles (2006)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_280_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.40869583327406844,"lat":39.46704952555757}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3823005116139993,39.4725340594487],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7323,"id_falla":196,"nombre":"Guillem Sorolla-Recaredo","seccion":"7B","fallera":"Fabiola Bitencourt Quinato Yoshida","presidente":"J.Carlos Berriales Arlandis","artista":"Art de Foc","lema":"Una nit en Velluters","anyo_fundacion":1888,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_196_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3823005116139993,"lat":39.4725340594487}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3668622360507284,39.495140236791634],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7325,"id_falla":117,"nombre":"Daroca-Pare Vi\u00f1as","seccion":"7A","fallera":"NO HAY","presidente":"M.Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Ca\u00f1izares","artista":"Carlos Cars\u00ed Garc\u00eda","lema":"El rei boig\/el rey loco","anyo_fundacion":1965,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_117_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3668622360507284,"lat":39.495140236791634}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3709931001417475,39.44765777458184],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7327,"id_falla":343,"nombre":"Pianista Mart\u00ednez Carrasco-Eslida","seccion":"8A","fallera":"Luc\u00eda G\u00f3mez Villaplana","presidente":"M\u00aa.Carmen Valero Casinos","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"Llum i sombres","anyo_fundacion":1983,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_343_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3709931001417475,"lat":39.44765777458184}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35954650200303595,39.45466548019984],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7330,"id_falla":354,"nombre":"Marqu\u00e9s de Lozoya-Poeta Josep Cervera i Grifol","seccion":"7B","fallera":"Macu Pedr\u00f3s Pascual","presidente":"Juan Esparcia G\u00f3mez","artista":"Artesania Mora","lema":"Astrolog\u00eda","anyo_fundacion":1984,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_354_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35954650200303595,"lat":39.45466548019984}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37986959172337775,39.44915317522933],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7335,"id_falla":276,"nombre":"Carrera de Malilla-Illa Cabrera","seccion":"3B","fallera":"Tania Rodrigo Mart\u00ednez","presidente":"Rub\u00e9n Canet Burillo","artista":"Salva Banyuls i N\u00e9stor Ruiz","lema":"Primavera","anyo_fundacion":1977,"distintivo":"Brillants (2021)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_276_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37986959172337775,"lat":39.44915317522933}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3957911890306725,39.47852444212378],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7336,"id_falla":311,"nombre":"Castielfabib-Marqu\u00e9s de Sant Joan","seccion":"6A","fallera":"NO HAY","presidente":"Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz G\u00f3mez","artista":"Nituniyo","lema":"Tap\u00eds","anyo_fundacion":1981,"distintivo":"Fulles (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_311_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.3957911890306725,"lat":39.47852444212378}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3710398884674534,39.49481764948125],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7337,"id_falla":157,"nombre":"Sant Joan Bosco-Duc de Mandas","seccion":"6C","fallera":"Luc\u00eda M\u00ednguez Garbarda","presidente":"Vicente Cobo Cortell","artista":"Rub\u00e9n Vela Romero de \u00c1vila","lema":"Titans","anyo_fundacion":1965,"distintivo":"Brillants (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_157_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3710398884674534,"lat":39.49481764948125}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3803071851986936,39.47614264033041],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7340,"id_falla":15,"nombre":"Bosseria-Tossal","seccion":"3A","fallera":"NO HAY","presidente":"Joan Agusten Urios","artista":"Art en Foc","lema":"Paga o plora","anyo_fundacion":1858,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_015_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3803071851986936,"lat":39.47614264033041}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371277675154022,39.45246262037355],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7344,"id_falla":251,"nombre":"Carrera de Sant Llu\u00eds-Rafael Albi\u00f1ana","seccion":"6C","fallera":"Cristina Aybar Estela","presidente":"Antonio Miguel Mu\u00f1oz Barba","artista":"Agust\u00edn Torralba Soto","lema":"Salvem lo nostre","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_251_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.371277675154022,"lat":39.45246262037355}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38008367344273974,39.478239766521654],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7345,"id_falla":37,"nombre":"Dalt-Sant Tom\u00e0s","seccion":"7B","fallera":"NO HAY","presidente":"Alejandra L\u00f3pez Mart\u00ednez","artista":"Antonio Benavente Alcaina","lema":"Tens un match!","anyo_fundacion":1856,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_037_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38008367344273974,"lat":39.478239766521654}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.386723811653312,39.474605642732996],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7346,"id_falla":21,"nombre":"Borrull-Socors","seccion":"6B","fallera":"Ver\u00f3nica Tormo Monz\u00f3","presidente":"Ra\u00fal Mota L\u00f3pez","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"\u00daltim av\u00eds","anyo_fundacion":1921,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_021_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.386723811653312,"lat":39.474605642732996}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39118506635730355,39.44884432878056],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7347,"id_falla":249,"nombre":"Plaza Seg\u00f2via-Doctor Tom\u00e0s Sala","seccion":"4B","fallera":"Nuria Col\u00f3n Serra","presidente":"Noelia Collado Ferri","artista":"Art de Foc Creaciones Art\u00edsticas S.L.","lema":"Gea","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_249_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39118506635730355,"lat":39.44884432878056}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3999838836784349,39.468065842002645],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7348,"id_falla":166,"nombre":"Santa Cruz de Tenerife","seccion":"6B","fallera":"Mar\u00eda Navarro Mart\u00ednez","presidente":"Juan Valderrama Lozano","artista":"Rub\u00e9n Vela Romero de \u00c1vila","lema":"Menu del dia","anyo_fundacion":1963,"distintivo":"Brillants (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_166_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3999838836784349,"lat":39.468065842002645}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3645273596874645,39.46029501955045],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7349,"id_falla":124,"nombre":"Llu\u00eds Oliag-Mariola-Granada","seccion":"8B","fallera":"Mar\u00eda Vilches Ubeda","presidente":"Rafael Rodr\u00edguez Garc\u00eda","artista":"David Malucha","lema":"El futur est\u00e1 en les teues mans","anyo_fundacion":1955,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_124_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3645273596874645,"lat":39.46029501955045}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37253284158863637,39.49531013667567],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7350,"id_falla":298,"nombre":"Pere Cabanes-Comte de Lumiares","seccion":"5C","fallera":"Patricia Rold\u00e1n A\u00f1\u00f3n","presidente":"Alejandro Moreno Tudela","artista":"Vidal Garrido Gavidia","lema":"Sotmesos","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_298_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37253284158863637,"lat":39.49531013667567}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38381322394965184,39.45504189363206],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7354,"id_falla":152,"nombre":"Sant Vicent M\u00e0rtir-Pianista Empar Iturbi","seccion":"3B","fallera":"Marta Bol\u00f3s Real","presidente":"M\u00aa Jes\u00fas Ladr\u00f3n de Guevara Moro","artista":"Joserra Lisarde Ferrer","lema":"Societat contenta per abund\u00e0ncia de cornamenta","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_152_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38381322394965184,"lat":39.45504189363206}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3697881186556139,39.462404020462785],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7357,"id_falla":126,"nombre":"Pintor Salvador Abril-Pere III El Gran","seccion":"4B","fallera":"Andrea Rodilla Soriano","presidente":"Adrian Balaguer Campos","artista":"Manuel Garc\u00eda Lleonart","lema":"Arrojo y supervivencia","anyo_fundacion":1925,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_126_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3697881186556139,"lat":39.462404020462785}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3489820005091375,39.466547227943146],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7362,"id_falla":150,"nombre":"Doctor Manuel Candela-Avinguda del Port","seccion":"6A","fallera":"M\u00ba \u00c1ngeles Contreras Company","presidente":"Mar\u00eda Toledo Badenes","artista":"Fernando L\u00f3pez Caba\u00f1ero","lema":"Dos hombres y un destino","anyo_fundacion":1965,"distintivo":"Brillants (2010)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_150_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3489820005091375,"lat":39.466547227943146}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3755240079146528,39.4598465668497],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7363,"id_falla":28,"nombre":"Cuba-Literat Azor\u00edn","seccion":"E","fallera":"NO HAY","presidente":"Jos\u00e9 Juan Gim\u00e9nez P\u00e9rez","artista":"Antonio P\u00e9rez Mena","lema":"Org\u00e1smica","anyo_fundacion":1948,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_028_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3755240079146528,"lat":39.4598465668497}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38117718726790945,39.47922421759747],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7364,"id_falla":16,"nombre":"Marqu\u00e9s de Caro-Doctor Chiarri","seccion":"8B","fallera":"NO HAY","presidente":"Amanda Hernandis Latorre","artista":"Xavi Bonilla Silvestre","lema":"Purgatori","anyo_fundacion":1867,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_016_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38117718726790945,"lat":39.47922421759747}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37472024652913544,39.45299133142912],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7367,"id_falla":259,"nombre":"Olt\u00e0-Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez","seccion":"5A","fallera":"Mariangeles Sim\u00f3 Mart\u00ednez","presidente":"Ignacio Miquel Mas","artista":"Vicente Chaveli Llinares","lema":"Monsters","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_259_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37472024652913544,"lat":39.45299133142912}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3834459693878556,39.4782686510498],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7368,"id_falla":62,"nombre":"Moss\u00e9n Sorell-Corona","seccion":"2B","fallera":"NO HAY","presidente":"Iris Ruiz Feo","artista":"Eme Doble Taller (Manolo Mart\u00edn)","lema":"The World is on FIRE","anyo_fundacion":1860,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_062_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.3834459693878556,"lat":39.4782686510498}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3836670718731066,39.47592039770595],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7369,"id_falla":17,"nombre":"Quart-Palomar","seccion":"1A","fallera":"Natalia Mateu L\u00f3pez","presidente":"Fco.Javier Sebasti\u00e1n Cebri\u00e1n","artista":"Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez","lema":"High class","anyo_fundacion":1855,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_017_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3836670718731066,"lat":39.47592039770595}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3738427251341591,39.45648921560952],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7373,"id_falla":216,"nombre":"Rub\u00e9n Vela-Doctor Waksman","seccion":"5B","fallera":"Judit Garc\u00eda R\u00edos","presidente":"Francisco Javier Ortiz Merino","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"Real \u00f3 no","anyo_fundacion":1970,"distintivo":"Brillants (2015)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_216_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3738427251341591,"lat":39.45648921560952}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41120491370361,39.4672035778067],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7374,"id_falla":385,"nombre":"Plaza Vicent Castell Ma\u00edques","seccion":"7C","fallera":"Luc\u00eda Navarro Navarro","presidente":"Mar\u00eda de Dios Fr\u00edas","artista":"Ram\u00f3n Lemos Sierra","lema":"Andalee...!","anyo_fundacion":2007,"distintivo":"Argent (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_385_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.41120491370361,"lat":39.4672035778067}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3843671031891744,39.48250077060857],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7378,"id_falla":30,"nombre":"La Vall de Laguar-Pare Ferris","seccion":"6C","fallera":"M\u00aa Amparo L\u00f3pez Dom\u00e9nech","presidente":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Raga Garc\u00eda","artista":"Anna Ruiz Sospedra","lema":"Ins\u00f2lit","anyo_fundacion":1954,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_030_bm.jpg","experim":1,"geo_point_2d":{"lon":-0.3843671031891744,"lat":39.48250077060857}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3817761955401804,39.463745466652206],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7381,"id_falla":154,"nombre":"Sant Vicent-Marv\u00e0","seccion":"3A","fallera":"Ani Torregrosa P\u00e9rez","presidente":"David Cant\u00f3 Aniento","artista":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Lisarde Ferrer","lema":"Que parega un accident","anyo_fundacion":1936,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_154_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3817761955401804,"lat":39.463745466652206}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3493109917710112,39.47172162513898],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7387,"id_falla":159,"nombre":"Doctor Manuel Candela-Beatriz Tortosa","seccion":"6A","fallera":"Celia Gaspar L\u00f3pez","presidente":"Luis M. Jorques Ag\u00fcera","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"No more chorizo","anyo_fundacion":1947,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_159_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3493109917710112,"lat":39.47172162513898}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34433241671383663,39.47429651460324],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7393,"id_falla":296,"nombre":"Plaza Hondures","seccion":"8B","fallera":"Claudia Martel Navarro","presidente":"Sergio Villanueva Leal","artista":"Jos\u00e9 Luis Platero Cosi","lema":"VALENCIA CUINA VERD","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_296_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.34433241671383663,"lat":39.47429651460324}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38061375175443984,39.48408384548054],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7397,"id_falla":5,"nombre":"Doctor Ol\u00f3riz-Arquebisbe Fabi\u00e1n i Fuero","seccion":"3A","fallera":"In\u00e9s Crespo Montagud","presidente":"Mar\u00eda Virginia Viv\u00f3 Verdejo","artista":"Espacio Odeon, S.L.","lema":"Viure es Urgent !","anyo_fundacion":1914,"distintivo":"Brillants (1991)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_005_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38061375175443984,"lat":39.48408384548054}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3743065517691463,39.46035936819095],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7403,"id_falla":177,"nombre":"Sueca-Literat Azor\u00edn","seccion":"E","fallera":"Cristina Navarro Vicente","presidente":"Jos\u00e9 Pedro Ros Moreno","artista":"Santaeulalia Fallas Y Fogueres, SL","lema":"Reset","anyo_fundacion":1955,"distintivo":"Brillants (1996)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_177_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3743065517691463,"lat":39.46035936819095}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37378872671948105,39.46333807919075],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7404,"id_falla":58,"nombre":"Sevilla-D\u00e9nia","seccion":"6C","fallera":"D\u00e9vora Gin\u00e9s Rodr\u00edguez","presidente":"Marta Albors Lagardera","artista":"Joserra Lisarde Ferrer","lema":"Menu del Dia, a la Cafeteria","anyo_fundacion":1911,"distintivo":"Brillants (1998)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_058_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37378872671948105,"lat":39.46333807919075}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3862969354958782,39.471634104155],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7407,"id_falla":99,"nombre":"Ferran el Cat\u00f2lic-Erudit Orellana","seccion":"7A","fallera":"Aida Mora Ayuso","presidente":"Rober Mora Mateu","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Tempesta","anyo_fundacion":1942,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_099_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3862969354958782,"lat":39.471634104155}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32814144785635796,39.48233615987615],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7411,"id_falla":112,"nombre":"Malva-Rosa-Antoni Ponz-Cavite","seccion":"1B","fallera":"Sandra Fito S\u00e1nchez","presidente":"Vicente Javier Garc\u00eda Garc\u00eda","artista":"SacabutxART","lema":"Il\u00b7luminat","anyo_fundacion":1947,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_112_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.32814144785635796,"lat":39.48233615987615}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381850084005313,39.49367087270659],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7415,"id_falla":374,"nombre":"Pere Cabanes-Joan XXIII","seccion":"6B","fallera":"Miriam Aparicio Clemente","presidente":"Cristina Simarro Merchante","artista":"Sergio Lis Abril","lema":"Per qu\u00e8?","anyo_fundacion":1995,"distintivo":"Or (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_374_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.381850084005313,"lat":39.49367087270659}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37157428483459604,39.46240126998927],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7416,"id_falla":2,"nombre":"Plaza Mercat de Russafa","seccion":"5C","fallera":"Mara Recuero Tortajada","presidente":"Luis Alberto de Tom\u00e1s Ortega","artista":"Eliot Garc\u00eda Mart\u00edn","lema":"Namasta, benvinguts al mercat de Russafa.","anyo_fundacion":1881,"distintivo":"Brillants (1993)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_002_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37157428483459604,"lat":39.46240126998927}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3917286539946449,39.47168631594376],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7429,"id_falla":300,"nombre":"Santa Maria Micaela-Mart\u00ed l'Hum\u00e0","seccion":"1B","fallera":"Virginia Bosch Castellano","presidente":"\u00c1lvaro Segura Dubon","artista":"SacabutxART","lema":"Qu\u00e9 me dius? En serio? \u00a1SI HOME!","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_300_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3917286539946449,"lat":39.47168631594376}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40718453315638786,39.4715515385269],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7431,"id_falla":248,"nombre":"Saineter Arniches-Arquitecte Ribes","seccion":"7B","fallera":"Nerea B\u00e1guena Bolos","presidente":"Manuel Prosper Fons","artista":"Celso Serra Barber\u00e1","lema":"Comida rapida, mejar i palmar","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_248_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.40718453315638786,"lat":39.4715515385269}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3390484374350722,39.459911855308036],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7434,"id_falla":304,"nombre":"Isaac Peral-M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez","seccion":"5A","fallera":"Elena Das\u00ed Ramos","presidente":"Pilar Sanchis i Perales","artista":"Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez","lema":"Tic tac","anyo_fundacion":1980,"distintivo":"Fulles (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_304_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3390484374350722,"lat":39.459911855308036}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.341797345121452,39.46778267486452],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7438,"id_falla":184,"nombre":"Ind\u00fastria-Sants Just i Pastor","seccion":"2A","fallera":"Clara Ana Salcedo Medina","presidente":"Alexandro Sim\u00f3n Rivas","artista":"Pasky Roda","lema":"La nit mes fosca","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_184_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.341797345121452,"lat":39.46778267486452}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37676044759049965,39.46159199683606],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7440,"id_falla":142,"nombre":"Cuba-Buenos Aires","seccion":"3C","fallera":"Laura Puchalt Cort\u00e9s","presidente":"Laura Natalia Herrero D\u00edaz","artista":"Cristian Garc\u00eda Carrasco","lema":"Som Fallers","anyo_fundacion":1921,"distintivo":"Brillants (2003)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_142_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37676044759049965,"lat":39.46159199683606}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36740986607630627,39.466282687706006],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7441,"id_falla":278,"nombre":"Joaquim Costa-Comte d'Altea","seccion":"1B","fallera":"Daniela Roig A\u00f1\u00f3n","presidente":"Jos\u00e9 M. Nieto Ranero","artista":"Art en Foc","lema":"De lo que se come se cr\u00eda","anyo_fundacion":1927,"distintivo":"Brillants (2002)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_278_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36740986607630627,"lat":39.466282687706006}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36987256054880074,39.46802481927411],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7442,"id_falla":289,"nombre":"Isabel la Cat\u00f2lica-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"2A","fallera":"Patricia Vilana Garc\u00eda","presidente":"Santiago Riaza Grau","artista":"Art en Foc","lema":"Hotel apocalipsis","anyo_fundacion":1979,"distintivo":"Fulles (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_289_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36987256054880074,"lat":39.46802481927411}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39649082294285554,39.46205179165831],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7454,"id_falla":327,"nombre":"Pintor Pasqual Capuz-Fontanars","seccion":"6B","fallera":"Raquel Atienza Mart\u00ednez","presidente":"Gin\u00e9s Flores Segura","artista":"Jes\u00fas Li\u00f1ana Ferrando","lema":"L\u00b4\u00e0ntic egipte","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_327_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39649082294285554,"lat":39.46205179165831}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34665833627610876,39.4699483292999],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7455,"id_falla":247,"nombre":"Lleons-Poeta Mas i Ros","seccion":"5B","fallera":"Patricia S\u00e1nchez Giron\u00e9s","presidente":"Oscar Garc\u00eda S\u00e1ez","artista":"Fran Sierra Alarc\u00f3n","lema":"Natural - Mente","anyo_fundacion":1974,"distintivo":"Brillants (2018)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_247_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.34665833627610876,"lat":39.4699483292999}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3932316582120735,39.45900337943647],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7456,"id_falla":232,"nombre":"Pius XI-Fontanars","seccion":"3B","fallera":"Paula Costa Mar\u00edn","presidente":"Rafael Claver Diago","artista":"Carlos Borr\u00e1s Cano","lema":"Maleit","anyo_fundacion":1973,"distintivo":"Brillants (2017)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_232_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3932316582120735,"lat":39.45900337943647}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3379373810389744,39.471492565773],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7457,"id_falla":256,"nombre":"Blasco Ib\u00e1\u00f1ez-Mestre Ripoll","seccion":"8C","fallera":"Bego\u00f1a Armelles Testera","presidente":"Ximo Darder Garcer\u00e1","artista":"M\u00aa Carmen Baeza Brotons 'Carbae'","lema":"Que no te la den con queso","anyo_fundacion":1990,"distintivo":"Argent (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_256_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3379373810389744,"lat":39.471492565773}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3895853267769159,39.46868311625134],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7460,"id_falla":47,"nombre":"Alberic-Heroi Romeu","seccion":"4B","fallera":"Cristina Cremades Serra","presidente":"Carlos Cremades Serra","artista":"\u00c1lvaro Guija Moreno","lema":"Se't nota en la mirada","anyo_fundacion":1967,"distintivo":"Brillants (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_047_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3895853267769159,"lat":39.46868311625134}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37292688026949616,39.466737906140914],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7463,"id_falla":102,"nombre":"F\u00e8lix Pizcueta-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"2B","fallera":"Elena Moreno Gr\u00faa","presidente":"Alfredo Forriols Pajar\u00f3n","artista":"Fernando Llopis Torres","lema":"Extra\u00f1as parejas","anyo_fundacion":1890,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_102_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37292688026949616,"lat":39.466737906140914}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33215088858166697,39.47238779638831],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7464,"id_falla":171,"nombre":"Ramon de Rocafull-Comte d'Alaqu\u00e0s","seccion":"4B","fallera":"Noelia Marcos Lleonart","presidente":"Alejandro Collado Lafuente","artista":"Enrique Cardells Mart\u00ednez","lema":"Bruixeries tots els dies","anyo_fundacion":1963,"distintivo":"Brillants (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_171_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.33215088858166697,"lat":39.47238779638831}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37719204417357244,39.46214391685996],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7469,"id_falla":85,"nombre":"Cuba-D\u00e9nia","seccion":"4A","fallera":"M Carmen Romero Mart\u00edn","presidente":"Cristina Fleischer Pe\u00f1a","artista":"Mario Cardells","lema":"Al mal temps bona cara","anyo_fundacion":1907,"distintivo":"Brillants (1997)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_085_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37719204417357244,"lat":39.46214391685996}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.404595594475544,39.48322855718786],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7470,"id_falla":325,"nombre":"Mestre Rodrigo-General Avil\u00e9s","seccion":"3C","fallera":"Mar\u00eda Lloria Andr\u00e9s","presidente":"Juan Jos\u00e9 Oltra \u00c1lvarez","artista":"Enrique Cardells Mart\u00ednez","lema":"A Temps","anyo_fundacion":1982,"distintivo":"Fulles (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_325_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.404595594475544,"lat":39.48322855718786}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3310569137319714,39.472035748204654],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7471,"id_falla":153,"nombre":"Sant Pere-Mare de D\u00e9u de la Vallivana","seccion":"5C","fallera":"Carla Mares Ma\u00f1as","presidente":"J.Lluis Bolea Se\u00f1or\u00eds","artista":"Rafael Iv\u00e1n Esteller Peris","lema":"Romano","anyo_fundacion":1960,"distintivo":"Brillants (2004)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_153_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3310569137319714,"lat":39.472035748204654}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3390197788263815,39.46268570402985],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7472,"id_falla":179,"nombre":"Ferros-Joan Baptista Perales","seccion":"3B","fallera":"M\u00aa Jos\u00e9 Garc\u00eda Ruano","presidente":"Ricardo Hern\u00e1ndez Arocas","artista":"Mauricio Moreira Santos","lema":"Les cuatre estacions","anyo_fundacion":1967,"distintivo":"Brillants (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_179_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3390197788263815,"lat":39.46268570402985}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3808785937650569,39.476824536112765],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7473,"id_falla":18,"nombre":"Plaza Sant Miquel-Vicent Iborra","seccion":"8A","fallera":"Ana S\u00e1nchez P\u00e9rez","presidente":"David Gilabert Mart\u00ed","artista":"Fet D'encarrec","lema":"Ac\u00ed no queda ni el gat","anyo_fundacion":1862,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_018_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3808785937650569,"lat":39.476824536112765}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3801110157807973,39.48100415750942],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7479,"id_falla":9,"nombre":"Na Jordana","seccion":"E","fallera":"Iris Hernandis Peris","presidente":"Pere Borrego Pitarch","artista":"Mario Gual del Olmo","lema":"El Tarot de les flames","anyo_fundacion":1884,"distintivo":"Brillants (1983)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_009_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3801110157807973,"lat":39.48100415750942}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3453857243157899,39.46666367757254],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7483,"id_falla":192,"nombre":"Ramiro de Maeztu-Humanista Furi\u00f3","seccion":"3B","fallera":"Andrea Clavel Ojeda","presidente":"Ana\u00efs Lorente Medina","artista":"Javier Rico Catal\u00e1n","lema":"Sintrom ni son","anyo_fundacion":1968,"distintivo":"Brillants (2012)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_192_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3453857243157899,"lat":39.46666367757254}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3834250646655532,39.489254816493364],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7486,"id_falla":277,"nombre":"Guardacostes-M\u00fasic Jarque Cuallad\u00f3","seccion":"6A","fallera":"Paula Valero Ferrer","presidente":"Victoria G\u00f3mez Rodr\u00edguez","artista":"Arte Ef\u00edmero S.L","lema":"En la terra dels somnis","anyo_fundacion":1990,"distintivo":"Fulles (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_277_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3834250646655532,"lat":39.489254816493364}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3905502203747801,39.45662692644401],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7487,"id_falla":35,"nombre":"Joan d'Aguil\u00f3-Gaspar Aguilar","seccion":"3C","fallera":"Ursula Sanf\u00e9lix Laso","presidente":"Antonio Fuentes Peirusa","artista":"Jos\u00e9 Miguel Gasent Gonz\u00e1lez","lema":"Bipolar","anyo_fundacion":1944,"distintivo":"Brillants (1999)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_035_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3905502203747801,"lat":39.45662692644401}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3362372941081122,39.47549359600609],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7490,"id_falla":162,"nombre":"Grups Mare de D\u00e9u del Carme","seccion":"4A","fallera":"Ester Tom\u00e1s Sahuquillo","presidente":"Jos\u00e9 Vicente Yago","artista":"Francisco Fuentes Moreno","lema":"Que comen\u00e7e el joc","anyo_fundacion":1967,"distintivo":"Brillants (2011)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_162_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3362372941081122,"lat":39.47549359600609}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34200305145928683,39.46457381688759],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7494,"id_falla":128,"nombre":"Mestre Valls-Mar\u00ed Albesa","seccion":"7A","fallera":"Claudia Bonilla Mestre","presidente":"Jos\u00e9 Fernando Arguedas Tud\u00f3n","artista":"Francisco J. Dauder Estopi\u00f1a","lema":"Sempre amb un somriure","anyo_fundacion":1970,"distintivo":"Brillants (2014)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_128_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.34200305145928683,"lat":39.46457381688759}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39773155383276465,39.46474673453113],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7497,"id_falla":261,"nombre":"Norman Bethune - Guillem Despuig","seccion":"6C","fallera":"Amparo Manzano Briz","presidente":"M\u00aa \u00c1ngeles Villegas Briz","artista":"Vidal Garrido Gavidia","lema":"Cuentos y mentiras","anyo_fundacion":1975,"distintivo":"Brillants (2019)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_261_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.39773155383276465,"lat":39.46474673453113}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38532362703324047,39.48499664981252],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7499,"id_falla":135,"nombre":"Avinguda de Burjassot-Joaquim Ballester","seccion":"4B","fallera":"Claudia V\u00e1zquez Calvo","presidente":"Pablo Royo Sim\u00f3","artista":"Miguel March Azor","lema":"A pique","anyo_fundacion":1945,"distintivo":"Brillants (1995)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_135_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.38532362703324047,"lat":39.48499664981252}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3970309454529852,39.483874436007554],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7502,"id_falla":197,"nombre":"Monestir de Poblet-Aparicio Albi\u00f1ana","seccion":"E","fallera":"Gemma Alfonso Guarch","presidente":"Rafael Meng\u00f3 S\u00e1nchez","artista":"Josu\u00e9 Beitia Card\u00f3s","lema":"Pangea","anyo_fundacion":1972,"distintivo":"Brillants (2016)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_197_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3970309454529852,"lat":39.483874436007554}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.379439155329058,39.470110088863635],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7507,"id_falla":89,"nombre":"Sant Vicent-Periodista Azzati","seccion":"1A","fallera":"Nuria Gim\u00e9nez Caballero","presidente":"Miguel \u00c1ngel del Barrio de la Torre","artista":"Pau Soler Marchante","lema":"Equilibris","anyo_fundacion":1917,"distintivo":"Brillants (1992)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_089_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.379439155329058,"lat":39.470110088863635}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37958649271837014,39.471170302164104],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7509,"id_falla":10,"nombre":"Avinguda de l'Oest","seccion":"1A","fallera":"In\u00e9s Mart\u00edn Alujer","presidente":"Carlos Vicent Andr\u00e9s","artista":"Paco Torres Josa","lema":"#EsLaLeche","anyo_fundacion":1949,"distintivo":"Brillants (1994)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_010_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.37958649271837014,"lat":39.471170302164104}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4207335930376246,39.49926935888376],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7511,"id_falla":293,"nombre":"Benimodo-Enginyer Dicenta","seccion":"7B","fallera":"Aida Higueras Flores","presidente":"Manuel Lorente Marco","artista":"Antonio Sales","lema":"Brujer\u00edas","anyo_fundacion":1979,"distintivo":"Fulles (2008)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_293_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4207335930376246,"lat":39.49926935888376}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3590975049515964,39.488340555754284],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7515,"id_falla":105,"nombre":"Poeta Asins-Alegret-Pu\u00e7ol","seccion":"5C","fallera":"Zeineb Reddad Maazouza","presidente":"Jos\u00e9 Davia D\u00edaz","artista":"Miguel Banaclocha","lema":"Sang i 'pals'","anyo_fundacion":1965,"distintivo":"Brillants (2009)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_105_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.3590975049515964,"lat":39.488340555754284}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35099535537486076,39.46799454512464],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7516,"id_falla":285,"nombre":"Rodr\u00edguez de Cepeda-Lloren\u00e7 Palmireno","seccion":"4B","fallera":"Tania L\u00f3pez Jim\u00e9nez","presidente":"Lorenzo Mir\u00f3 Navarro","artista":"Mario Gual del Olmo","lema":"Mapamundi","anyo_fundacion":1978,"distintivo":"Fulles (2007)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_285_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.35099535537486076,"lat":39.46799454512464}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4085524358712818,39.471768936459604],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7521,"id_falla":353,"nombre":"Alc\u00e0sser-I\u00e0tova","seccion":"6C","fallera":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez","presidente":"Pilar Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez","artista":"Manuel Soriano Cuza","lema":"Alegria","anyo_fundacion":1984,"distintivo":"Fulles (2013)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_353_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.4085524358712818,"lat":39.471768936459604}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36573952392145254,39.42443686966368],"type":"Point"},"properties":{"objectid":7522,"id_falla":132,"nombre":"Gl\u00f2ria-Felicitat-El Tremolar","seccion":"3C","fallera":"Eva Quilis Tamarit","presidente":"Manuel Jos\u00e9 Bayona Gimeno","artista":"\u00c1lvaro Guija Moreno","lema":"Somiar","anyo_fundacion":1946,"distintivo":"Brillants (1995)","boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_132_bm.jpg","experim":0,"geo_point_2d":{"lon":-0.36573952392145254,"lat":39.42443686966368}}}]}