{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.339257750369518,39.462562916633296],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5790,"id_falla":179,"nombre":"Ferros-Joan Baptista Perales","seccion":"5","fallera":"Leire Vargas L\u00f3pez","presidente":"Marc San Miguel Valero","artista":"Emilio Tamarit Sim\u00f3n","lema":"Unguentum vitae","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_179_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.339257750369518,"lat":39.462562916633296}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3773553013165698,39.48014181748528],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5794,"id_falla":339,"nombre":"Blanqueries","seccion":"21","fallera":"Elena Coll Mauri","presidente":"Carlos Pl\u00e0 Gonz\u00e1lez","artista":"Javier Guillermo G\u00f3mez Gil","lema":"El pes de la tradici\u00f3","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_339_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3773553013165698,"lat":39.48014181748528}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.367500782559735,39.46894314959242],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5796,"id_falla":149,"nombre":"Comte de Salvatierra-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"IE","fallera":"Carmen Gimeno Arias","presidente":"Bosco Aznar Camarasa","artista":"Borja Lorente Castillo","lema":"Alquimia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_149_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.367500782559735,"lat":39.46894314959242}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39971105587092204,39.49745058503607],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5797,"id_falla":238,"nombre":"Avgda.Burjassot-Serra d'Agullent","seccion":"12","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Xavier Bonilla Silvestre","lema":"Visit Val\u00e8nca","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_238_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39971105587092204,"lat":39.49745058503607}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37659173343848434,39.46097470308889],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5800,"id_falla":41,"nombre":"Cuba-Puerto Rico","seccion":"6","fallera":"NO HAY","presidente":"Mat\u00edas Sanmart\u00edn Sanjuan","artista":"Alejandro L\u00f3pez S\u00e1nchez","lema":"Prrrrrrrr! La Michi-Falla","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_041_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37659173343848434,"lat":39.46097470308889}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38019397827874213,39.48107091374193],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5804,"id_falla":9,"nombre":"Na Jordana","seccion":"3","fallera":"Valentina y Daniela Barona Sebasti\u00e1n","presidente":"Joan Cases Olmos","artista":"Jos\u00e9 Luis Platero Cos\u00ed","lema":"Gea","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_009_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38019397827874213,"lat":39.48107091374193}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36730811121655554,39.4433034705076],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5809,"id_falla":195,"nombre":"Gravador Jord\u00e1n-Escultor Pastor","seccion":"14","fallera":"Marta Vilar Palacios","presidente":"Ferran Fenollosa - Hugo Pastor","artista":"David San Ruperto","lema":"El circ","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_195_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36730811121655554,"lat":39.4433034705076}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3578888095654178,39.48593113386689],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5810,"id_falla":115,"nombre":"Frederic Mistral-Murta","seccion":"10","fallera":"Nora Senent Alam\u00e1n","presidente":"Benjam\u00edn Senent Alam\u00e1n","artista":"Pedro Mascarell Villareal","lema":"Cuenta con la imaginaci\u00f3n","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_115_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3578888095654178,"lat":39.48593113386689}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38652710094792225,39.44797633982736],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5814,"id_falla":193,"nombre":"Manuel Arnau-La Creu Coberta","seccion":"19","fallera":"Marta Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez","presidente":"NO HAY","artista":"Manuel Pons Ferrer","lema":"Tribus","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_193_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38652710094792225,"lat":39.44797633982736}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3850593522354475,39.47277603671919],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5815,"id_falla":104,"nombre":"Plaza Rojas Clemente","seccion":"18","fallera":"Sof\u00eda Casanova Rodr\u00edguez","presidente":"Javi Engu\u00eddanos Silvestre","artista":"Daniel Barea Ortiz","lema":"Veo, veo...","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_104_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3850593522354475,"lat":39.47277603671919}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39333633039230503,39.45894256798888],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5817,"id_falla":232,"nombre":"Pius XI-Fontanars","seccion":"5","fallera":"Irene Sayavera Bea","presidente":"\u00c1lvaro Costa Garc\u00eda","artista":"David Ojeda Amor\u00f3s","lema":"Recuerdos de una Fallera Mayor Infantil","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_232_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39333633039230503,"lat":39.45894256798888}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37763377884398014,39.48714440294094],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5818,"id_falla":13,"nombre":"Actor Mora-Constituci\u00f3","seccion":"15","fallera":"L\u00eda G\u00f3mez Navarro","presidente":"NO HAY","artista":"Mat\u00edas Almela Piqueras","lema":"Fa 75 anys...","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_013_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37763377884398014,"lat":39.48714440294094}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38999459776304024,39.492933135892514],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5823,"id_falla":288,"nombre":"Periodista Gil Sumbiela-Assutzena","seccion":"4","fallera":"Aitana Ram\u00edrez Espinosa","presidente":"NO HAY","artista":"Kuebien Valencia, SLU","lema":"Luminica","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_288_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38999459776304024,"lat":39.492933135892514}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39930114341005984,39.49327975142981],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5828,"id_falla":383,"nombre":"L'Horta Sud-La Costera","seccion":"21","fallera":"Patricia Diana Roca","presidente":"NO HAY","artista":"Toni Sansano","lema":"Zodiac","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_383_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39930114341005984,"lat":39.49327975142981}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36958487457845307,39.48975112536615],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5831,"id_falla":106,"nombre":"Primat Reig-Sant Vicent de Pa\u00fcl","seccion":"10","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Vicente Dom\u00ednguez P\u00e9rez","lema":"La bona sort","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_106_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36958487457845307,"lat":39.48975112536615}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.330764347390294,39.4690094957289],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5833,"id_falla":234,"nombre":"Escalante-Empar Guill\u00e9n","seccion":"19","fallera":"Judith S\u00e1nchez Mart\u00ednez","presidente":"NO HAY","artista":"Roberto Salvador Climent Cremades","lema":"I tu que mires","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_234_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.330764347390294,"lat":39.4690094957289}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3953216068450881,39.48166025948845],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5835,"id_falla":292,"nombre":"Mestre Arambul Sanz-Campanar","seccion":"8","fallera":"Cristina Cervera Palau","presidente":"Pau Cogollos Sevilla","artista":"Mireya Vicente D\u00edaz","lema":"La vida pirata, la vida millor","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_292_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3953216068450881,"lat":39.48166025948845}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38840457980946974,39.455419136234624],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5837,"id_falla":199,"nombre":"Vene\u00e7uela-Agust\u00ed Sales","seccion":"16","fallera":"Martina de la Fuente Guti\u00e9rrez","presidente":"Abraham Romero P\u00e9rez","artista":"Carmen Baeza Brotons","lema":"L'escola d'Encantaments","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_199_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38840457980946974,"lat":39.455419136234624}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.375028664821242,39.49086033977403],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5844,"id_falla":370,"nombre":"Llorers-Arquitecte Lucini","seccion":"19","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Isidro Mart\u00ednez Aparicio","lema":"Festa baix la mar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_370_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.375028664821242,"lat":39.49086033977403}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33877266016215507,39.45987194790434],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5845,"id_falla":304,"nombre":"Isaac Peral-M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez","seccion":"12","fallera":"Ainhara Rub\u00edn P\u00e9rez","presidente":"Hugo Alfaro Taboada","artista":"Barraques Art","lema":"Flama","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_304_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33877266016215507,"lat":39.45987194790434}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37295355635704663,39.488953866680305],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5847,"id_falla":45,"nombre":"Sagunt-Sant Antoni-Pare Urbano","seccion":"9","fallera":"Ana Garc\u00eda Gasulla","presidente":"Gonzalo Garc\u00eda Gasulla","artista":"Adri\u00e1n Ballesteros Rubio","lema":"Baix la mar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_045_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37295355635704663,"lat":39.488953866680305}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3306878222156256,39.46712623017799],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5852,"id_falla":168,"nombre":"Josep Benlliure-Teatre de la Marina","seccion":"11","fallera":"Luc\u00eda Sobrino Ballester","presidente":"NO HAY","artista":"Vicente Dom\u00ednguez P\u00e9rez","lema":"Canyamelart","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_168_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3306878222156256,"lat":39.46712623017799}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.359739338531051,39.473062250493264],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5854,"id_falla":156,"nombre":"General Pando-Serrano Flores","seccion":"7","fallera":"Luc\u00eda Palacios Clemente","presidente":"Francho L\u00e1zaro Aparicio","artista":"Jaime Torrent Arenas","lema":"Diversions i aficions","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_156_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.359739338531051,"lat":39.473062250493264}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3936507407758286,39.47934444866027],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5855,"id_falla":191,"nombre":"Pare Dom\u00e8nech-Pius XII","seccion":"10","fallera":"Sof\u00eda Monta\u00f1\u00e9s Reglero","presidente":"Gonzalo Monta\u00f1\u00e9s Reglero","artista":"Sergi Garc\u00eda P\u00e9rez (Creacions Artist\u00edques Art de Foc","lema":"Demana un desitj","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_191_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3936507407758286,"lat":39.47934444866027}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3693211956622352,39.465300835424756],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5857,"id_falla":44,"nombre":"Mestre Gozalbo-Comte d'Altea","seccion":"IE","fallera":"Laura Bordils Cabedo y Cayetana Bordils Romero","presidente":"NO HAY","artista":"Sergio Alca\u00f1iz Valiente","lema":"SATOUR-MG44","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_044_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3693211956622352,"lat":39.465300835424756}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37271999496163477,39.46172373394805],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5858,"id_falla":23,"nombre":"Tomasos-Carles Cervera","seccion":"8","fallera":"Sof\u00eda Ortega Ari\u00f1o","presidente":"Javier Ortega Ari\u00f1o","artista":"Enrique Nu\u00f1ez Nu\u00f1ez","lema":"Dol\u00e7a tentaci\u00f3","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_023_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37271999496163477,"lat":39.46172373394805}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37752598133360266,39.467576996808624],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5859,"id_falla":88,"nombre":"Bail\u00e9n-X\u00e0tiva","seccion":"15","fallera":"Laia Ribera Garc\u00eda","presidente":"Iv\u00e1n Ribera Garc\u00eda","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"La bella y la bestia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_088_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37752598133360266,"lat":39.467576996808624}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36488562353212334,39.49174261384135],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5860,"id_falla":384,"nombre":"Santa Genoveva Torres-Arquitecte Tols\u00e0","seccion":"1","fallera":"Sara G\u00f3mez Capilla","presidente":"Joan L\u00f3pez Ortega","artista":"Miriam Garc\u00eda Sandemetrio","lema":"Versus, tu que preferixes?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_384_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36488562353212334,"lat":39.49174261384135}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37971787058098133,39.485265560367026],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5864,"id_falla":243,"nombre":"M\u00e0laga-Doctor Montoro","seccion":"20","fallera":"Esther Balsera del Toro","presidente":"NO HAY","artista":"Rafael Ventura Pozo","lema":"Comen\u00e7a l'espectacle","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_243_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37971787058098133,"lat":39.485265560367026}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39610314133509794,39.4740746518897],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5865,"id_falla":82,"nombre":"Olivereta-Cerd\u00e0 i Rico","seccion":"9","fallera":"Laia Hern\u00e1ndez Navarro","presidente":"Gonzalo P\u00e9rez Ariza","artista":"Juan Carlos Banacloy Cuevas","lema":"De color somos todos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_082_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39610314133509794,"lat":39.4740746518897}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37147133660602377,39.46243114536625],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5866,"id_falla":2,"nombre":"Plaza Mercat de Russafa","seccion":"13","fallera":"M\u00eda S\u00e1ez Mart\u00ednez","presidente":"NO HAY","artista":"Alejandro L\u00f3pez S\u00e1nchez","lema":"Pim,pam,pum!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_002_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37147133660602377,"lat":39.46243114536625}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35369367728007656,39.474164796069935],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5869,"id_falla":344,"nombre":"Polo y Peyrol\u00f3n-Ciutat de Mula","seccion":"16","fallera":"Mara Glad\u00f3n Ruiz","presidente":"Pedro Manresa Garc\u00eda","artista":"Mario N. N\u00fa\u00f1ez Hern\u00e1ndez","lema":"EL BANY DE POSID\u00d3","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_344_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35369367728007656,"lat":39.474164796069935}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3697465708966992,39.467993086515634],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5872,"id_falla":289,"nombre":"Isabel la Cat\u00f2lica-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"3","fallera":"Amparo Blanch Alca\u00f1iz","presidente":"Santiago Riaza Oliver","artista":"Zvonimir Ostoic SL","lema":"Aqua 'el regalo del agua'","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_289_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3697465708966992,"lat":39.467993086515634}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39185669412304536,39.47186357060939],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5878,"id_falla":300,"nombre":"Santa Maria Micaela-Mart\u00ed l'Hum\u00e0","seccion":"3","fallera":"Claudia Sim\u00f3n Ortigueira","presidente":"Guillem Puchades Se\u00f1oranes","artista":"Mou","lema":"M\u00f2n Ambulant","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_300_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39185669412304536,"lat":39.47186357060939}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.2774446759436301,39.28066822606607],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5882,"id_falla":381,"nombre":null,"seccion":null,"fallera":null,"presidente":null,"artista":null,"lema":null,"anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_381_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.2774446759436301,"lat":39.28066822606607}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3830685866726015,39.48942529042691],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5884,"id_falla":277,"nombre":"Guardacostes-M\u00fasic Jarque Cuallad\u00f3","seccion":"14","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Arte Ef\u00edmero SL","lema":"Un mon de colors","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_277_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3830685866726015,"lat":39.48942529042691}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38055330383786373,39.46521217147633],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5888,"id_falla":180,"nombre":"Pla\u00e7a d'Espanya-Ram\u00f3n y Cajal-Pintor Benedito","seccion":"13","fallera":"Estela Aliaga Mart\u00ednez","presidente":"Ismael Alfaro Montesinos","artista":"Agust\u00edn Torralba Soto","lema":"Pintar como angeles","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_180_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38055330383786373,"lat":39.46521217147633}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35706235969796046,39.488607229876564],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5893,"id_falla":342,"nombre":"Avinguda de Valladolid-Enginyer Vicent Pich\u00f3","seccion":"9","fallera":"Nerea Mu\u00f1oz Salines","presidente":"Daniel Suay Morillas","artista":"Rub\u00e9n Canet Burillo","lema":"Glop!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_342_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35706235969796046,"lat":39.488607229876564}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3333648013793356,39.44808039246024],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5896,"id_falla":59,"nombre":"Aras de Alpuente-Castell de Pop","seccion":"3","fallera":"Aitana Rodrigo Talens","presidente":"Marc L\u00f3pez M\u00e9ndez","artista":"Miriam Garc\u00eda Sandemetrio","lema":"Lunae Lumen","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_059_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3333648013793356,"lat":39.44808039246024}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3331125774452926,39.4672267649666],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5897,"id_falla":151,"nombre":"Just Vilar-Mercat del Cabanyal","seccion":"3","fallera":"Olga Garriga Viciedo","presidente":"Mario G\u00f3mez Garc\u00eda","artista":"Vicente Dom\u00ednguez P\u00e9rez","lema":"Palauet de Nolla. Juga i crea el teu mosaic","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_151_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3331125774452926,"lat":39.4672267649666}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3592183154478225,39.45713232320943],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5898,"id_falla":368,"nombre":"Hort de Sant Valer-Avinguda de la Plata","seccion":"22","fallera":"NO HAY","presidente":"Francisco Roig G\u00f3mez","artista":"Vicente Chaveli Llinares","lema":"Hallowen","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_368_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3592183154478225,"lat":39.45713232320943}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36555439260094047,39.42434247325386],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5899,"id_falla":132,"nombre":"Gl\u00f2ria-Felicitat-El Tremolar","seccion":"4","fallera":"Leyre Ruiz Moreno","presidente":"Miquel Valderrama Prosper","artista":"\u00c1lvaro Guija Moreno","lema":"Festival al oliveral","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_132_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36555439260094047,"lat":39.42434247325386}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36123952524236097,39.4595598436558],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5900,"id_falla":94,"nombre":"Plaza Mercat de Montolivet","seccion":"4","fallera":"Sof\u00eda Pancucci Castellar","presidente":"Eric Naya Trujillo","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"L' hora del t\u00e9","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_094_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36123952524236097,"lat":39.4595598436558}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39287818924182744,39.493446126615375],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5902,"id_falla":111,"nombre":"Burjassot-Pare Carbonell","seccion":"6","fallera":"Luc\u00eda Murillo Sal","presidente":"Yago Ense\u00f1at Miralles","artista":"Juanjo Salom D\u00edaz","lema":"Musical a la valenciana","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_111_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39287818924182744,"lat":39.493446126615375}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40450238880249273,39.4831509355293],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5912,"id_falla":325,"nombre":"Mestre Rodrigo-General Avil\u00e9s","seccion":"7","fallera":"\u00c1ngela Jim\u00e9nez Navarro","presidente":"NO HAY","artista":"Emilio Miralles Ferrero","lema":"Mami Natura","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_325_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40450238880249273,"lat":39.4831509355293}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33443397561584437,39.47295117490751],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5913,"id_falla":181,"nombre":"Barri Beter\u00f3","seccion":"2","fallera":"Neus Fos L\u00f3pez","presidente":"NO HAY","artista":"Sergio G\u00f3mez Ferrer","lema":"Bombay Dreams","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_181_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33443397561584437,"lat":39.47295117490751}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.361171052182231,39.42815040554707],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5919,"id_falla":147,"nombre":"Plaza Mare de D\u00e9u de Lepant","seccion":"4","fallera":"Mar\u00eda Alabau Navarro","presidente":"Pablo Mochol\u00ed Rodrigo","artista":"Jos\u00e9 Luis Platero Cosi","lema":"D'excursio al nostres museus","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_147_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.361171052182231,"lat":39.42815040554707}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35439893176568404,39.4683905776067],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5926,"id_falla":212,"nombre":"Arts i Oficis-Actor Llorens","seccion":"14","fallera":"Roc\u00edo Santiago Rodr\u00edguez","presidente":"Ian Valero Catal\u00e1","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Arts i Oficis","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_212_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35439893176568404,"lat":39.4683905776067}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3284420342476484,39.476584789114],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5927,"id_falla":109,"nombre":"Sant Rafael-Ant\u00f3n Mart\u00edn","seccion":"17","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"La granja","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_109_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3284420342476484,"lat":39.476584789114}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40332559626594994,39.47920577518247],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5935,"id_falla":297,"nombre":"Hern\u00e1ndez L\u00e1zaro-Vall de la Ballestera","seccion":"21","fallera":"Noelia Sevilla D\u00edaz - Galiano","presidente":"NO HAY","artista":"Isidro Ventiscas","lema":"Aula 297","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_297_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40332559626594994,"lat":39.47920577518247}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3794573586426561,39.47443522919363],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5937,"id_falla":91,"nombre":"Pintor Domingo-Guillem de Castro","seccion":"21","fallera":"Aitana Arqu\u00e9s Pastor","presidente":"NO HAY","artista":"Francisco Ribes L\u00f3pez","lema":"No tots venen de par\u00eds!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_091_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3794573586426561,"lat":39.47443522919363}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.373501529058456,39.483982927041794],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5940,"id_falla":90,"nombre":"Nador-Miraculosa","seccion":"12","fallera":"Martina Ballester Veronese","presidente":"Pau Bort Alcaide","artista":"Elliot Garc\u00eda Mart\u00edn","lema":"Ple de sons","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_090_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.373501529058456,"lat":39.483982927041794}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39218648682507495,39.44670689299984],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5941,"id_falla":359,"nombre":"Enginyer Josep Sirera-Pius IX","seccion":"16","fallera":"Aitana Gonz\u00e1lez i Clemente","presidente":"NO HAY","artista":"Rafael Mart\u00ednez Reig","lema":"Tic Tac Joc","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_359_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39218648682507495,"lat":39.44670689299984}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3830416374866846,39.47156442339932],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5944,"id_falla":34,"nombre":"Plaza del Pilar","seccion":"1","fallera":"Leyre Selvi S\u00e1nchez","presidente":"Marc Garayoa Blanco","artista":"Borja Llorens Mata","lema":"RqR (erre que erre)","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_034_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3830416374866846,"lat":39.47156442339932}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3634853131321053,39.46326338365124],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5945,"id_falla":161,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Ciscar","seccion":"5","fallera":"Chloe P\u00e9rez Palop","presidente":"NO HAY","artista":"Carlos Herrero Muria","lema":"Rob\u00f3tica","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_161_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3634853131321053,"lat":39.46326338365124}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39164749801856136,39.43526001186396],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5948,"id_falla":25,"nombre":"Cam\u00ed d'Alba-Castell de Cullera","seccion":"21","fallera":"Silvia Llopis Ballester","presidente":"Joel Delgado Jimenez","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"DIOSES OLIMPICOS","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_025_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39164749801856136,"lat":39.43526001186396}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3945874893461193,39.46963974496845],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5949,"id_falla":231,"nombre":"Poeta Alberola-Totana","seccion":"7","fallera":"Claudia Fosati Bes\u00f3","presidente":"Pablo Pirola Vara","artista":"Roberto Moratalla G\u00f3mez","lema":"Despert\u00e0 a la primavera","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_231_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3945874893461193,"lat":39.46963974496845}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3973693051088541,39.47058186843975],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5950,"id_falla":203,"nombre":"Joan Baptista Vives","seccion":"21","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"Baby Star Wars","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_203_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3973693051088541,"lat":39.47058186843975}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.42074736094815446,39.49914802918821],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5951,"id_falla":293,"nombre":"Benimodo-Enginyer Dicenta","seccion":"20","fallera":"Daniela Moya Torres","presidente":"Guillem Navarro Cort\u00e9s","artista":"Antonio Sales","lema":"Somnis d'il.lusi\u00f3","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_293_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.42074736094815446,"lat":39.49914802918821}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3741752650387526,39.46041986002565],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5954,"id_falla":177,"nombre":"Sueca-Literat Azor\u00edn","seccion":"1","fallera":"NO HAY","presidente":"Pepe Ros Sala","artista":"Rub\u00e9n Arcos Mart\u00ed","lema":"El jard\u00ed d'olors valencians","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_177_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3741752650387526,"lat":39.46041986002565}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3773014028968377,39.47817264667735],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5957,"id_falla":198,"nombre":"Plaza de l'\u00c0ngel","seccion":"18","fallera":"Pau Fern\u00e1ndez Puchal","presidente":"NO HAY","artista":"Fet d'Enc\u00e0rrec","lema":"Posada en marxa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_198_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3773014028968377,"lat":39.47817264667735}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3855389535616268,39.484905038547666],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5958,"id_falla":135,"nombre":"Avinguda de Burjassot-Joaquim Ballester","seccion":"11","fallera":"Aitana Rodr\u00edguez Blasco","presidente":"NO HAY","artista":"Jos\u00e9 Bad\u00eda Roca","lema":"A la mar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_135_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3855389535616268,"lat":39.484905038547666}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38541318959493837,39.4783945277211],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5966,"id_falla":127,"nombre":"Doctor Sanchis Berg\u00f3n-T\u00faria","seccion":"13","fallera":"Leyre Zaragoz\u00e1 Garc\u00eda","presidente":"Joan Belenguer S\u00e1nchez","artista":"Ferran Madero Candelas","lema":"Amulet","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_127_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38541318959493837,"lat":39.4783945277211}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.2970728642608899,39.3080455371733],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5967,"id_falla":329,"nombre":"Grup de Peixcadors  del Perellonet","seccion":"16","fallera":"Lola Chisbert S\u00e1ez","presidente":"Amaia Moreno Aliaga","artista":"Vicente Francisco Lorenzo","lema":"De cap a la platja","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_329_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.2970728642608899,"lat":39.3080455371733}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36921656550747584,39.48438505190786],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5968,"id_falla":120,"nombre":"Molinell-Alboraia","seccion":"1","fallera":"Daniela Gregorio L\u00f3pez","presidente":"In\u00e9s Bosch Reyes","artista":"Carlos Herrero Muria","lema":"Kardia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_120_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36921656550747584,"lat":39.48438505190786}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3706448860894932,39.497577639538264],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5973,"id_falla":366,"nombre":"Santiago Rusi\u00f1ol-Comte de Lumiares","seccion":"12","fallera":"Paula Navarro Gea","presidente":"NO HAY","artista":"Javier Rico Catal\u00e1n","lema":"Set focs, set festes; tradicions valencianes en flames","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_366_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3706448860894932,"lat":39.497577639538264}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.395088045675723,39.49636455315829],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5976,"id_falla":358,"nombre":"Andreu Piles Ivars-Salvador Tuset","seccion":"2","fallera":"Celia Iborra Anquela","presidente":"Mar\u00eda Gait\u00e1n Palacios","artista":"Grego Acebedo","lema":"tipografica","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_358_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.395088045675723,"lat":39.49636455315829}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3718486291988265,39.467008336777525],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5977,"id_falla":165,"nombre":"Pizarro-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"3","fallera":"Olivia Peir\u00f3 Meco","presidente":"Rafael Ronsse Tamarit","artista":"Francisco Mart\u00ednez Heredia","lema":"Bailas ?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_165_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3718486291988265,"lat":39.467008336777525}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3918720764892879,39.4649000917395],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5983,"id_falla":240,"nombre":"Mestre Bellver-Mari\u00e0 Ribera","seccion":"12","fallera":"Lola Monedero Su\u00e1rez","presidente":"Enzo S\u00e1nchez Robledo","artista":"Rub\u00e9n Canet Burillo","lema":"A escena","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_240_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3918720764892879,"lat":39.4649000917395}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3728637253928703,39.46252824040845],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5986,"id_falla":32,"nombre":"Doctor Serrano-Carles Cervera-Clero","seccion":"2","fallera":"Ana Gimeno Oltra","presidente":"Hugo Cabezuelo Tronchoni","artista":"Ausias Estrugo Ma\u00f1o","lema":"Diccionari faller per a sabudetes i sabudets","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_032_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3728637253928703,"lat":39.46252824040845}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3729805057363663,39.46675174419126],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5993,"id_falla":102,"nombre":"F\u00e8lix Pizcueta-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"8","fallera":"Sof\u00eda Puchades Mart\u00ednez","presidente":"Juan Ricardo Puchades Mart\u00ednez","artista":"Xaume Torrent Arenas","lema":"A la fresca","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_102_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3729805057363663,"lat":39.46675174419126}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3974326482145461,39.464886221222734],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5995,"id_falla":261,"nombre":"Norman Bethune - Guillem Despuig","seccion":"14","fallera":"Mar\u00eda Padilla Alarc\u00f3n","presidente":"D\u00eddac Saiz Villegas","artista":"Clara Ruiz Barber\u00e1","lema":"Una patata de falla","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_261_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3974326482145461,"lat":39.464886221222734}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35234620419427115,39.47388049382757],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5996,"id_falla":113,"nombre":"Rep\u00fablica Argentina-Doctor Pallar\u00e9s Iranzo","seccion":"16","fallera":"Natalia Oltra Ramos","presidente":"Ricardo Oltra Mestre","artista":"David Zahonero del Fresno","lema":"Baby Monsters La Amistat","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_113_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35234620419427115,"lat":39.47388049382757}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3770229243042485,39.48825365862989],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5998,"id_falla":95,"nombre":"Cam\u00ed de Barcelona-Travessera i Cam\u00ed de Montcada","seccion":"17","fallera":"Carla Stetskamp Vidal","presidente":"NO HAY","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Xe quin dols","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_095_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3770229243042485,"lat":39.48825365862989}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4002770790801159,39.45921207153699],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6002,"id_falla":316,"nombre":"Arxiduc Carles-M\u00fasic Gomis","seccion":"2","fallera":"Daniela Mart\u00ednez Villalba","presidente":"Pau Sahuquillo Cubas","artista":"Vicente Gomar Vidal","lema":"Karibu","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_316_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4002770790801159,"lat":39.45921207153699}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.31784661929962216,39.309943460606505],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6005,"id_falla":224,"nombre":"Plaza Sequiota-El Palmar","seccion":"19","fallera":"Sof\u00eda Gay\u00e1n Soler","presidente":"NO HAY","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Anem tots a l'escola d'estiu","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_224_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.31784661929962216,"lat":39.309943460606505}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3881722736972936,39.46290963776151],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6007,"id_falla":172,"nombre":"P\u00e9rez Gald\u00f3s-Jes\u00fas-Mestre Sosa","seccion":"22","fallera":"Valeria Fresneda Juan","presidente":"NO HAY","artista":"Antonio Sansano Escribano","lema":"Mediterranea la mar de festa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_172_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3881722736972936,"lat":39.46290963776151}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35436993886628726,39.48609635115601],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6009,"id_falla":369,"nombre":"Poetes An\u00f2nims-Real de Gandia","seccion":"22","fallera":"Natalia Mart\u00ednez S\u00e1nchez","presidente":"NO HAY","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"I love valencia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_369_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35436993886628726,"lat":39.48609635115601}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39233021672336404,39.46296516665024],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6011,"id_falla":130,"nombre":"Plaza Patraix","seccion":"14","fallera":"Carla Navarro Sendra","presidente":"Hugo G\u00f3mez Lorente","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Sempre amb tu","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_130_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39233021672336404,"lat":39.46296516665024}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3769959750439743,39.48441278464118],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6019,"id_falla":194,"nombre":"Visitaci\u00f3-Oriola","seccion":"9","fallera":"Lupe Jim\u00e9nez Manj\u00f3n","presidente":"Enrique Manj\u00f3n P\u00e9rez","artista":"Toni Ramos Asensi","lema":"Falles en j\u00fapiter","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_194_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3769959750439743,"lat":39.48441278464118}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3538913065810867,39.47158522743489],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6022,"id_falla":131,"nombre":"Iecla-Cardenal Benlloch","seccion":"14","fallera":"Lola Cambeiro Valls","presidente":"Marcos Reyes Carretero","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"Els meus referents","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_131_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3538913065810867,"lat":39.47158522743489}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38102941055826023,39.47682747666183],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6024,"id_falla":18,"nombre":"Plaza Sant Miquel-Vicent Iborra","seccion":"13","fallera":"Carla Tom\u00e1s Vila","presidente":"Marcos Tom\u00e1s Vila","artista":"Fet D'encarrec","lema":"Acarona un somni","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_018_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38102941055826023,"lat":39.47682747666183}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3760617279346156,39.49587931276457],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6026,"id_falla":61,"nombre":"Marqu\u00e9s de Montortal-Josep Esteve","seccion":"6","fallera":"Itziar Casar P\u00e9rez","presidente":"NO HAY","artista":"Xavier Gurrea Belenguer","lema":"La fonteta del meu carrer","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_061_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3760617279346156,"lat":39.49587931276457}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3993819924174702,39.46202195731189],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6039,"id_falla":282,"nombre":"Mare de D\u00e9u de la Cabe\u00e7a-J.M. Mortes Lerma","seccion":"8","fallera":"Marta Alcaide Avivar","presidente":"\u00c1lvaro Mart\u00ednez R\u00f3denas","artista":"Fernando Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez","lema":"Que ve el llop!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_282_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3993819924174702,"lat":39.46202195731189}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35113347850253607,39.468041630170084],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6040,"id_falla":285,"nombre":"Rodr\u00edguez de Cepeda-Lloren\u00e7 Palmireno","seccion":"7","fallera":"Valeria Edo Ferrando","presidente":"Adri\u00e1n Ramos Valero","artista":"Mario Gual del Olmo","lema":"La nota m\u00e1gica","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_285_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35113347850253607,"lat":39.468041630170084}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37733733543924125,39.462084375494946],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6051,"id_falla":85,"nombre":"Cuba-D\u00e9nia","seccion":"13","fallera":"Ainhoa Balaguer Merino","presidente":"NO HAY","artista":"Xavi Ure\u00f1a","lema":"La leyenda de XiuYing","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_085_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37733733543924125,"lat":39.462084375494946}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37793389105950476,39.47341952997044],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6054,"id_falla":1,"nombre":"Plaza Mercat Central","seccion":"7","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Joaqu\u00edn Rubio Y\u00e1\u00f1ez","lema":"Cuidar-t","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_001_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37793389105950476,"lat":39.47341952997044}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3835446931771884,39.47828358715293],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6056,"id_falla":62,"nombre":"Moss\u00e9n Sorell-Corona","seccion":"20","fallera":"Blanca Ros Sanchis","presidente":"NO HAY","artista":"Eme Doble Taller (Manolo Mart\u00edn)","lema":"Fire","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_062_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3835446931771884,"lat":39.47828358715293}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38476640274367285,39.45785365211268],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6071,"id_falla":51,"nombre":"Carretera d'Escriv\u00e0-Coop. de Sant Ferran","seccion":"18","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Antonio Ramos Asensi","lema":"Quina dol\u00e7or de falleta","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_051_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38476640274367285,"lat":39.45785365211268}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34279288575376166,39.462170313035955],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6072,"id_falla":183,"nombre":"Illes Can\u00e0ries-Dama d'Elx","seccion":"6","fallera":"Natalia Montoro Castillo","presidente":"Ra\u00fal Peir\u00f3 Avil\u00e9s","artista":"Pepe G\u00f3mez Olmos","lema":"Festes de fa molts anys","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_183_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.34279288575376166,"lat":39.462170313035955}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37477483062281997,39.46318872197895],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6073,"id_falla":250,"nombre":"Cadis-D\u00e9nia","seccion":"5","fallera":"Carlota Herv\u00e1s Garc\u00eda","presidente":"NO HAY","artista":"Sevior & Priol Arts","lema":"Herois del Foc, Herois de Cor","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_250_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37477483062281997,"lat":39.46318872197895}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3896173054950036,39.470080434483435],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6075,"id_falla":182,"nombre":"\u00c0ngel Guimer\u00e0-Pintor Vila Prades","seccion":"FC","fallera":null,"presidente":null,"artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Equilibris","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_182_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3896173054950036,"lat":39.470080434483435}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36730315282077947,39.46637725710302],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6080,"id_falla":278,"nombre":"Joaquim Costa-Comte d'Altea","seccion":"1","fallera":"Blanca Beneyto de Ram\u00f3n","presidente":"Fernando L\u00f3pez-Prats Monserrat","artista":"Mario P\u00e9rez S\u00e1nchez","lema":"VLC...mai te l'acabes","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_278_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36730315282077947,"lat":39.46637725710302}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.345477704907943,39.466688981595844],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6083,"id_falla":192,"nombre":"Ramiro de Maeztu-Humanista Furi\u00f3","seccion":"4","fallera":"Clara Marina Garc\u00e9s","presidente":"NO HAY","artista":"Jos\u00e9 Campillo Quiles","lema":"Dolents.....pero poc!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_192_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.345477704907943,"lat":39.466688981595844}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3327719140737241,39.46153647738655],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6085,"id_falla":226,"nombre":"Doctor Joan Josep D\u00f3mine-Port","seccion":"11","fallera":"Adriana Leal i Espa\u00f1ol","presidente":"Nico San Ram\u00f3n i M\u00e1s","artista":"Paco Pellicer Brell","lema":"Descobrir. . ., m\u00f3n","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_226_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3327719140737241,"lat":39.46153647738655}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.339293683188264,39.47010123797467],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6086,"id_falla":123,"nombre":"L'Alguer-Enginyer Rafael Janini","seccion":"2","fallera":"Vera Llorens Llopis","presidente":"Marc Garrido Trelles","artista":"Teodora Aleksandrova Chichanova","lema":"Quins cal\u00e7etins","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_123_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.339293683188264,"lat":39.47010123797467}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3899137490004253,39.47419946681507],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6088,"id_falla":56,"nombre":"Azc\u00e0rraga-Ferran el Cat\u00f2lic","seccion":"9","fallera":"Aitana Gim\u00e9nez i Ramon","presidente":"Nacho Ventura Quiles","artista":"Enrique Nu\u00f1ez Nu\u00f1ez","lema":"La m\u00e0gia de l'aire","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_056_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3899137490004253,"lat":39.47419946681507}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3836704573400383,39.45503765106164],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6092,"id_falla":152,"nombre":"Sant Vicent M\u00e0rtir-Pianista Empar Iturbi","seccion":"7","fallera":"Gara Orient Gonz\u00e1lez","presidente":"Pablo Garc\u00eda Pons","artista":"Rub\u00e9n Canet Burillo","lema":"Supernova","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_152_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3836704573400383,"lat":39.45503765106164}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38590726234038547,39.46910958308518],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6093,"id_falla":79,"nombre":"Ferran el Cat\u00f2lic-\u00c0ngel Guimer\u00e0","seccion":"6","fallera":"Anna de Vicente Fabregat","presidente":"NO HAY","artista":"Gotes de Foc","lema":"De la A a la 'Seta'","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_079_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38590726234038547,"lat":39.46910958308518}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33107277703573634,39.4719390308443],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6094,"id_falla":153,"nombre":"Sant Pere-Mare de D\u00e9u de la Vallivana","seccion":"8","fallera":"Paula Verdeguer Llorens","presidente":"Tony Plaza Domingo","artista":"Salvador Dolz Rubio","lema":"Viatje al jurasic","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_153_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33107277703573634,"lat":39.4719390308443}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37693309287838844,39.46152954193608],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6097,"id_falla":142,"nombre":"Cuba-Buenos Aires","seccion":"10","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Cristian Garc\u00eda Carrasco","lema":"Som Teatre","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_142_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37693309287838844,"lat":39.46152954193608}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38066010844290293,39.48420325688238],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6099,"id_falla":5,"nombre":"Doctor Ol\u00f3riz-Arquebisbe Fabi\u00e1n i Fuero","seccion":"13","fallera":"Marta Mir D\u00edaz","presidente":"Erik Chaparro Pascual","artista":"Salvador Ferr\u00eds Cerver\u00f3","lema":"Polvoritza !!!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_005_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38066010844290293,"lat":39.48420325688238}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37810090265521634,39.51719897361972],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6100,"id_falla":313,"nombre":"Plaza del Poble.-Sant Roc","seccion":"21","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Cristian Garc\u00eda Carrasco","lema":"Quina festa!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_313_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37810090265521634,"lat":39.51719897361972}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37255829748918207,39.46110647713748],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6101,"id_falla":24,"nombre":"Cadis-Literat Azor\u00edn","seccion":"11","fallera":"Silvia Gregori Ram\u00f3n","presidente":"NO HAY","artista":"Antonio Ramos Asensi","lema":"Colorin, colorado","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_024_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37255829748918207,"lat":39.46110647713748}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3567120159579982,39.46962274856368],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6102,"id_falla":330,"nombre":"Vicent Sancho Tello-Xile","seccion":"2","fallera":"Mar Iborra Moreno","presidente":"\u00c1lvaro Rosa \u00c1lamo","artista":"\u00c1ngel Navarro Requena","lema":"Que passa ah\u00ed dins?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_330_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3567120159579982,"lat":39.46962274856368}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32996018706268065,39.4722370625933],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6103,"id_falla":208,"nombre":"Escalante-Marina","seccion":"12","fallera":"Luc\u00eda Villanueva P\u00e9rez","presidente":"Garc\u00eda Aznar, Alejandro","artista":"Alejandro Cano Hern\u00e1ndez","lema":"Escola de M\u00e0gia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_208_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32996018706268065,"lat":39.4722370625933}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39350701006181066,39.490596902458314],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6107,"id_falla":223,"nombre":"Benicadell-Sant Roc","seccion":"10","fallera":"Cayetana S\u00e1nchez Mart\u00ednez","presidente":"Asier Cort\u00e9s V\u00e1zquez","artista":"Xavier Herrero","lema":"A berenar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_223_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39350701006181066,"lat":39.490596902458314}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40348729329800753,39.46340208990304],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6109,"id_falla":284,"nombre":"Ceramista Ros-Josep Maria Mortes Lerma","seccion":"1","fallera":"Irene Aguilar N\u00fa\u00f1ez","presidente":"\u00c1lvaro Chornet Escribano","artista":"Carlos Herranz Mart\u00ednez","lema":"Transilvania-eco","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_284_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40348729329800753,"lat":39.46340208990304}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3916449378113117,39.451475389988126],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6113,"id_falla":291,"nombre":"Jer\u00f3nima Gal\u00e9s-Lit\u00f2graf Pascual i Abad","seccion":"3","fallera":"Sof\u00eda Cubillos Hernando","presidente":"\u00c1lvaro Guill\u00e9n Salvador","artista":"Antonio Verdugo Ballester","lema":"Alebrijes","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_291_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3916449378113117,"lat":39.451475389988126}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.328379151832323,39.471911145658936],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6116,"id_falla":49,"nombre":"Barraca-Espad\u00e0","seccion":"3","fallera":"Empar del Carme Ruiz Palanca","presidente":"Trist\u00e1n Mayordomo Cerver\u00f3","artista":"Alejandro L\u00f3pez S\u00e1nchez","lema":"Tot canvia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_049_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.328379151832323,"lat":39.471911145658936}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3445398442316757,39.46523297707116],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6117,"id_falla":68,"nombre":"Conserva-Berenguer Mallol","seccion":"3","fallera":"Sof\u00eda Olmos Celdr\u00e1n","presidente":"NO HAY","artista":"Salvador Dolz Rubio","lema":"Que disfressa portes?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_068_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3445398442316757,"lat":39.46523297707116}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4136164922842835,39.47036570621156],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6118,"id_falla":286,"nombre":"Plaza Pere Mar\u00eda Orts i Bosch","seccion":"21","fallera":"Carmen Moliner Agust\u00ed","presidente":"Pablo Romero Romero","artista":"Francisco Hidalgo Guillam\u00f3n","lema":"Manzil'at\u00e1","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_286_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4136164922842835,"lat":39.47036570621156}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37680732919412,39.475371336327484],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6121,"id_falla":50,"nombre":"Corretgeria-Bany dels Pavesos","seccion":"18","fallera":"M\u00eda \u00c1lvarez Guillam\u00f3n","presidente":"NO HAY","artista":"David Moreno Terr\u00f3n","lema":"Nostos 'Regreso'","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_050_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37680732919412,"lat":39.475371336327484}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.368093671155861,39.46349918292732],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6123,"id_falla":273,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Mestre Serrano","seccion":"8","fallera":"Mar\u00eda L\u00f3pez Ib\u00e1\u00f1ez","presidente":"V\u00edctor Josep Carbonell Efimova","artista":"Sevior & Priol Arts","lema":"Emocions de tots els colors","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_273_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.368093671155861,"lat":39.46349918292732}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41955815398199575,39.502810999056784],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6124,"id_falla":121,"nombre":"Plaza Llu\u00eds Cano","seccion":"9","fallera":"Lydia Gonz\u00e1lez Hortelano","presidente":"Daniel Frechina G\u00f3mez","artista":"Xaume Torrent Arenas","lema":"Alohomora","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_121_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.41955815398199575,"lat":39.502810999056784}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4031010178365547,39.456251458677556],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6127,"id_falla":317,"nombre":"Cam\u00ed Nou de Picanya-Nicolau Primitiu","seccion":"1","fallera":"Alejandra Rodr\u00edguez Ortiz","presidente":"Mateo G\u00f3mez Cruzans","artista":"Grego Acebedo","lema":"Imagin\u00e0ria","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_317_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4031010178365547,"lat":39.456251458677556}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37871175805202867,39.47849853420246],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6128,"id_falla":66,"nombre":"Plaza de l'Arbre","seccion":"16","fallera":"Paula Pujol Garc\u00eda","presidente":"Arnau Mart\u00ednez Barber\u00e0","artista":"Miguel Hache","lema":"El Regne","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_066_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37871175805202867,"lat":39.47849853420246}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40001081294903384,39.48500903560392],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6130,"id_falla":321,"nombre":"Escultor Garc\u00eda Mas-Puerto de Santa Mar\u00eda","seccion":"20","fallera":"In\u00e9s Piqueres Selma","presidente":"Marcos Piqueres Selma","artista":"Arturo Valles Bea","lema":"Tradicions","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_321_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40001081294903384,"lat":39.48500903560392}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3708245495445145,39.47213304697452],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6132,"id_falla":148,"nombre":"Alfons el Magn\u00e0nim-Nau-Bonaire","seccion":"21","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Els xiquets de la nau","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_148_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3708245495445145,"lat":39.47213304697452}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3585641762305875,39.46526789797134],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5787,"id_falla":373,"nombre":"Antiga Senda de Senent-Albereda","seccion":"22","fallera":"Alejandra Morillo de Leiva","presidente":"Amariel Morillo de Leiva","artista":"Les Art","lema":"Superh\u00e9roes","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_373_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3585641762305875,"lat":39.46526789797134}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3874010392826273,39.470895285101825],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5788,"id_falla":201,"nombre":"Palleter-Erudit Orellana","seccion":"11","fallera":"Lola Fos Alarc\u00f3n","presidente":"NO HAY","artista":"Jos\u00e9 Luis Platero Cosi","lema":"Tots  juguem","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_201_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3874010392826273,"lat":39.470895285101825}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36055680602303514,39.482908269605],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5791,"id_falla":270,"nombre":"Cuenca Tramoyeres-La Gu\u00e0rdia Civil","seccion":"9","fallera":"J\u00falia G\u00f3mez Ballester","presidente":"Hugo Moll\u00e1 Alarc\u00f3n","artista":"Amparo Valero Costa","lema":"Canvia la teua manera de mirar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_270_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36055680602303514,"lat":39.482908269605}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41513844170815534,39.467424429574315],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5792,"id_falla":235,"nombre":"Barri de La Llum","seccion":"4","fallera":"Daniela Alcal\u00e1 Mu\u00f1oz","presidente":"Alejandro Sahuquillo L\u00f3pez","artista":"Agust\u00edn Torralba Soto","lema":"Llumeres tecnol\u00f2gics","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_235_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.41513844170815534,"lat":39.467424429574315}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40796090349541275,39.46582245635461],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5795,"id_falla":190,"nombre":"Mare de D\u00e9u de la Fontsanta","seccion":"16","fallera":"Adriana G\u00f3rriz Gil","presidente":"Mart\u00edn Redondo Hern\u00e1ndez","artista":"Vicente Espeleta Garc\u00eda","lema":"Equilibri alimentari","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_190_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40796090349541275,"lat":39.46582245635461}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3644497689234358,39.460369892396685],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5798,"id_falla":124,"nombre":"Llu\u00eds Oliag-Mariola-Granada","seccion":"20","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Tedi Chichaniva","lema":"On est\u00e0 el futur","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_124_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3644497689234358,"lat":39.460369892396685}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37480051849734003,39.48397166684891],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5803,"id_falla":75,"nombre":"Sagunt-Sant Guillem","seccion":"17","fallera":"Jimena Noguera Camps","presidente":"NO HAY","artista":"Mario N\u00fa\u00f1ez Hern\u00e1ndez","lema":"Un adult creatiu es un xiquet que ha sobreviscut","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_075_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37480051849734003,"lat":39.48397166684891}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3836787557097506,39.45977305372946],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5806,"id_falla":189,"nombre":"Giorgeta-Ro\u00eds de Corella","seccion":"13","fallera":"Paula Ruiz Mu\u00f1oz","presidente":"Sergio Ruiz Mu\u00f1oz","artista":"Francisco Tarazona Garc\u00eda","lema":"Eclipse faller","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_189_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3836787557097506,"lat":39.45977305372946}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37374407366098605,39.45645953838351],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5807,"id_falla":216,"nombre":"Rub\u00e9n Vela-Doctor Waksman","seccion":"15","fallera":"Olivia Garc\u00eda Todkill","presidente":"NO HAY","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"Vora mar!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_216_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37374407366098605,"lat":39.45645953838351}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3508999166034995,39.47116915831562],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5811,"id_falla":312,"nombre":"S\u00e8neca-Poeta Mas i Ros","seccion":"20","fallera":"Daniela Castellote Hern\u00e1ndez","presidente":"Pau Lorente Zurita","artista":"Roberto Climent Cremades","lema":"Una falla monstruosa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_312_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3508999166034995,"lat":39.47116915831562}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3911713901597564,39.44889892891349],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5812,"id_falla":249,"nombre":"Plaza Seg\u00f2via-Doctor Tom\u00e0s Sala","seccion":"4","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Emilio Tamarit Sim\u00f3n","lema":"Diminuts","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_249_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3911713901597564,"lat":39.44889892891349}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37189511593146135,39.460443250111304],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5813,"id_falla":213,"nombre":"Vivons-Romeu de Corbera","seccion":"14","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Vicente Zacar\u00e9s Carri\u00f3","lema":"El bosque","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_213_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37189511593146135,"lat":39.460443250111304}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33514346603369355,39.463554665067406],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5816,"id_falla":228,"nombre":"Arquitecte Alfaro-Francesc Cubells","seccion":"3","fallera":"M\u00eda S\u00e1nchez Rodr\u00edguez","presidente":"Pablo Piquer Sentana","artista":"Kuebien Valencia, SLU","lema":"Ecologic","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_228_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33514346603369355,"lat":39.463554665067406}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35677957789308395,39.481074631990985],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5820,"id_falla":394,"nombre":"Dr. Garc\u00eda Brustenga - Vicente Barrera Cambra","seccion":"6","fallera":"Jimena Ort\u00edn Ram\u00f3n","presidente":"Luis Gomis Izquierdo","artista":"Vicente Garc\u00eda P\u00e9rez","lema":"La Reina del Cuento","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_394_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35677957789308395,"lat":39.481074631990985}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3867234904869998,39.45522336672396],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5821,"id_falla":340,"nombre":"Francesc Climent-L'Uruguai","seccion":"10","fallera":"Mar\u00eda de los Desamparados Llagaria Bueno","presidente":"NO HAY","artista":"Deivid Belenguer Ram\u00edrez (Deivid - Xe que Falles)","lema":"Pipi, una xiqueta pionera","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_340_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3867234904869998,"lat":39.45522336672396}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3845238570808433,39.49156745400026],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5822,"id_falla":365,"nombre":null,"seccion":null,"fallera":null,"presidente":null,"artista":null,"lema":null,"anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_365_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3845238570808433,"lat":39.49156745400026}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3779123307738656,39.47264736174168],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5830,"id_falla":11,"nombre":"Plaza Merc\u00e9","seccion":"5","fallera":"Luc\u00eda Borja Solaz","presidente":"Aquiles Casero Alcoy","artista":"Alfonso D\u00edaz Lucas","lema":"And\u00e9n 21","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_011_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3779123307738656,"lat":39.47264736174168}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4176986406869739,39.49748752543672],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5838,"id_falla":274,"nombre":"Plaza de la Tenda","seccion":"8","fallera":"Bianca Gorris Carrasco","presidente":"Rom\u00e1n S\u00e1nchez Ferr\u00e1ndiz","artista":"Andr\u00e9s Garc\u00eda","lema":"Estem d'aniversari","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_274_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4176986406869739,"lat":39.49748752543672}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35656062759500246,39.48423191332628],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5839,"id_falla":241,"nombre":"Pare Alegre-Enric Navarro","seccion":"17","fallera":"Carolina Huete S\u00e1ez","presidente":"Alex Gonz\u00e1lez Vilaplana","artista":"Adri\u00e1n Alcaraz Grao","lema":"Uns jardins monstruosos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_241_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35656062759500246,"lat":39.48423191332628}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38343689542901466,39.48254080270475],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5849,"id_falla":30,"nombre":"La Vall de Laguar-Pare Ferris","seccion":"12","fallera":"Carla Ioana Rusu","presidente":"Marcos Cases Monje","artista":"Xavi Bonilla Silvestre","lema":"La bona alimentaci\u00f3","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_030_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38343689542901466,"lat":39.48254080270475}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3798975331739785,39.47822118358169],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5850,"id_falla":37,"nombre":"Dalt-Sant Tom\u00e0s","seccion":"18","fallera":"Anna Escriche Cebri\u00e1n","presidente":"NO HAY","artista":"V\u00edctor Valero","lema":"Els finals","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_037_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3798975331739785,"lat":39.47822118358169}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3650843148596736,39.48792781643971],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5851,"id_falla":188,"nombre":"Primat Reig-Vinar\u00f2s","seccion":"7","fallera":"Eva Gonz\u00e1lez Villanueva","presidente":"Federico L\u00f3pez Gallardo","artista":"Juan Jos\u00e9 Salom D\u00edaz","lema":"Temps al temps","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_188_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3650843148596736,"lat":39.48792781643971}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39712305114242613,39.48398873002213],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5861,"id_falla":197,"nombre":"Monestir de Poblet-Aparicio Albi\u00f1ana","seccion":"5","fallera":"Neus G\u00f3mez Benedito","presidente":"NO HAY","artista":"Zvonimir Ostoic","lema":"Cre-ser","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_197_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39712305114242613,"lat":39.48398873002213}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4045428114863993,39.45362634745791],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5863,"id_falla":260,"nombre":"Barri de Sant Isidre","seccion":"5","fallera":"Amanda Berm\u00fadez Nieto","presidente":"Carlos Estell\u00e9s Mart\u00ednez","artista":"Pepe G\u00f3mez Olmos","lema":"Amb l\u00b4art a altra part","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_260_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4045428114863993,"lat":39.45362634745791}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.42710400189822567,39.4996155770814],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5868,"id_falla":262,"nombre":"Campament-La Iessa","seccion":"9","fallera":"Valeria Bustos Elena","presidente":"Sergio Bonillo Moliner","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Per damunt del sostre","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_262_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.42710400189822567,"lat":39.4996155770814}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32915170358654006,39.46882525955023],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5870,"id_falla":322,"nombre":"Barraca-Columbretes","seccion":"17","fallera":"Ruth Guerrero Ramos","presidente":"NO HAY","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Histories del bosc","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_322_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32915170358654006,"lat":39.46882525955023}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35030702822075177,39.477569404242786],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5874,"id_falla":77,"nombre":"Barri de Sant Josep","seccion":"10","fallera":"Sara Mesa Rodr\u00edguez","presidente":"NO HAY","artista":"Xaume Torrent Arenas","lema":"Opine qu\u00e8","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_077_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35030702822075177,"lat":39.477569404242786}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37330389977944256,39.475655632400844],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5876,"id_falla":271,"nombre":"Plaza Moss\u00e9n Mil\u00e0","seccion":"21","fallera":"Raquel Redondo de Z\u00e1rate","presidente":"Iv\u00e1n Garz\u00f3n Beneyto","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"TOT PER UN SOMRIURE","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_271_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37330389977944256,"lat":39.475655632400844}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33154122213693543,39.47793689694439],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5879,"id_falla":351,"nombre":"Doctor \u00c1lvaro L\u00f3pez-Sant Joan de D\u00e9u","seccion":"17","fallera":"Aitana Ferrise Casillas","presidente":"Vicente P\u00e9rez R\u00edos","artista":"Adri\u00e1n Ballesteros Rubio","lema":"Els nostres ag\u00fcelos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_351_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33154122213693543,"lat":39.47793689694439}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38527844263187905,39.47564869874898],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5881,"id_falla":137,"nombre":"Quart-T\u00faria","seccion":"20","fallera":"Noa Carrillo Melena","presidente":"Marcos de Luis Amor\u00f3s","artista":"Rafael Vilches S\u00e1ez","lema":"Volar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_137_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38527844263187905,"lat":39.47564869874898}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3590476364111861,39.48851710372428],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5883,"id_falla":105,"nombre":"Poeta Asins-Alegret-Pu\u00e7ol","seccion":"11","fallera":"Aitana Santiago Porras","presidente":"Pau Mar\u00edn V\u00e1zquez","artista":"Carlos Borr\u00e1s Cabo","lema":"Music room","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_105_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3590476364111861,"lat":39.48851710372428}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3882967816244851,39.44028299634977],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5889,"id_falla":246,"nombre":"Josep Soto Mic\u00f3-S\u00edndic Mochol\u00ed","seccion":"19","fallera":"Nuria Puchades Casarrubios","presidente":"Josep Puchades Casarrubios","artista":"Mon de Color","lema":"De festa en festa .....en la soto","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_246_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3882967816244851,"lat":39.44028299634977}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41916289444494936,39.50468936763137],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5890,"id_falla":356,"nombre":"Evarist Bas-Cullera","seccion":"20","fallera":"Enma Vega Delgado","presidente":"NO HAY","artista":"La Comissi\u00f3 amb la Col\u00b7laboraci\u00f3 i Disseny de Franjo","lema":"Trobador","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_356_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.41916289444494936,"lat":39.50468936763137}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.393156667664378,39.4608498631677],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5904,"id_falla":202,"nombre":"Humanista Mariner-Manuel Sim\u00f3","seccion":"19","fallera":"Roc\u00edo Sanz Bratos","presidente":"NO HAY","artista":"Alejandro Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez","lema":"Ciutat de tradicions","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_202_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.393156667664378,"lat":39.4608498631677}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3867876120952589,39.474490702590415],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5905,"id_falla":21,"nombre":"Borrull-Socors","seccion":"11","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"\u00daltim av\u00eds","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_021_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3867876120952589,"lat":39.474490702590415}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37558562039585114,39.47389436161795],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5906,"id_falla":143,"nombre":"Reina-Pau-Sant Vicent","seccion":"IE","fallera":"Vera Ros Beltr\u00e1n","presidente":"Luis Le\u00f3n G\u00f3mez Massmanian","artista":"Jos\u00e9 Luis Ceballos y Francisco Sanabria","lema":"Amor a la valenciana","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_143_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37558562039585114,"lat":39.47389436161795}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3795022752479178,39.47749313148039],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5908,"id_falla":46,"nombre":"Baix-Mes\u00f3 de Morella","seccion":"21","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Vicente Dom\u00ednguez P\u00e9rez","lema":"La loca de los gatos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_046_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3795022752479178,"lat":39.47749313148039}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3692435140465168,39.49181702235244],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5909,"id_falla":319,"nombre":"Sant Vicent de Pa\u00fcl-Dip. Clara Campoamor","seccion":"10","fallera":"Adriana Galindo Pedregosa","presidente":"NO HAY","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Transparent","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_319_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3692435140465168,"lat":39.49181702235244}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37110302729227773,39.49470778923432],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5911,"id_falla":157,"nombre":"Sant Joan Bosco-Duc de Mandas","seccion":"15","fallera":"Valeria Aguilar Velando","presidente":"NO HAY","artista":"Rub\u00e9n Vela Romero de \u00c1vila","lema":"Trotamusics","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_157_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37110302729227773,"lat":39.49470778923432}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3469293480555841,39.46231973506485],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5914,"id_falla":178,"nombre":"Illes Can\u00e0ries-Trafalgar","seccion":"4","fallera":"Noelia S\u00e1ez Ib\u00e1\u00f1ez","presidente":"\u00c1ngel Casarrubio Mart\u00ednez","artista":"Santi Mu\u00f1oz Gir\u00f3n","lema":"R que r","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_178_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3469293480555841,"lat":39.46231973506485}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40568886510148006,39.48057041485169],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5918,"id_falla":393,"nombre":null,"seccion":null,"fallera":null,"presidente":null,"artista":null,"lema":null,"anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_393_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40568886510148006,"lat":39.48057041485169}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38158636660831474,39.467604736113785],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5920,"id_falla":122,"nombre":"Cervantes-Pare Jofr\u00e9","seccion":"6","fallera":"Sof\u00eda Ledo Segu\u00ed","presidente":"NO HAY","artista":"Paco Mart\u00ednez","lema":"Cromatica","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_122_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38158636660831474,"lat":39.467604736113785}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3491661681326141,39.46600970229414],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5922,"id_falla":150,"nombre":"Doctor Manuel Candela-Avinguda del Port","seccion":"18","fallera":"Estela Elorduy Puchades","presidente":"NO HAY","artista":"Sergio Rodr\u00edguez Pons","lema":"Mediterrani","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_150_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3491661681326141,"lat":39.46600970229414}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36499742870336277,39.467148422334574],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5930,"id_falla":20,"nombre":"Salamanca-Comte d'Altea","seccion":"10","fallera":"Paulina Roger Mediavilla","presidente":"Lukas Laliga Castillo","artista":"Vicente Dom\u00ednguez P\u00e9rez","lema":"El Comte d'Altea","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_020_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36499742870336277,"lat":39.467148422334574}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3759539297836577,39.4790324328631],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5934,"id_falla":65,"nombre":"Serrans-Plaza Els Furs","seccion":"1","fallera":"Vega L\u00f3pez Ortega","presidente":"Sergio Ortega Arag\u00f3n","artista":"David Ojeda Amor\u00f3s","lema":"El portal secreto","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_065_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3759539297836577,"lat":39.4790324328631}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4002353915710816,39.46810404365959],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5942,"id_falla":166,"nombre":"Santa Cruz de Tenerife","seccion":"11","fallera":"Irene Galindo Lorente","presidente":"Diego Galindo Lorente","artista":"Rub\u00e9n Canet Burillo","lema":"Ama","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_166_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4002353915710816,"lat":39.46810404365959}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36841706445141464,39.46029501899712],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5943,"id_falla":174,"nombre":"Pintor Salvador Abril-Peris i Valero","seccion":"5","fallera":"Nuria Mi\u00f1ana Llopis","presidente":"Migue Schulze-Steinen P\u00e9rez","artista":"Superarte","lema":"Quarantahuit","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_174_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36841706445141464,"lat":39.46029501899712}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3839579185686368,39.47532279735578],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5946,"id_falla":167,"nombre":"En Plom-Guillem de Castro","seccion":"18","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Juan Alberto Navarro Guijarro","lema":"Les olimpiades","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_167_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3839579185686368,"lat":39.47532279735578}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40478086684433473,39.49461767059319],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5947,"id_falla":361,"nombre":"Ciutat de C\u00f3rdova-Vicent Tom\u00e0s Mart\u00ed","seccion":"17","fallera":"Elenat Bernat Fern\u00e1ndez","presidente":"Enrique S\u00e1nchez Campos","artista":"David San Ruperto P\u00e9rez","lema":"Una inf\u00e0ncia de cine","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_361_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40478086684433473,"lat":39.49461767059319}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3362753430532495,39.475419874974605],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5956,"id_falla":162,"nombre":"Grups Mare de D\u00e9u del Carme","seccion":"6","fallera":"Valeria Amat Carrasco","presidente":"Marcos Vicente Cort\u00e9s","artista":"Emilio Tamarit Sim\u00f3n","lema":"Prende la mecha","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_162_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3362753430532495,"lat":39.475419874974605}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.388126102052446,39.46048227963268],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5961,"id_falla":236,"nombre":"Plaza Jes\u00fas","seccion":"15","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Juan Jes\u00fas Garc\u00eda P\u00e9rez","lema":"Terraforma","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_236_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.388126102052446,"lat":39.46048227963268}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3781548016639227,39.49801434521526],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5963,"id_falla":287,"nombre":"Riu Bidasoa-Comte de Torrefiel","seccion":"16","fallera":"Irene Rodr\u00edguez Beamud","presidente":"NO HAY","artista":"Cristian Garc\u00eda Carrasco","lema":"Jard\u00ed de bidasoa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_287_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3781548016639227,"lat":39.49801434521526}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3508819501434736,39.45890095354185],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5964,"id_falla":377,"nombre":"Avinguda de Fran\u00e7a-Alfred Toran i Olmos","seccion":"3","fallera":"Sira Juan Agust\u00edn","presidente":"Sebasti\u00e1n Moya Hueso","artista":"Carlos Herrero Muria","lema":"Vintage","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_377_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3508819501434736,"lat":39.45890095354185}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3736722089175804,39.4621953424873],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5972,"id_falla":348,"nombre":"Cadis-Moss\u00e9n Femenia-Puerto Rico","seccion":"14","fallera":"Zoe Valma\u00f1a L\u00f3pez","presidente":"NO HAY","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Fotomorfosi","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_348_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3736722089175804,"lat":39.4621953424873}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32892987480349156,39.4742642468027],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5974,"id_falla":76,"nombre":"Josep Benlliure-Vicent Guillot","seccion":"15","fallera":"Alejandra Border\u00eda Cuesta","presidente":"Vicente Navarro Tornero","artista":"Antonio Benavente Alcaina","lema":"De festa en festa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_076_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32892987480349156,"lat":39.4742642468027}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4068829252273389,39.47149507924592],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5978,"id_falla":248,"nombre":"Saineter Arniches-Arquitecte Ribes","seccion":"18","fallera":"Ana Bel\u00e9n Rodr\u00edguez Delgado","presidente":"Manu Jandula Fons","artista":"Santiago Parrado Dob\u00f3n","lema":"La fabrica de la  vida","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_248_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4068829252273389,"lat":39.47149507924592}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4049562596954099,39.46704705493233],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5985,"id_falla":116,"nombre":"Josep Maestre","seccion":"16","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Ricardo Balanz\u00e1 Mart\u00ednez","lema":"CLAR DE LLUNA","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_116_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4049562596954099,"lat":39.46704705493233}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3804994054199815,39.478394528025824],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5987,"id_falla":63,"nombre":"Ripalda-Soguers","seccion":"18","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Jos\u00e9 Ricardo Carrasco Chiva","lema":"A la fira del carme","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_063_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3804994054199815,"lat":39.478394528025824}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34159336994430667,39.46774343337371],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5988,"id_falla":184,"nombre":"Ind\u00fastria-Sants Just i Pastor","seccion":"3","fallera":"Daniela Ruano Mart\u00ednez","presidente":"H\u00e9ctor Riera Saiz","artista":"Javier Rico Catal\u00e1n","lema":"Zodiac, una mirada cap al cel","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_184_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.34159336994430667,"lat":39.46774343337371}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381915693969701,39.475236525086046],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5990,"id_falla":8,"nombre":"Murillo-Palomar","seccion":"18","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Sevior & Priol Arts","lema":"A dansar!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_008_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.381915693969701,"lat":39.475236525086046}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36235343573616197,39.45716006657836],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5991,"id_falla":233,"nombre":"Avinguda de la Plata-La Senyera","seccion":"13","fallera":"Cecilia Mar\u00eda Salvador Molina","presidente":"NO HAY","artista":"Juan Carlos Banacloy","lema":"Sou el futur","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_233_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36235343573616197,"lat":39.45716006657836}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38136178801287474,39.49585851619734],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5992,"id_falla":295,"nombre":"Cam\u00ed de Montcada-Pintor Jacomart","seccion":"8","fallera":"Sof\u00eda G\u00f3mez Ma\u00f1as","presidente":"Oscar S\u00e1ez Pe\u00f1alver","artista":"Pepe Sales Marco","lema":"Au cacau!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_295_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38136178801287474,"lat":39.49585851619734}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3754167500786528,39.459889922950076],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6000,"id_falla":28,"nombre":"Cuba-Literat Azor\u00edn","seccion":"2","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Gonzalo Rojas Rodr\u00edguez","lema":"Un viatge","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_028_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3754167500786528,"lat":39.459889922950076}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33231433659188875,39.47241382817923],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6001,"id_falla":171,"nombre":"Ramon de Rocafull-Comte d'Alaqu\u00e0s","seccion":"9","fallera":"Alba Escriu Mar\u00ed","presidente":"Santiago Salgado Morales","artista":"Ximo Mart\u00ed Fern\u00e1ndez","lema":"Terra i mar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_171_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33231433659188875,"lat":39.47241382817923}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40572409772369433,39.54073587554053],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6003,"id_falla":237,"nombre":"Senent Ib\u00e1\u00f1ez-Massarrojos","seccion":"17","fallera":"Itziar Uber Gil","presidente":"NO HAY","artista":"Isidro Mart\u00ednez Aparicio","lema":"Oz","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_237_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40572409772369433,"lat":39.54073587554053}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3900272981668891,39.46213946460843],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6004,"id_falla":215,"nombre":"Bar\u00f3 de Patraix-Conca","seccion":"9","fallera":"Carla Fortea San Jos\u00e9","presidente":"David Fern\u00e1ndez Molla","artista":"Deivid Belenguer Ram\u00edrez","lema":"Aca-rrere","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_215_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3900272981668891,"lat":39.46213946460843}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4086885385696358,39.47180712927941],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6008,"id_falla":353,"nombre":"Alc\u00e0sser-I\u00e0tova","seccion":"12","fallera":"Leire Fern\u00e1ndez G\u00f3mez","presidente":"Izhan Roger G\u00f3mez","artista":"Art, Fusta i Foc","lema":"Les can\u00e7ons de l'estiu","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_353_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4086885385696358,"lat":39.47180712927941}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39380345386636667,39.49862434279591],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6014,"id_falla":26,"nombre":"Ciutat de l'Artista Faller","seccion":"12","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Manolo Garc\u00eda","lema":"Temps de canvi","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_026_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39380345386636667,"lat":39.49862434279591}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38969210470946614,39.44935312942602],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6015,"id_falla":341,"nombre":"Carters-Lit\u00f2graf Pasqual i Abad","seccion":"10","fallera":"Mireia Justes P\u00e9rez","presidente":"Sergi P\u00e9rez Ruiz","artista":"Manuel Jos\u00e9 Blanco Climent","lema":"Que vesprades","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_341_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38969210470946614,"lat":39.44935312942602}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3648327865206319,39.486194587989786],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6016,"id_falla":185,"nombre":"Poeta Altet-Benicarl\u00f3","seccion":"18","fallera":"Carmen Clemente Castellano","presidente":"H\u00e9ctor Llorente Bad\u00eda","artista":"Jos\u00e9 Antonio Marco G\u00f3mez","lema":"Els xiquets i les mascotes","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_185_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3648327865206319,"lat":39.486194587989786}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.411194837814759,39.4671400995247],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6017,"id_falla":385,"nombre":"Plaza Vicent Castell Ma\u00edques","seccion":"22","fallera":"Claudia Ballester Ben\u00edtez","presidente":"Alejandro Fajardo Mart\u00ednez","artista":"Ram\u00f3n Lemos Sierra","lema":"T'he guanyat!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_385_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.411194837814759,"lat":39.4671400995247}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36748281655182563,39.44867001721903],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6020,"id_falla":307,"nombre":"\u00c0ngel Villena-Pintor Sabater","seccion":"18","fallera":"Chloe Moreno Belenguer","presidente":"NO HAY","artista":"Jos\u00e9 Ricardo Carrasco Chiva","lema":"Park jurasic","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_307_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36748281655182563,"lat":39.44867001721903}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36017951272742643,39.48535569075467],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6023,"id_falla":125,"nombre":"Bar\u00f3 de San Petrillo-Leonor Jovani","seccion":"6","fallera":"Cloe Aldeguer Chen","presidente":"Adri\u00e1n Frigols Garde","artista":"Pepe G\u00f3mez Olmos","lema":"IA Intel.lig\u00e8ncia Artesanal","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_125_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36017951272742643,"lat":39.48535569075467}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3784512458282829,39.47751393338465],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6025,"id_falla":4,"nombre":"Portal de la Valldigna-Salines","seccion":"15","fallera":"Alejandra Rey Moratal","presidente":"NO HAY","artista":"\u00c1lvaro Guija Moreno","lema":"Game over,fi del joc","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_004_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3784512458282829,"lat":39.47751393338465}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37313321973475194,39.49679433423147],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6029,"id_falla":257,"nombre":"M\u00fasic Esp\u00ed-Gravador Fabregat","seccion":"17","fallera":"\u00cdria Fern\u00e1ndez Taboada","presidente":"NO HAY","artista":"Pepe G\u00f3mez Olmos","lema":"Cu\u00e9ntamelo","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_257_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37313321973475194,"lat":39.49679433423147}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3537116431779483,39.477035494923065],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6030,"id_falla":360,"nombre":"Rub\u00e9n Dar\u00edo-Fra Llu\u00eds Colomer","seccion":"12","fallera":"Carla M\u00aa Extremera Badea","presidente":"Marcos T\u00e1rrega Casabella","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"_IN_tolerancies","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_360_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3537116431779483,"lat":39.477035494923065}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.365254994765566,39.46567682111124],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6031,"id_falla":83,"nombre":"Ciscar-Borriana","seccion":"IE","fallera":"Ana Villanueva L\u00f3pez","presidente":"Jos\u00e9 Ignacio Osca Morales","artista":"Joan S. Blanch","lema":"que no et pillen !!!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_083_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.365254994765566,"lat":39.46567682111124}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33156817090088575,39.463187095820146],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6036,"id_falla":225,"nombre":"Plaza Rosari-Calabuig","seccion":"12","fallera":"Martina Ximena Rojo de Miguel","presidente":"NO HAY","artista":"Carlos Cars\u00ed","lema":"El principito","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_225_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33156817090088575,"lat":39.463187095820146}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37961102293054405,39.46626560224031],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6041,"id_falla":12,"nombre":"Convent de Jerusalem-Matem\u00e0tic Marzal","seccion":"IE","fallera":"Martina Songel Garc\u00eda","presidente":"\u00c1lvaro de la Mano Balaguer","artista":"Iv\u00e1n Tortajada Estell\u00e9s","lema":"Ensenyant Aprendr\u00e0s","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_012_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37961102293054405,"lat":39.46626560224031}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3819187425906575,39.4747750027217],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6042,"id_falla":92,"nombre":"En Sendra-Plaza Coll","seccion":"19","fallera":"Valeria Pe\u00f1afiel L\u00e9rida","presidente":"Miguel Pozo Sanz","artista":"Rub\u00e9n Vela Romero de \u00c1vila","lema":"Mediterrani","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_092_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3819187425906575,"lat":39.4747750027217}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4019062576673441,39.49216364369256],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6043,"id_falla":379,"nombre":"La Vall d'Albaida-La Canal de Navarr\u00e9s","seccion":"17","fallera":"Emma Cristina Ionascu","presidente":"Pablo Mart\u00ednez Morales","artista":"Rafael Mart\u00ednez Reig","lema":"Girapolp","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_379_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4019062576673441,"lat":39.49216364369256}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3331581896126186,39.45015446341096],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6044,"id_falla":169,"nombre":"Major-Moraira-Natzaret","seccion":"6","fallera":"Karen Abad i Blanco","presidente":"Jos\u00e9 Caballer i Sabater","artista":"\u00c1ngel Navarro i Requena","lema":"Lo que no`s veu","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_169_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3331581896126186,"lat":39.45015446341096}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3817570463289,39.49379273883359],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6046,"id_falla":374,"nombre":"Pere Cabanes-Joan XXIII","seccion":"11","fallera":"Bela Esteban de Miguel","presidente":"Manuel Ben\u00edtez Ferrer","artista":"Santiago Mu\u00f1oz Gir\u00f3n","lema":"L'aventura d'aprendre","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_374_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3817570463289,"lat":39.49379273883359}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3881800002379409,39.45761089834805],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6047,"id_falla":52,"nombre":"Misser Rabassa-Poeta Maragall","seccion":"22","fallera":"L\u00eda Mar\u00edn Cano","presidente":"NO HAY","artista":"Amparo Ordaz Ceballos Y La Comisi\u00f3n","lema":"Color carn","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_052_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3881800002379409,"lat":39.45761089834805}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32665845868343124,39.46592364236813],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6049,"id_falla":86,"nombre":"Blocs Platja","seccion":"3","fallera":"Ver\u00f3nica Pestana Valverde","presidente":"Julio Mar\u00eda S\u00e1nchez-Barriga Mena","artista":"V\u00edctor Hugo Giner","lema":"Tot l'any","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_086_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32665845868343124,"lat":39.46592364236813}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39084799717900054,39.45989275411687],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6058,"id_falla":294,"nombre":"Jacint Labaila-Manuel Sim\u00f3","seccion":"19","fallera":"Luc\u00eda Sastriques S\u00e1ez","presidente":"Iker Espelleta Garrig\u00f3s","artista":"Arturo Vall\u00e9s Bea","lema":"Un regne de llegenda","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_294_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39084799717900054,"lat":39.45989275411687}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32800186019011895,39.47315239579262],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6059,"id_falla":133,"nombre":"Reina-Vicent Guillot","seccion":"15","fallera":"Daniela Villaverde Miguel","presidente":"NO HAY","artista":"Ram\u00f3n Lemos Sierra","lema":"Jai - Ho","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_133_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32800186019011895,"lat":39.47315239579262}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38681456189405794,39.45286661759973],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6060,"id_falla":72,"nombre":"Joaquim Navarro-Carr\u00edcola","seccion":"18","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"Todos los mundos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_072_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38681456189405794,"lat":39.45286661759973}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3806611014459379,39.49177542760402],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6064,"id_falla":227,"nombre":"Gayano Lluch","seccion":"IE","fallera":"Paula Valles Almi\u00f1ana","presidente":"Jos\u00e9 Javier Bautista Garc\u00eda","artista":"Ra\u00fal Garc\u00eda Pertusa","lema":"Paral-lels","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_227_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3806611014459379,"lat":39.49177542760402}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4017894775771077,39.460516957356],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6065,"id_falla":367,"nombre":"Puebla de Valverde-II Rep\u00fablica Espanyola","seccion":"10","fallera":"Adriana Garc\u00eda Campa\u00f1\u00e1","presidente":"NO HAY","artista":"Isidro Ventiscas","lema":"Asiatics","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_367_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4017894775771077,"lat":39.460516957356}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3922493691932629,39.47460858355825],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6068,"id_falla":140,"nombre":"Sant Josep de la Muntanya-Terol","seccion":"3","fallera":"Alejandra Mart\u00ednez B\u00e1guena","presidente":"Javier Fern\u00e1ndez Guijarro","artista":"Jos\u00e9 Fuster Garc\u00eda","lema":"Pantastik","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_140_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3922493691932629,"lat":39.47460858355825}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3663778886215005,39.4692552109415],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6070,"id_falla":84,"nombre":"Gravador Esteve-Ciril Amor\u00f3s","seccion":"2","fallera":"Maru Cortina Gonz\u00e1lbez","presidente":"\u00c1lvaro Alonso Ibor","artista":"Rub\u00e9n Arcos Mart\u00ed","lema":"Jaque al Color","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_084_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3663778886215005,"lat":39.4692552109415}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34978600489034284,39.463402089899],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6076,"id_falla":323,"nombre":"Fontcalent-Lebon","seccion":"18","fallera":"Leyre Herrero Mart\u00ednez","presidente":"Xavier Chulvi Fraile","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"L'amor no t\u00e9 edat","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_323_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.34978600489034284,"lat":39.463402089899}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3917373293446117,39.48688788496207],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6077,"id_falla":60,"nombre":"Conchita Piquer-Monestir de Poblet","seccion":"17","fallera":"Arantxa Valero Soliva","presidente":"NO HAY","artista":"Vicente Espeleta Garc\u00eda","lema":"Es la musica infinita, la xaranga de conchita","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_060_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3917373293446117,"lat":39.48688788496207}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38647320201516705,39.46675174435063],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6084,"id_falla":78,"nombre":"Bisbe Amig\u00f3-Conca","seccion":"1","fallera":"Alicia Arroyo G\u00f3rriz","presidente":"Aitor S\u00e1nchez Valiente","artista":"Gonzalo Rojas Rodr\u00edguez","lema":"Magico equilibrio","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_078_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38647320201516705,"lat":39.46675174435063}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33790586645778503,39.47172044606407],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6087,"id_falla":256,"nombre":"Blasco Ib\u00e1\u00f1ez-Mestre Ripoll","seccion":"22","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"M\u00aa Carmen Baeza Brotons 'carbae'","lema":"Ritmicamente musical","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_256_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33790586645778503,"lat":39.47172044606407}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37680732914054194,39.473880493778715],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6090,"id_falla":110,"nombre":"Plaza Lope de Vega","seccion":"10","fallera":"Vega Mart\u00ednez Mizrahi","presidente":"Gonzalo G\u00f3mez Montoyo","artista":"Jos\u00e9 Luis G\u00f3mez Olmos","lema":"Chiquitita","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_110_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37680732914054194,"lat":39.473880493778715}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3429767757241012,39.43154110577371],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6096,"id_falla":314,"nombre":"Tres Camins-Pinedo","seccion":"17","fallera":"Irina Sabater Aguilar","presidente":"NO HAY","artista":"Roc\u00edo Harriero Montesinos","lema":"Pinedopoly en viu","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_314_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3429767757241012,"lat":39.43154110577371}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37905774534483944,39.47225414198595],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6105,"id_falla":6,"nombre":"Llanterna-Na Rovella-Avinguda de l\u2019Oest","seccion":"4","fallera":"Milena Royo Montoya","presidente":"NO HAY","artista":"Carlos Herrero Muria","lema":"Junts","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_006_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37905774534483944,"lat":39.47225414198595}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34673173356424475,39.47211224320426],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6110,"id_falla":306,"nombre":"Cedre-Explorador Andr\u00e9s","seccion":"18","fallera":"Julia Lozano Fabrich","presidente":"V\u00edctor Hern\u00e1ndez S\u00e1nchez","artista":"Clara Ruiz Barber\u00e1","lema":"Ami......gos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_306_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.34673173356424475,"lat":39.47211224320426}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3700430144439861,39.462451951048074],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6111,"id_falla":126,"nombre":"Pintor Salvador Abril-Pere III El Gran","seccion":"5","fallera":"Alba Garrigues Torvisco","presidente":"H\u00e9ctor Santamaria Garrigues","artista":"Sergio G\u00f3mez Ferrer","lema":"Un centenari extraordinari","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_126_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3700430144439861,"lat":39.462451951048074}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34527646287873254,39.45557172903931],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6112,"id_falla":386,"nombre":"Menorca-Llu\u00eds Bolinches","seccion":"21","fallera":"Martina Tinaut Valero","presidente":"\u00c1lvaro Traver Valero","artista":"Francisco Dauver Estopi\u00f1a","lema":"L'artic","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_386_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.34527646287873254,"lat":39.45557172903931}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3855299702792132,39.49059690247191],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6114,"id_falla":93,"nombre":"General Llorens","seccion":"6","fallera":"Daniela Cardona Barato","presidente":"NO HAY","artista":"Vicente Dom\u00ednguez P\u00e9rez","lema":"Hola corazones","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_093_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3855299702792132,"lat":39.49059690247191}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38359859230445864,39.475842851362984],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6115,"id_falla":17,"nombre":"Quart-Palomar","seccion":"9","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Rub\u00e9n Canet Burillo","lema":"Brut\u00edcia, la princesa que odiava la higiene","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_017_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38359859230445864,"lat":39.475842851362984}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3709571193663288,39.447549497233936],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6119,"id_falla":343,"nombre":"Pianista Mart\u00ednez Carrasco-Eslida","seccion":"19","fallera":"Luc\u00eda Fombuena Romero","presidente":"Luca Antonino Alba Ardizzone","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"La llum del bosc","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_343_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3709571193663288,"lat":39.447549497233936}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32750187518773277,39.477685539181586],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6120,"id_falla":346,"nombre":"Riu Tajo-Cavite","seccion":"20","fallera":"Adriana Rueda G\u00f3mez","presidente":"David Palomera Guerrero","artista":"Francisco Fuentes Moreno","lema":"L'art de la pintura","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_346_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32750187518773277,"lat":39.477685539181586}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37927616615945287,39.47004323912956],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6122,"id_falla":89,"nombre":"Sant Vicent-Periodista Azzati","seccion":"2","fallera":"Vega Carmen Gonz\u00e1lez de Martos i Mar\u00edn","presidente":"Samuel R\u00edos i Fayos","artista":"Santiago Mu\u00f1oz Gir\u00f3n","lema":"Espejito, espejito","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_089_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37927616615945287,"lat":39.47004323912956}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3954204219309199,39.47866494460756],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6125,"id_falla":311,"nombre":"Castielfabib-Marqu\u00e9s de Sant Joan","seccion":"17","fallera":"Lluna Alba Pay\u00e1","presidente":"Sergio Garc\u00eda Mart\u00ednez","artista":"Menosesmas","lema":"Flors","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_311_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3954204219309199,"lat":39.47866494460756}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3563099436461895,39.477071798997244],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6131,"id_falla":272,"nombre":"Men\u00e9ndez y Pelayo-Catalunya","seccion":"9","fallera":"Mara D\u00edez Llopis","presidente":"Juan Sim\u00f3 Pastor","artista":"Daniel L\u00f3pez Iglesias","lema":"La n\u00favolada","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_272_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3563099436461895,"lat":39.477071798997244}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38038262440824067,39.46252130507422],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6135,"id_falla":310,"nombre":"Doctor Gil i Morte-Doctor Vila Barber\u00e0","seccion":"1","fallera":"Sof\u00eda Ventimilla Alcaide","presidente":"NO HAY","artista":"Carlos Borras Cabo","lema":"Cheumanji","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_310_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38038262440824067,"lat":39.46252130507422}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37875667277756636,39.46655756609913],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5789,"id_falla":57,"nombre":"Pelai-Matem\u00e0tic Marzal","seccion":"11","fallera":"Paula Bolado Cerd\u00e1","presidente":"Guillermo Pastor Arnau","artista":"J de Juanes","lema":"Underground- un mundo paralelo","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_057_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37875667277756636,"lat":39.46655756609913}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3445308605167278,39.474352019187855],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5793,"id_falla":296,"nombre":"Plaza Hondures","seccion":"21","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Jos\u00e9 Luis Platero Cosi","lema":"HORTA VIVA","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_296_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3445308605167278,"lat":39.474352019187855}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33330191995064967,39.38300367517522],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5799,"id_falla":338,"nombre":"Embarcador-Historiador Bet\u00ed","seccion":"16","fallera":"Emma Gallardo Salavert","presidente":"Jaume Tatay Gallardo","artista":"Iv\u00e1n G\u00f3mez Villalba","lema":"Salvemos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_338_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33330191995064967,"lat":39.38300367517522}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3915127499228449,39.45433710103545],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5801,"id_falla":141,"nombre":"Fra J. Rodr\u00edguez-Pintor Cortina","seccion":"8","fallera":"Victoria Naharro Pardo","presidente":"NO HAY","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Llum de festa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_141_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3915127499228449,"lat":39.45433710103545}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.391369019342923,39.475939927820896],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5802,"id_falla":205,"nombre":"Nord-Doctor Zamenhoff","seccion":"12","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Rafael Vilches S\u00e1ez","lema":"Vacaciones","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_205_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.391369019342923,"lat":39.475939927820896}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3622067127133479,39.47535945794631],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5805,"id_falla":22,"nombre":"Exposici\u00f3-Misser Masc\u00f3","seccion":"IE","fallera":"Sof\u00eda Arizcuren Murad","presidente":"Fernando Jos\u00e9 Caballero Molina","artista":"Gonzalo Rojas y Mercedes Taibo","lema":"Re","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_022_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3622067127133479,"lat":39.47535945794631}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3669617932356363,39.46379739845771],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5808,"id_falla":187,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Duc de Cal\u00e0bria","seccion":"2","fallera":"Blanca Rodr\u00edguez Soriano","presidente":"Lucas Cotanda Gim\u00e9nez","artista":"Mario P\u00e9rez S\u00e1nchez","lema":"Q\u00fcesti\u00f3 de s\u00f2rt?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_187_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3669617932356363,"lat":39.46379739845771}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3583379665477807,39.52131521640466],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5819,"id_falla":290,"nombre":"Cases de B\u00e0rcena","seccion":"19","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Mon de Color","lema":"Mare natura","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_290_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3583379665477807,"lat":39.52131521640466}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.381827146645781,39.46355741502487],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5824,"id_falla":154,"nombre":"Sant Vicent-Marv\u00e0","seccion":"4","fallera":"Ana Gim\u00e9nez Carri\u00f3n","presidente":"Adri\u00e1 P\u00e9rez Rosell","artista":"Jos\u00e9 Fuster Garc\u00eda","lema":"Ana","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_154_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.381827146645781,"lat":39.46355741502487}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36672823120545756,39.459532101721884],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5825,"id_falla":186,"nombre":"Bisbe Jaume P\u00e9rez-Llu\u00eds Oliag","seccion":"8","fallera":"Elia Pelejero Costa","presidente":"Mart\u00edn B\u00e1guena Das\u00ed","artista":"\u00c1ngel Navarro Requena","lema":"H2O","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_186_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36672823120545756,"lat":39.459532101721884}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3896801873425933,39.493966044731],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5826,"id_falla":320,"nombre":"L'Equador-Alcalde Gurrea","seccion":"9","fallera":"Mireia Navarro Cantero","presidente":"Jaume Navarro Cantero","artista":"Emilio Tamarit Sim\u00f3n","lema":"Insectes pel m\u00f3n","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_320_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3896801873425933,"lat":39.493966044731}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39916509241047676,39.47019024385929],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5827,"id_falla":108,"nombre":"Pintor Stolz-Burgos","seccion":"15","fallera":"Leyre Tafaner Garc\u00eda","presidente":"V\u00edctor L\u00f3pez G\u00f3mez","artista":"Carlos Sevilla Lieto","lema":"Tic-tac","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_108_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39916509241047676,"lat":39.47019024385929}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37059098747298225,39.47500382888156],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5829,"id_falla":19,"nombre":"Plaza Sant Bult","seccion":"11","fallera":"Alexia Garc\u00eda Mart\u00ednez","presidente":"Bruno Boquera Calero","artista":"Superarte","lema":"Regreso a.Sant Bult","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_019_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37059098747298225,"lat":39.47500382888156}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3751169965495363,39.4945378323916],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5832,"id_falla":43,"nombre":"Marqu\u00e9s de Montortal-Bern\u00ed i Catal\u00e0","seccion":"5","fallera":"Coral P\u00e9rez Tuta","presidente":"Noah Ponce Fern\u00e1ndez","artista":"Xaume Torrent Arenas","lema":"Som riu T\u00faria","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_043_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3751169965495363,"lat":39.4945378323916}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3465790198150186,39.470170584060384],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5834,"id_falla":247,"nombre":"Lleons-Poeta Mas i Ros","seccion":"9","fallera":"Atenea Vidal Giron\u00e9s","presidente":"Nicol\u00e1s Mu\u00f1oz L\u00f3pez","artista":"Fran Sierra Alarc\u00f3n","lema":"Cu\u00e9ntame un cuento","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_247_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3465790198150186,"lat":39.470170584060384}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38949363419082533,39.45431366694822],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5836,"id_falla":38,"nombre":"Costa i Borr\u00e0s-Agustina d'Arag\u00f3","seccion":"10","fallera":"Jimena Momp\u00f3 Crespi","presidente":"Rub\u00e9n Ram\u00edrez Ballesteros","artista":"Art, Fusta i Foc","lema":"Els majors estan de celebraci\u00f3","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_038_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38949363419082533,"lat":39.45431366694822}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4015379487385201,39.47117609313197],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5840,"id_falla":67,"nombre":"Llu\u00eds Lamarca-Vel\u00e1zquez","seccion":"14","fallera":"Laura Ayuso Palomares","presidente":"Jos\u00e9 Manuel Aznar Guti\u00e9rrez","artista":"SacabutxART","lema":"De festa en festa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_067_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4015379487385201,"lat":39.47117609313197}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39059833498579577,39.45295741411646],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5841,"id_falla":258,"nombre":"Calvo Acacio","seccion":"15","fallera":"Neus Belinch\u00f3n Sanz","presidente":"Oliver Montesinos S\u00e1nchez","artista":"Vicente Espeleta Garc\u00eda","lema":"De ruta por Madagascar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_258_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39059833498579577,"lat":39.45295741411646}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3685457738411127,39.465787090458214],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5842,"id_falla":14,"nombre":"Almirall Cadarso-Comte d'Altea","seccion":"IE","fallera":"Luc\u00eda Tom\u00e1s Soria","presidente":"Mart\u00edn Rodrigo Scintei","artista":"Vicente Gomar Vidal","lema":"Aci va tot per l'aire","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_014_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3685457738411127,"lat":39.465787090458214}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4017086291154519,39.47281261480013],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5843,"id_falla":96,"nombre":"Quart Extramurs-Vel\u00e1zquez","seccion":"6","fallera":"Blanca Garc\u00eda Pacheco","presidente":"Mateo Ramos Moreno","artista":"Enrique N\u00fa\u00f1ez N\u00fa\u00f1ez","lema":"El viage somiat","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_096_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4017086291154519,"lat":39.47281261480013}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3761605424209442,39.46528152201301],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5846,"id_falla":39,"nombre":"Castell\u00f3-Sogorb","seccion":"4","fallera":"Gala Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez","presidente":"Gonzalo Hern\u00e1ndez Salas","artista":"Fet d'Enc\u00e0rrec (Marisa Falc\u00f3 y Paco Pellicer)","lema":"Passet a passet...","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_039_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3761605424209442,"lat":39.46528152201301}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3489685384902679,39.468832194237955],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5848,"id_falla":145,"nombre":"Duc de Gaeta-La Pobla de Farnals","seccion":"IE","fallera":"Alexa Rodr\u00edguez Serrano","presidente":"Pau Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz","artista":"Mario P\u00e9rez S\u00e1nchez","lema":"Els misteris del Duc","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_145_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3489685384902679,"lat":39.468832194237955}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3852514924892597,39.47451150565016],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5853,"id_falla":7,"nombre":"Borrull-T\u00faria","seccion":"19","fallera":"Emma G\u00f3mez Ballester","presidente":"Juan Diego Mir Cerisuelo","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"L'ultima batalla?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_007_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3852514924892597,"lat":39.47451150565016}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3757113842115107,39.492461736194954],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5856,"id_falla":33,"nombre":"Montortal-Torrefiel","seccion":"5","fallera":"Azahar Robledo Vidal","presidente":"Marc Ar\u00e9valo Dasit","artista":"Toni Fornes","lema":"L'hortet dels iaios","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_033_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3757113842115107,"lat":39.492461736194954}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3880722027983281,39.48747024816119],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5862,"id_falla":119,"nombre":"Burjassot-Carretera de Paterna","seccion":"22","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Jorge A.Mas Mart\u00ed","lema":"Per ofrenar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_119_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3880722027983281,"lat":39.48747024816119}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38953645607876713,39.46860334809223],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5867,"id_falla":47,"nombre":"Alberic-Heroi Romeu","seccion":"4","fallera":"Marta Mercader Roig","presidente":"\u00c1lvaro Mercader Roig","artista":"La Mire","lema":"Aparences: el pa\u00f3 reial que nom\u00e9s volia ensenyar les seues millors plomes","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_047_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38953645607876713,"lat":39.46860334809223}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3718665945463772,39.46447704782045],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5871,"id_falla":170,"nombre":"Regne de Val\u00e8ncia-Sant Valer","seccion":"7","fallera":"Cristina Mar\u00eda Laliga S\u00e1nchez Manjavacas","presidente":"Nuria Palacios Mart\u00ednez","artista":"Alejandro Arredondo Ortega","lema":"Prisma","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_170_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3718665945463772,"lat":39.46447704782045}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37271572244004786,39.450345087392144],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5873,"id_falla":218,"nombre":"Ausi\u00e0s March-Na Rovella","seccion":"13","fallera":"Marina Blasco Peir\u00f3","presidente":"Lidia Blanco Brime","artista":"V\u00edctor Caballero Guti\u00e9rrez","lema":"Sentiments","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_218_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37271572244004786,"lat":39.450345087392144}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33993148662852096,39.42220133404474],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5875,"id_falla":230,"nombre":"Moss\u00e9n Josep Cuenca-Pinedo","seccion":"14","fallera":"Elena Quilis Savastre","presidente":"Pablo Sarri\u00f3n Tatay","artista":"Manuel Jos\u00e9 Blanco Climent","lema":"L'art","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_230_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33993148662852096,"lat":39.42220133404474}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3880362704202343,39.459428066795866],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5877,"id_falla":200,"nombre":"Carcaixent-Comprom\u00eds de Casp","seccion":"20","fallera":"Adriana Piera Barrado","presidente":"NO HAY","artista":"Alejandro Cano Hern\u00e1ndez","lema":"Amb una llavoreta","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_200_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3880362704202343,"lat":39.459428066795866}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37738225084166493,39.47616181664281],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5880,"id_falla":309,"nombre":"Plaza del Negret","seccion":"13","fallera":"Daniella Borrego Pons","presidente":"Mateo Arnau Moreno","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"Te'n vens de 'cumple'?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_309_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37738225084166493,"lat":39.47616181664281}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3822870524949324,39.4785678723422],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5885,"id_falla":80,"nombre":"Ripalda-Benefic\u00e8ncia-Sant Ramon","seccion":"17","fallera":"Nuria Blasco Villargordo","presidente":"Albert Gay Llopis","artista":"Reyes Pe","lema":"El Vell m\u00f3n es mor. El nou tarda a apareixer.","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_080_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3822870524949324,"lat":39.4785678723422}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3822690863123976,39.47233414441713],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5886,"id_falla":196,"nombre":"Guillem Sorolla-Recaredo","seccion":"19","fallera":"In\u00e9s Blat Merelo","presidente":"NO HAY","artista":"Santiago Parrado Dob\u00f3n","lema":"Anem de museus","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_196_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3822690863123976,"lat":39.47233414441713}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3788195558557945,39.47299290722347],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5887,"id_falla":40,"nombre":"Carabasses-En Gall","seccion":"18","fallera":"Beatriz Alapont Gomis","presidente":"NO HAY","artista":"Alejandro Cano Hern\u00e1ndez","lema":"Pinta el teu cor","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_040_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3788195558557945,"lat":39.47299290722347}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32960984357337947,39.46589180736566],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5891,"id_falla":155,"nombre":"Barraca-Esgl\u00e9sia del Rosari","seccion":"10","fallera":"Vega Antolinos Puchades","presidente":"Hugo Sanch\u00eds \u00c1lvarez","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"Vens al sirco?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_155_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32960984357337947,"lat":39.46589180736566}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37414247355707714,39.45775859024963],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5892,"id_falla":239,"nombre":"Peris i Valero-Cuba","seccion":"8","fallera":"Julia Torralbo Murcia","presidente":"NO HAY","artista":"Rodrigo Nu\u00f1ez L\u00f3pez","lema":"Menjars per a cada moment de festa i entreteniment","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_239_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37414247355707714,"lat":39.45775859024963}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4086705716245709,39.467001401885426],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5894,"id_falla":280,"nombre":"Plaza Doctor Berenguer Ferrer","seccion":"22","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Joserra Lisarde","lema":"H2O","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_280_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.4086705716245709,"lat":39.467001401885426}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3420858023430319,39.46449039388838],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5895,"id_falla":128,"nombre":"Mestre Valls-Mar\u00ed Albesa","seccion":"16","fallera":"Roc\u00edo P\u00e9rez Cabezas","presidente":"NO HAY","artista":"Francisco Dauder Estopi\u00f1a","lema":"Jardilandia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_128_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3420858023430319,"lat":39.46449039388838}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3390421539943016,39.46768101931347],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5901,"id_falla":244,"nombre":"Josep Maria Haro-Poeta Mas i Ros","seccion":"14","fallera":"Mar\u00eda Engu\u00eddanos Peris","presidente":"Luc\u00eda Lafoz Garc\u00eda","artista":"Sergio Carrero Meli\u00e1n","lema":"FANTAS\u00cdA","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_244_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3390421539943016,"lat":39.46768101931347}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37139947147537217,39.452422691298665],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5903,"id_falla":251,"nombre":"Carrera de Sant Llu\u00eds-Rafael Albi\u00f1ana","seccion":"14","fallera":"Aitana Fern\u00e1ndez- Pacheco Torres","presidente":"Adri\u00e0 L\u00f3pez Alagarda","artista":"Francisco Tarazona Garc\u00eda","lema":"Estreles","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_251_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37139947147537217,"lat":39.452422691298665}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3363449812551534,39.466220108635305],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5907,"id_falla":349,"nombre":"Sants Just i Pastor-Serradora","seccion":"7","fallera":"Elsa Orero Garc\u00eda","presidente":"Izan Valero Abad","artista":"Alejandro Cano Hern\u00e1ndez","lema":"Sentimentament Land","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_349_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3363449812551534,"lat":39.466220108635305}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3838141887808528,39.46356160068807],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5910,"id_falla":158,"nombre":"Albacete-Marv\u00e0","seccion":"5","fallera":"Teresa Oquendo Mart\u00ednez","presidente":"NO HAY","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"Joc de paraules","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_158_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3838141887808528,"lat":39.46356160068807}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36694267078546783,39.49519444819087],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5915,"id_falla":117,"nombre":"Daroca-Pare Vi\u00f1as","seccion":"18","fallera":"NO HAY","presidente":"Alejandro Andreu Ortega","artista":"Francisco Hidalgo de la Torre","lema":"Despres de classe\/despu\u00e9s de clase","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_117_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36694267078546783,"lat":39.49519444819087}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39132463863787137,39.496897887698836],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5916,"id_falla":389,"nombre":"Manuel Meli\u00e0 i Fuster-Mar\u00eda Fernanda D'Oc\u00f3n","seccion":"18","fallera":"Ainara Domingo Garc\u00eda","presidente":"Eric Enriquelopez Garc\u00eda","artista":"Jordi Palanca Marqu\u00e9s","lema":"El Desequilibri  Pablo Andreu Gonz\u00e1lez","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_389_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39132463863787137,"lat":39.496897887698836}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3802893728223328,39.4760731512258],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5917,"id_falla":15,"nombre":"Bosseria-Tossal","seccion":"12","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Mireya Vicente D\u00edaz","lema":"Resili\u00e8ncia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_015_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3802893728223328,"lat":39.4760731512258}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36177703468528055,39.45108236349044],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5921,"id_falla":392,"nombre":"Blas G\u00e1mez - \u00c1ngel Villena","seccion":"3","fallera":"Roc\u00edo Calvillo Monta\u00f1\u00e9s","presidente":"Pablo Navarro Sanchis","artista":"Fran Tarazona","lema":"Infloresc\u00e9ncia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_392_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36177703468528055,"lat":39.45108236349044}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3302117150334165,39.467341211586984],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5923,"id_falla":144,"nombre":"Progr\u00e9s-Teatre de la Marina","seccion":"6","fallera":"Vega Bad\u00eda Ombuena","presidente":"Gael Bad\u00eda Ombuena","artista":"Juan Carlos Banacloy Cuevas","lema":"El Mago de los Deseos y su Drag\u00f3n llamado Fuego","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_144_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3302117150334165,"lat":39.467341211586984}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39257276285653914,39.48814273355685],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5924,"id_falla":336,"nombre":"Serra Mart\u00e9s-Miguel Servet","seccion":"10","fallera":"Adriana Ort\u00edn Piquer","presidente":"V\u00edctor Tatay Galarzo","artista":"Enrique Andr\u00e9s Aland\u00ed","lema":"Triar un ofici","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_336_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39257276285653914,"lat":39.48814273355685}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3616258009791674,39.481667192914465],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5925,"id_falla":303,"nombre":"Alemanya-El Batxiller","seccion":"5","fallera":"Isabel For\u00e9s Viv\u00f3","presidente":"Pablo Porcar Reyes","artista":"Alejandro Cano Hern\u00e1ndez","lema":"Aigua","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_303_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3616258009791674,"lat":39.481667192914465}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37391258459319565,39.46357057995173],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5928,"id_falla":58,"nombre":"Sevilla-D\u00e9nia","seccion":"19","fallera":"NO HAY","presidente":"\u00c1ngel Carot Garc\u00eda","artista":"Rub\u00e9n Canet Burillo","lema":"Tot per l'aire!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_058_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37391258459319565,"lat":39.46357057995173}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39477037884508875,39.46620842221811],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5929,"id_falla":87,"nombre":"Arxiduc Carles-Xiva","seccion":"4","fallera":"Lola Navarro Sarri\u00f3n","presidente":"NO HAY","artista":"Jos\u00e9 Blanco Climent","lema":"Diferents","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_087_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39477037884508875,"lat":39.46620842221811}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3551647747242044,39.46201912982769],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5931,"id_falla":375,"nombre":"Albereda-Fran\u00e7a","seccion":"5","fallera":"Miriam Casanoves Sapi\u00f1a","presidente":"Rodrigo Mart\u00edn Palacios","artista":"Alejandro L\u00f3pez S\u00e1nchez","lema":"La flor del meu jard\u00ec","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_375_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3551647747242044,"lat":39.46201912982769}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33083155332796516,39.48268640243802],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5932,"id_falla":328,"nombre":"Enginyer Manuel Maese-Crist\u00f3bal Llorens","seccion":"4","fallera":"Alma Andr\u00e9s Zazo","presidente":"\u00c1ngel Zazo Viala","artista":"Salvador Dolz Rubio","lema":"Elements","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_328_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33083155332796516,"lat":39.48268640243802}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37944837565953904,39.47121076507046],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5933,"id_falla":10,"nombre":"Avinguda de l'Oest","seccion":"4","fallera":"Mariam Amutio Agust\u00ed","presidente":"V\u00edctor Ferrando Igual","artista":"Francisco Tarazona Garc\u00eda","lema":"Mascotari","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_010_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37944837565953904,"lat":39.47121076507046}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3704382740819533,39.4820346647989],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5936,"id_falla":71,"nombre":"Trinitat-Alboraia","seccion":"13","fallera":"NO HAY","presidente":"\u00c1varo Ferrer Piris","artista":"Daniel L\u00f3pez Iglesias","lema":"Mitologika","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_071_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3704382740819533,"lat":39.4820346647989}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39061443552503283,39.45670923238921],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5938,"id_falla":35,"nombre":"Joan d'Aguil\u00f3-Gaspar Aguilar","seccion":"5","fallera":"Aitana Mart\u00edn Tom\u00e1s","presidente":"Natxo Mart\u00ednez Herv\u00e1s","artista":"Jaime Torrent Arenas","lema":"Intel\u00b7lig\u00eancies m\u00faltiples","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_035_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39061443552503283,"lat":39.45670923238921}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3964192263216726,39.46199427620818],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5939,"id_falla":327,"nombre":"Pintor Pasqual Capuz-Fontanars","seccion":"10","fallera":"Sof\u00eda Burgos Ortega","presidente":"Pablo P\u00e9rez Escriv\u00e0","artista":"Jes\u00fas Li\u00f1ana Ferrando","lema":"Saps qu\u00ed soc?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_327_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3964192263216726,"lat":39.46199427620818}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3780110712191844,39.4541151437507],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5952,"id_falla":101,"nombre":"Carrera de Malilla-Enginyer J. Benlloch","seccion":"2","fallera":"Lara Mart\u00ednez Garc\u00eda","presidente":"NO HAY","artista":"David Ojeda Amor\u00f3s","lema":"Foc i Flama","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_101_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3780110712191844,"lat":39.4541151437507}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3927344586131,39.42714199346251],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5953,"id_falla":299,"nombre":"Maria Ros-Manuel Iranzo","seccion":"20","fallera":"Zoe Torralba Gatej","presidente":"Francisco Torralba Gatej","artista":"Paco y David","lema":"Olimpiades salvatges","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_299_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3927344586131,"lat":39.42714199346251}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37588811102209074,39.48710002868992],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5955,"id_falla":163,"nombre":"La Pobla del Duc-Benipeixcar","seccion":"13","fallera":"Mar\u00eda Soler Villalobos","presidente":"\u00c1lvaro Fern\u00e1ndez Pati\u00f1o","artista":"Ram\u00f3n Lemos Sierra","lema":"Dos amantes y un destino","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_163_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37588811102209074,"lat":39.48710002868992}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3853969340148426,39.465282137637885],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5959,"id_falla":173,"nombre":"Jes\u00fas-Sant Francesc de Borja","seccion":"2","fallera":"Mar Montolio Ba\u00f1\u00f3n","presidente":"Leo Alcubierre Mart\u00ednez","artista":"Jos\u00e9 Fuster Garc\u00eda","lema":"TOQUEM FUSTA!!!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_173_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3853969340148426,"lat":39.465282137637885}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38384113812495974,39.47410238821192],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5960,"id_falla":29,"nombre":"Peu de La Creu-En Joan de Vila-Rasa","seccion":"6","fallera":"NO HAY","presidente":"Beltr\u00e1n Pastor Mart\u00edn","artista":"Teodora Chichanova","lema":"Cinema","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_029_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38384113812495974,"lat":39.47410238821192}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3476659812976593,39.46732734129659],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5962,"id_falla":129,"nombre":"Ramiro de Maeztu-Els Lleons","seccion":"5","fallera":"Laura Esquibel Guardia","presidente":"Gerard Carrasco Garc\u00eda","artista":"Cars\u00ed Artes Pl\u00e1sticas","lema":"El gran rally faller","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_129_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3476659812976593,"lat":39.46732734129659}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3340776081260804,39.47098457642615],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5965,"id_falla":70,"nombre":"Vidal de Canyelles-S\u00e1nchez Coello","seccion":"12","fallera":"Roc\u00edo Gim\u00e9nez Madrid","presidente":"NO HAY","artista":"Fernando Mart\u00ednez Hern\u00e1ndez","lema":"El show te que continuar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_070_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3340776081260804,"lat":39.47098457642615}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39098852514584786,39.44390950221819],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5969,"id_falla":100,"nombre":"Arquebisbe Olaechea-Sant Marcel\u00b7l\u00ed","seccion":"1","fallera":"Valeria Alc\u00e1ntara Climent","presidente":"David Gonz\u00e1lez Alonso","artista":"Jos\u00e9 Fuster Garc\u00eda","lema":"DNI","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_100_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39098852514584786,"lat":39.44390950221819}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35379249187183465,39.46587793655992],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5970,"id_falla":31,"nombre":"Lo Rat Penat","seccion":"3","fallera":"Vera Gal\u00e1n Labari","presidente":"Adri\u00e1n Gabriel P\u00e9rez Ruiz","artista":"Alejandro Rubio Capella","lema":"Un any passa volant","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_031_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35379249187183465,"lat":39.46587793655992}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3906144348022921,39.433504656965965],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5971,"id_falla":326,"nombre":"Hell\u00edn-Pere de Luna","seccion":"16","fallera":"Ana D\u00edaz Mart\u00edn","presidente":"Adri\u00e1n Valderrama Garc\u00eda","artista":"Teodora Chichanova","lema":"La fuente de agua viva","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_326_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3906144348022921,"lat":39.433504656965965}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3722169376939846,39.459601458212454],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5975,"id_falla":27,"nombre":"Cadis-Els Centelles","seccion":"4","fallera":"Adriana Galindo Hern\u00e1ndez","presidente":"Pablo Canales Luque","artista":"Jos\u00e9 G\u00f3mez","lema":"Floralia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_027_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3722169376939846,"lat":39.459601458212454}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3910635928141643,39.470385556098385],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5979,"id_falla":164,"nombre":"P\u00e9rez Gald\u00f3s-Calixt III","seccion":"15","fallera":"NO HAY","presidente":"Pablo Bisbal Valiente","artista":"Daniel Salvador Esteve","lema":"Vikings","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_164_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3910635928141643,"lat":39.470385556098385}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35002855059549526,39.47262538721681],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5980,"id_falla":97,"nombre":"S\u00e8neca-Iecla","seccion":"14","fallera":"Emma Alonso Dom\u00ednguez","presidente":"Lucas Alonso Dom\u00ednguez","artista":"Joan Torres Cuenca","lema":"Parlem","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_097_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.35002855059549526,"lat":39.47262538721681}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41302740130334753,39.467979217368686],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5981,"id_falla":371,"nombre":"Josep Maria Bayarri-Los Isidros","seccion":"15","fallera":"Ver\u00f3nica Robledo Navarro","presidente":"Aitor Labella Ruiz","artista":"Francisco Javier Soriano Gimeno","lema":"Colonia felina","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_371_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.41302740130334753,"lat":39.467979217368686}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38273692498497797,39.4682676990441],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5982,"id_falla":204,"nombre":"Espartero-Ram\u00f3n y Cajal","seccion":"IE","fallera":"Naira Pastor Tello","presidente":"\u00c1lvaro Mart\u00ednez Tormo-Figueres","artista":"Fernando Foix Fabregat","lema":"Albufera viva","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_204_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38273692498497797,"lat":39.4682676990441}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32854084844048614,39.473915164302085],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5984,"id_falla":347,"nombre":"Pare Llu\u00eds Navarro-Remunta","seccion":"21","fallera":"NO HAY","presidente":"Luis Mart\u00ednez Climent","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Mare, mareeee!","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_347_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32854084844048614,"lat":39.473915164302085}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37452560845538485,39.45307470676835],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5989,"id_falla":259,"nombre":"Olt\u00e0-Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez","seccion":"13","fallera":"Zoila Mart\u00edn Tom\u00e1s","presidente":"Jos\u00e9 Naturil Rosell\u00f3","artista":"Vicente Chaveli Llinares","lema":"Un mon de fantasia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_259_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37452560845538485,"lat":39.45307470676835}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3634391443894701,39.46505254881642],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5994,"id_falla":283,"nombre":"Jacinto Benavente-Regina Na Germana","seccion":"10","fallera":"Mar\u00eda Mariner Guijarro","presidente":"\u00c1lvaro Bode Vicens","artista":"Lorenzo Fandos Ayoro","lema":"A esta edat s\u00f3n de pedra !","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_283_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3634391443894701,"lat":39.46505254881642}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3584816974118632,39.49173383321136],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5997,"id_falla":352,"nombre":"Poeta Emili Bar\u00f3-Enric Ginesta","seccion":"8","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Juan Jos\u00e9 Salom D\u00edaz","lema":"Un any de festa","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_352_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3584816974118632,"lat":39.49173383321136}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.377274453585712,39.467798911704016],"type":"Point"},"properties":{"objectid":5999,"id_falla":242,"nombre":"Ribera-Convent de Santa Clara","seccion":"1","fallera":"Valeria Mu\u00f1oz Renau","presidente":"Arnau Jim\u00e9nez Vidal","artista":"Javier \u00c1lvarez-Sala Salinas","lema":"Comunicant","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_242_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.377274453585712,"lat":39.467798911704016}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3491571850149059,39.47168230962316],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6006,"id_falla":159,"nombre":"Doctor Manuel Candela-Beatriz Tortosa","seccion":"15","fallera":"Lola Mu\u00f1oz Zamora","presidente":"NO HAY","artista":"Andreu S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez","lema":"Kawai la plutja","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_159_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3491571850149059,"lat":39.47168230962316}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3720282920120792,39.4854458210097],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6010,"id_falla":281,"nombre":"Ministre Luis Mayans-Argenter Su\u00e1rez","seccion":"17","fallera":"Vera Traver Sim\u00f3n","presidente":"Mario Traver Sim\u00f3n","artista":"Mireya Vicente D\u00edaz","lema":"Animisme","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_281_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3720282920120792,"lat":39.4854458210097}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37369017536587645,39.47184873537184],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6012,"id_falla":305,"nombre":"Universitat Vella-Plaza Patriarca","seccion":"20","fallera":"Martina Blas Skeide","presidente":"NO HAY","artista":"Fet d'Enc\u00e0rrec (Marisa Falc\u00f3 - Paco Pellicer)","lema":"Viure en Pau","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_305_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37369017536587645,"lat":39.47184873537184}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37996939913164085,39.44916946090656],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6013,"id_falla":276,"nombre":"Carrera de Malilla-Illa Cabrera","seccion":"7","fallera":"Nadia Al-Nasser Costa","presidente":"Pablo Perales Vilanova","artista":"Francisco Tarazona Garc\u00eda","lema":"Nocturna","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_276_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37996939913164085,"lat":39.44916946090656}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33167596865923754,39.46801389096292],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6018,"id_falla":42,"nombre":"Plaza La Creu -Els \u00c0ngels","seccion":"14","fallera":"Andrea Mar\u00edn Fern\u00e1ndez","presidente":"Pau Romera Ib\u00e1\u00f1ez","artista":"Xavier Bonilla Silvestre","lema":"Els Somnis de Eli","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_042_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.33167596865923754,"lat":39.46801389096292}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.374873567810619,39.43226471033895],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6021,"id_falla":265,"nombre":"Riu Segura-Forn d'Alcedo","seccion":"15","fallera":"Elsa Vidal Yebra","presidente":"NO HAY","artista":"Alejandro Cano Hern\u00e1ndez","lema":"Nit del Foc","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_265_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.374873567810619,"lat":39.43226471033895}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37777750908212787,39.47423413775596],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6027,"id_falla":3,"nombre":"Plaza Doctor Collado","seccion":"7","fallera":"Victoria Civera Cobos","presidente":"NO HAY","artista":"Teodora Chichanova","lema":"M\u00f3n Menut","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_003_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.37777750908212787,"lat":39.47423413775596}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38681386922321676,39.48887153410638],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6028,"id_falla":64,"nombre":"Doctor Peset Aleixandre-En Guillem Ferrer","seccion":"13","fallera":"Ainara Bad\u00eda Moreno","presidente":"Hugo Somovilla Valera","artista":"Fusta i Cart\u00f3 SL","lema":"Carta als superherois","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_064_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38681386922321676,"lat":39.48887153410638}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3947826181023498,39.49227456176891],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6032,"id_falla":74,"nombre":"Alqueries de Bellver-Garb\u00ed","seccion":"8","fallera":"Shalma Mansego Moya","presidente":"Pablo Torres Leal","artista":"Daniel Barea Ortiz","lema":"Festa d'aniversari","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_074_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3947826181023498,"lat":39.49227456176891}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3807360860552882,39.45291045423186],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6033,"id_falla":324,"nombre":"Poeta Garc\u00eda Lorca-Olt\u00e0","seccion":"12","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Sergio S\u00e1nchez Garc\u00eda","lema":"Una aventura \u00e9pica","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_324_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3807360860552882,"lat":39.45291045423186}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38622167344995806,39.47159216184676],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6034,"id_falla":99,"nombre":"Ferran el Cat\u00f2lic-Erudit Orellana","seccion":"16","fallera":"Julia Cort\u00e9s Gimeno","presidente":"Hern\u00e1n Au\u00f1\u00f3n Mart\u00ednez","artista":"Vicente Juli\u00e1n Garc\u00eda Pastor","lema":"Mediterrani","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_099_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38622167344995806,"lat":39.47159216184676}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3892231982616506,39.498662367468576],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6035,"id_falla":388,"nombre":"Manuel Meli\u00e0 i Fuster-Carles Cortina","seccion":"3","fallera":"Gara Montesdeoca Minguet","presidente":"Aar\u00f3n Mateu Benavides","artista":"Rafael Guillot Comeche","lema":"Una il-lusi\u00f3","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_388_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3892231982616506,"lat":39.498662367468576}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.390677316995241,39.46577391183383],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6037,"id_falla":302,"nombre":"Xiva-Francisco de Llano","seccion":"2","fallera":"Emma Crespo Gim\u00e9nez","presidente":"NO HAY","artista":"Sevior & Priol Arts","lema":"Clic clic? Megabytes","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_302_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.390677316995241,"lat":39.46577391183383}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3766546157861066,39.470239929971555],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6038,"id_falla":219,"nombre":"Plaza Ayuntamiento","seccion":"FC","fallera":"Luc\u00eda Garc\u00eda","presidente":null,"artista":"Gallego","lema":"Anem de cap","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_219_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3766546157861066,"lat":39.470239929971555}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39867232279896087,39.47188340817028],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6045,"id_falla":81,"nombre":"Goya-El Brasil","seccion":"11","fallera":"Laura Boluda Almero","presidente":"Yoel Garc\u00eda Hern\u00e1ndez","artista":"Juan Mart\u00ed Mart\u00ednez","lema":"L'h\u00e0bitat irreal","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_081_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39867232279896087,"lat":39.47188340817028}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3778942907148283,39.478651077226424],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6048,"id_falla":73,"nombre":"Plaza Santa Creu","seccion":"22","fallera":"Irene Barber\u00e1n Moruno","presidente":"Jaume Ruiz Gonz\u00e1lez","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"La rebel.li\u00f3 dels Ninots. Quina Revolta","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_073_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3778942907148283,"lat":39.478651077226424}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3882772628262409,39.463898426297476],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6050,"id_falla":146,"nombre":"Tres Forques-Conca-P\u00e9rez Gald\u00f3s","seccion":"7","fallera":"Adriana Nu\u00f1ez Cebri\u00e1","presidente":"Izan Chachero D\u00edaz","artista":"V\u00edctor Navarro Granero","lema":"Besos","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_146_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3882772628262409,"lat":39.463898426297476}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40296084976195135,39.465773176328476],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6052,"id_falla":308,"nombre":"Mercat de Castella","seccion":"8","fallera":"Elena Garro Garc\u00eda","presidente":"Alejandro del Toro Vaya","artista":"David Ojeda","lema":"Passeig per la lluna de Val\u00e8ncia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_308_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.40296084976195135,"lat":39.465773176328476}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36984608104318367,39.46058952685027],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6053,"id_falla":98,"nombre":"Mestre Aguilar-Maties Perell\u00f3","seccion":"16","fallera":"Martina Tornero Carrasco","presidente":"NO HAY","artista":"Eliot Garc\u00eda Mart\u00edn","lema":"Cuidem-la","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_098_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36984608104318367,"lat":39.46058952685027}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3595237427517756,39.45457986697309],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6055,"id_falla":354,"nombre":"Marqu\u00e9s de Lozoya-Poeta Josep Cervera i Grifol","seccion":"16","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Artesania Mora","lema":"El gallinero","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_354_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3595237427517756,"lat":39.45457986697309}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39958860414318625,39.476681864009954],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6057,"id_falla":245,"nombre":"Manuel de Falla-Tamarindes","seccion":"9","fallera":"Alejandra Langa Vidal","presidente":"NO HAY","artista":"\u00c1ngela Grau Gonz\u00e1lez","lema":"Traves\u00eda aqu\u00e2tica","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_245_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.39958860414318625,"lat":39.476681864009954}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36908181769177417,39.458776110351614],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6061,"id_falla":55,"nombre":"Sapadors-Vicent Lle\u00f3","seccion":"4","fallera":"Alma Mossi Tamarit","presidente":"Pablo Mossi Tamarit","artista":"\u00c1ngel Navarro Requena","lema":"Numerologia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_055_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.36908181769177417,"lat":39.458776110351614}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3837602896548953,39.47272940293369],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6062,"id_falla":36,"nombre":"Guillem de Castro-Triador","seccion":"21","fallera":"Vega Soriano Sierra","presidente":"Enzo Rubio Bueno","artista":"Celso Sierra Barber\u00e1","lema":"Una nit en casa de la iaia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_036_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3837602896548953,"lat":39.47272940293369}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38116208718239714,39.47927909218696],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6063,"id_falla":16,"nombre":"Marqu\u00e9s de Caro-Doctor Chiarri","seccion":"15","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Xavi Bonilla Silvestre","lema":"Embruixaments","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_016_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38116208718239714,"lat":39.47927909218696}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3663419560668204,39.46521910688684],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6066,"id_falla":54,"nombre":"Joaquim Costa-Borriana","seccion":"4","fallera":"Roc\u00edo Cordellat Cervera","presidente":"Diego Carballeira Viv\u00f3","artista":"David Ojeda Amor\u00f3s","lema":"Portal a la fantasia","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_054_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3663419560668204,"lat":39.46521910688684}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34889667372838357,39.48137598733567],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6067,"id_falla":318,"nombre":"Tarongers-Universitat Polit\u00e8cnica","seccion":"14","fallera":"J\u00falia Llopis Roig","presidente":"Cristian Fern\u00e1ndez Artigot","artista":"Clara Ruiz Barber\u00e1 (Art, Fusta i Foc)","lema":"Qu\u00e8 \u00e9s una falla?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_318_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.34889667372838357,"lat":39.48137598733567}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3717857470705661,39.45608499502135],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6069,"id_falla":114,"nombre":"Carrera de Sant Llu\u00eds-Doctor Waksman","seccion":"10","fallera":"Edurne Blay Mart\u00edn-Antonaya","presidente":"Rafa Merc\u00e9 Garc\u00eda","artista":"Vicente Espeleta Garc\u00eda","lema":"Molta merda","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_114_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3717857470705661,"lat":39.45608499502135}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3881420742898495,39.49094588301608],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6074,"id_falla":118,"nombre":"Ac\u00e0cies-Picaio","seccion":"12","fallera":"Paula Mart\u00ednez Peir\u00f3","presidente":"\u00c1lvaro Benito Tevar","artista":"Xavi Herrero","lema":"Coets per a xiquets","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_118_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3881420742898495,"lat":39.49094588301608}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3893628889480667,39.47382721085117],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6078,"id_falla":160,"nombre":"Sant Ignasi de Loiola-Jes\u00fas i Maria","seccion":"8","fallera":"Cayetana Garc\u00eda Mascar\u00f3s","presidente":"Diego Garc\u00eda Mascar\u00f3s","artista":"\u00c1ngela Grau Gonz\u00e1lez","lema":"Tramundi","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_160_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3893628889480667,"lat":39.47382721085117}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3723427019067447,39.48735932257029],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6079,"id_falla":107,"nombre":"Bilbao-Maximili\u00e0 Thous","seccion":"5","fallera":"Laura Rubio Cano","presidente":"NO HAY","artista":"Adri\u00e1n Ballesteros Rubio","lema":"Que conte em contes hui","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_107_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3723427019067447,"lat":39.48735932257029}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38490115029029565,39.487165201359225],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6081,"id_falla":139,"nombre":"Portugal-Fragata","seccion":"15","fallera":"Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Gimbert","presidente":"Mateo Ferrando Fuentes","artista":"Ignacio Ferrando Tamarit","lema":"El perro de san Roque","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_139_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38490115029029565,"lat":39.487165201359225}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38419554878047435,39.47382051894236],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6082,"id_falla":211,"nombre":"Lepant-Guillem de Castro","seccion":"17","fallera":"Isabela P\u00e9rez Ros","presidente":"Llu\u00eds Mart\u00ednez Mart\u00ednez","artista":"Fet D'encarrec","lema":"Ombra de colors","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_211_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38419554878047435,"lat":39.47382051894236}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3328582410678598,39.45875516884207],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6108,"id_falla":395,"nombre":"Enginyer Manuel Soto - Fran\u00e7a","seccion":"16","fallera":"Alba Garc\u00eda-Pardo Garc\u00eda","presidente":"V\u00edctor Moreno L\u00f3pez","artista":"Francisco Giner Nu\u00f1ez","lema":"Natural....ment","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_395_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3328582410678598,"lat":39.45875516884207}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3668719625680928,39.46177228191299],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6089,"id_falla":279,"nombre":"Maties Perello-Llu\u00eds de Sant\u00e0ngel","seccion":"7","fallera":"Adriana Mar\u00ed Turrientes","presidente":"Jacobo Mart\u00ednez Carrillo de Albornoz","artista":"Jos\u00e9 Campillo","lema":"I t\u00f9?... A qu\u00e8 jugues?","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_279_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3668719625680928,"lat":39.46177228191299}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3853772571900314,39.464206576475426],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6091,"id_falla":53,"nombre":"Plaza Pintor Segrelles","seccion":"5","fallera":"Luc\u00eda Canfr\u00e1n Moreno","presidente":"Carlos Mor Silla","artista":"Daniel P\u00e9rez Mart\u00ednez","lema":"La tecnolog\u00eda a les nostres vides","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_053_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3853772571900314,"lat":39.464206576475426}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3940459994754269,39.455391391841395],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6095,"id_falla":391,"nombre":"Montesa - Dr. Mara\u00f1\u00f3n","seccion":"22","fallera":"Ariadna Gonz\u00e1lez Rocafull","presidente":"Leonardo Esteve Vald\u00e9s","artista":"Iv\u00e1n G\u00f3mez Villalba","lema":"Un mundo muy dulce","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_391_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3940459994754269,"lat":39.455391391841395}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34745038568821585,39.45791607500915],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6098,"id_falla":380,"nombre":"Pintor Maella-Fran\u00e7a-Menorca","seccion":"6","fallera":"NO HAY","presidente":"Dar\u00edo Mart\u00ednez Serrano","artista":"David Mou","lema":"Un bosc on trobar-se","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_380_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.34745038568821585,"lat":39.45791607500915}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3726750782013321,39.495324747306846],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6104,"id_falla":298,"nombre":"Pere Cabanes-Comte de Lumiares","seccion":"22","fallera":"NO HAY","presidente":"NO HAY","artista":"Toni Fornes","lema":"Banyes","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_298_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3726750782013321,"lat":39.495324747306846}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32804677537644966,39.482145599911306],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6106,"id_falla":112,"nombre":"Malva-Rosa-Antoni Ponz-Cavite","seccion":"IE","fallera":"Ainhoa Cordero Monz\u00f3n","presidente":"Nico Calabuig Lillo","artista":"Xavier Gurrea Belenguer","lema":"Al peu de la lletra","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_112_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.32804677537644966,"lat":39.482145599911306}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3798166855647066,39.48817046493062],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6126,"id_falla":134,"nombre":"Vilanova de Castell\u00f3-Horticultor Gal\u00e1n","seccion":"21","fallera":"Nuria Barreda de Toro","presidente":"NO HAY","artista":"La Comissi\u00f3","lema":"Bogeries","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_134_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3798166855647066,"lat":39.48817046493062}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3710030379169108,39.493565342120625],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6129,"id_falla":138,"nombre":"Pare Vi\u00f1as-Agust\u00edn Lara","seccion":"16","fallera":"Laia Almenar Alcobenda","presidente":"Iker Mart\u00ednez Olaya","artista":"Pau Vicente Belda","lema":"Estiuejar","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_138_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3710030379169108,"lat":39.493565342120625}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3838605266367581,39.49101349490619],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6133,"id_falla":69,"nombre":"Sant Josep de Pignatelli-Doctor Peset Aleixandre","seccion":"13","fallera":"Elsa Redolat Mart\u00ednez","presidente":"Dar\u00edo Parrilla Rodr\u00edguez","artista":"Rub\u00e9n Canet Burillo","lema":"La dol\u00e7eta","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_069_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.3838605266367581,"lat":39.49101349490619}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38964425410616876,39.4869641467044],"type":"Point"},"properties":{"objectid":6134,"id_falla":176,"nombre":"Campanar-Hip\u00f2lit Rovira","seccion":"8","fallera":"Francesca Santiago P\u00e9rez","presidente":"Peter Ruiz Ruiz","artista":"Francisco Tarazona Garc\u00eda","lema":"Cuando zarpa el amor","anyo_fundacion":null,"distintivo":null,"boceto":"http:\/\/mapas.valencia.es\/WebsMunicipales\/layar\/img\/fallasvalencia\/2025_176_bi.jpg","experim":null,"created_user":"ADM_GIS","created_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","last_edited_user":"ADM_GIS","last_edited_date":"2025-02-28T10:09:08+00:00","geo_point_2d":{"lon":-0.38964425410616876,"lat":39.4869641467044}}}]}